[{"id":1635039793305493506,"date":1678658838000,"contenu":"@Hamou_Rabi2 @MaudPK @r_chekkat @SoMabrouk Comme le reste de racisme anti-noir en Tunisie certainement, d\u00fb \u00e0 l'esclavage terrifiant de vos anc\u00eatres arabos-musulmans, qui ont colonis\u00e9s l'Afrique noire en \u00e9masculant tous les m\u00e2les pour ne pas qu'il prennent souche  dans vos pays racistes, r\u00e9acs et bouff\u00e9s par l'islamisme\ud83e\udd2e","utilisateur":"DavidJo66949427","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme anti-noir"},{"id":1635029907192553472,"date":1678656481000,"contenu":"@LDenfo @jeraeve Le racisme anti noir est v\u00e9cu par ses victimes de mani\u00e8re et d'intensit\u00e9 diff\u00e9rente mais il est v\u00e9cu par toutes les personnes noires, de la nuance la plus claire \u00e0 la plus fonc\u00e9e, toutes.","utilisateur":"rirettemj","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme anti-noir"},{"id":1635020796111486977,"date":1678654309000,"contenu":"@alexsyl973 Classer un pays comme puissance colonial ca change la donne. \nPar exemple le Japon en Asie.\nEt vraiment la Turquie est en plus un pays o\u00f9 le racisme anti-noir est le plus d\u00e9velopp\u00e9 par exemple mais aussi anti arabe enfin anti maghr\u00e9bin surtout. \nC\u2019est pas n\u2019importe quel pays. 2\/","utilisateur":"Nipiloma","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme anti-noir"},{"id":1635010403234353154,"date":1678651831000,"contenu":"@QuelleEpoqueOff @France2tv @LeaSalame Oh la la ... Mais franchement vous croyez s\u00e9rieusement a ces con ....rie arr\u00eater votre racisme anti blanc jaune violet noir bleu etc... Vous verrez vivez simplement sans faire de ouin ouin de si de la vous verrez vous serait respecter comme tout autre \u00eatre humain","utilisateur":"JeanSeb28049650","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme anti-noir"},{"id":1635005488315379712,"date":1678650660000,"contenu":"@LCP @tgassilloud Vous d\u00e9programmez aussi Eric Zemmour ou le racisme anti-noir et arabe est jug\u00e9 moins grave que l'antis\u00e9mitisme par votre ligne \u00e9ditoriale ?","utilisateur":"BenatiaMedhi","nbre_like":6,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme anti-noir"},{"id":1634980733436719104,"date":1678644757000,"contenu":"@jeraeve Mais il y a quelque chose \u00e0 dire sur comment le racisme anti-noir en France est un maintenant concept structur\u00e9 par la culture am\u00e9ricaine, comment ce sont les cat\u00e9gories de la supr\u00e9matie blanche am\u00e9ricaine qui pr\u00e9valent dans le discours sur le racisme en France.","utilisateur":"AffreuxD","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme anti-noir"},{"id":1634973302480605196,"date":1678642986000,"contenu":"@EddyPrixe @RTLFrance Les lois anti racisme comme les lois sur la laicite sont applicables et sont parfois difficiles a gerer ,on ne peut dire c'est un noir un arabe mais on parle de monde arabe qui doit etre ditige par un arabe est ce raciste ou pas?doit on appliquer la loi?","utilisateur":"CastedeCouderc","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme anti-noir"},{"id":1634945890774573057,"date":1678636450000,"contenu":"@MatMolard @LCP @SOS_Racisme @uejf Mets-tu autant de ferveur contre le racisme anti noir ou lislampophobie?","utilisateur":"gwada44971","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme anti-noir"},{"id":1634943854045712385,"date":1678635965000,"contenu":"@JeanMessiha La France le seul pays o\u00f9 toutes les formes de racisme se c\u00f4toient \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44...\nAnti noir\/arabe,anti blanc, anti vieux\/jeunes , anti homme\/femme, anti riche\/pauvre, anti religion\/la\u00efcit\u00e9.. etc...\nBon dommage le racisme anti moutruches est quasiment inexistant \ud83d\ude15","utilisateur":"La_FranceMaTuer","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme anti-noir"},{"id":1634930948612702213,"date":1678632888000,"contenu":"@MatMolard @LCP @SOS_Racisme @uejf Il y'a beaucoup de Fran\u00e7ais qui ont collabor\u00e9 avec des Nazi et qui ont livr\u00e9 ou denonc\u00e9 des familles juives aupr\u00e8s des Nazi pendant la 2nd GM,montrez nous un seul noir qui a commis de tels actes. Ce sont de tels actes le vrai anti semitisme.Le reste c'est de la distraction \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa","utilisateur":"Tonton_Mahamet","nbre_like":16,"nbre_retweet":2,"mots_cles":"Racisme anti-noir"},{"id":1634928198021713920,"date":1678632232000,"contenu":"@Hamou_Rabi2 @MaudPK @r_chekkat @SoMabrouk Quand vous parlez des valeurs de la Tunisie, vous pensez au racisme anti-noir tellement acceptable qu\u2019il est profess\u00e9 par son Pr\u00e9sident ?","utilisateur":"BabyloneHenriIV","nbre_like":8,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme anti-noir"},{"id":1635005249214885888,"date":1678650602000,"contenu":"Merci au fachos de cesser le racisme anti asiatique. C\u2019est un milliard de Chinois pr\u00eats \u00e0 combattre l\u2019islamisme \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s. Pour la bourse c\u2019est @juliendray et moi. Quand aux menaces j\u2019invite le clochard \u00e0 d\u00e9gager de mon iPhone. https:\/\/t.co\/BlWmj7ze5s","utilisateur":"VieAzahel","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme anti-asiatique"},{"id":1634564200776253441,"date":1678545448000,"contenu":"#USA #Discrimination : #racisme anti blanc et anti asiatique\n\nProcureur g\u00e9n\u00e9ral Virginie : \" le coll\u00e8ge de Fairfax a une conduite contraire \u00e0 la loi sur les droits de l'homme de Virginie &amp; \u00e0 la clause de protection \u00e9gale de la #Constitution am\u00e9ricaine \"\n\nhttps:\/\/t.co\/NZHCSzpSYP","utilisateur":"CHenryDelapomme","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme anti-asiatique"},{"id":1634489931308453891,"date":1678527741000,"contenu":"@Noir10Alpha On r\u00e9duit trop l'ED fran\u00e7aise \u00e0 des types \"nazis, racisme contre les gens de couleur\" et on occulte trop  (on a oubli\u00e9) le c\u00f4t\u00e9 OAS+anti maghr\u00e9bins. Ce qui permet \u00e0 cette derni\u00e8re de se pr\u00e9senter comme normale : \"regardez j'ai un ami asiatique, noir\" ....\nAMHA","utilisateur":"vandro_fr","nbre_like":4,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme anti-asiatique"},{"id":1634227895164911617,"date":1678465267000,"contenu":"@petithiyoko Le racisme anti asiatique a encore des beaux jours devant lui... \ud83d\ude44","utilisateur":"justesachi","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme anti-asiatique"},{"id":1634209324095397888,"date":1678460839000,"contenu":"M\u00caME sur le stan twitter le racisme anti asiatique est pas pris au s\u00e9rieux vous voulez qu'on aille ou comme \u00e7a \ud83d\udc80\ud83d\udc80","utilisateur":"jedeviennefou","nbre_like":8,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"Racisme anti-asiatique"},{"id":1633849375590940675,"date":1678375021000,"contenu":"@dabordlinfo @KarineBastien Vous faites du racisme anti-Asiatique selon @JustinTrudeau","utilisateur":"raycarr4","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme anti-asiatique"},{"id":1633839827211948038,"date":1678372744000,"contenu":"@sousgto @RedwanSSR trop dr\u00f4le le racisme anti asiatique alors que ton tn et @ est en ref a GTO c'est cocasse","utilisateur":"esperlouette","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme anti-asiatique"},{"id":1633603465372127232,"date":1678316391000,"contenu":"@BPartisans Un remake des \u00e9meutes du d\u00e9but des ann\u00e9es 90 \u00e0 Los Angeles? Les noirs d\u00e9truisaient les commerces cor\u00e9ens. Rebelote avec les chinois??\nOn se souviendra d\u2019actes similaires en France contre les japonais suite \u00e0 des infos \u00e0 la con sur le Covid. Le racisme anti-asiatique passe cr\u00e8me?","utilisateur":"Tashumi4","nbre_like":3,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme anti-asiatique"},{"id":1633587980299390978,"date":1678312699000,"contenu":"@BekaLoik @sar_ngn Ne serait ce pAs du racismE anti asiatique doubl\u00e9 de sexisMe...","utilisateur":"Foitbiaop","nbre_like":2,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme anti-asiatique"},{"id":1633533678721593344,"date":1678299753000,"contenu":"@liamclouut J'ai beaucoup aim\u00e9 les deux s\u00e9ries \nPuis je les ai revue sur le tard. Y avait malheureusement beaucoup de probl\u00e9matiques que j'avais pas su voir enfant, dans Ma famille d'abord... (Rabaissement et humiliation de junior, contr\u00f4le sur claire, racisme anti asiatique et j'en passe)","utilisateur":"LaPtite_Artiste","nbre_like":19,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme anti-asiatique"},{"id":1630204960687239170,"date":1677506125000,"contenu":"@GWGoldnadel Une communaut\u00e9 invisible tr\u00e8s pr\u00e9sente dans le cin\u00e9ma fran\u00e7ais r\u00e9serve un accueil glacial \u00e0 un discours supposant le racisme du milieu","utilisateur":"ParnetCeldric","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans le cin\u00e9ma fran\u00e7ais"},{"id":1629424727499370502,"date":1677320102000,"contenu":"@jerome_riviere Discours racialiste et moralisateur sur le nombre de noirs dans le cin\u00e9ma fran\u00e7ais qui date..\nLes quotas sont de fait et pointe le racisme anti blanc\u2026\nUn wokisme aux relents d\u00e9pass\u00e9s en France, qui tend \u00e0 la caricature et ne passe plus.","utilisateur":"ServantCatheri2","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans le cin\u00e9ma fran\u00e7ais"},{"id":1619381841215225857,"date":1674925692000,"contenu":"#LesRascals est la petite bombe du cin\u00e9ma fran\u00e7ais en ce d\u00e9but d'ann\u00e9e. Une guerre de gangs lors de l'\u00e9mergence du racisme, de la haine et de la violence dans les ann\u00e9es 80. Il est encore en salle donc c'est le moment ou jamais d'aller le d\u00e9couvrir. @thejokersfilms https:\/\/t.co\/RtksjcAsxt","utilisateur":"Allok74","nbre_like":10,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"Racisme dans le cin\u00e9ma fran\u00e7ais"},{"id":1616473465535488000,"date":1674232281000,"contenu":"@jorisfr @GroseilleJlouis Ou un \u00e9norme navet bourr\u00e9 de clich\u00e9s ou tous les \u00e9boueurs et les femmes de m\u00e9nage sont des arabes... \nLe cin\u00e9ma fran\u00e7ais ne sait pas (plus) aborder le th\u00e8me du racisme sans plonger dans les clich\u00e9s \u00e0 la con, je crains donc le pire...","utilisateur":"DrSachaton","nbre_like":2,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans le cin\u00e9ma fran\u00e7ais"},{"id":1616420202731786240,"date":1674219582000,"contenu":"le cin\u00e9ma fran\u00e7ais = arabes, noirs, quartiers chauds, probl\u00e8mes sociaux, racisme. c\u2019est tout ce que je vois \u00e0 chaque fois dans les films et s\u00e9ries et c\u2019est fatiguant","utilisateur":"lisaftyeonjun","nbre_like":3,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans le cin\u00e9ma fran\u00e7ais"},{"id":1616078210839752705,"date":1674138045000,"contenu":"Le cin\u00e9ma francais est merdique. Il pue le white savior, le racisme et les histoires queer qui finisse h24 mal et sont sexualiser. Tout film fran\u00e7ais a au moins un de ses trucs dans le sc\u00e9nario.","utilisateur":"wingarlesgyoza","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans le cin\u00e9ma fran\u00e7ais"},{"id":1612360773258428417,"date":1673251739000,"contenu":"@F_Desouche Oh la la d\u00e9cid\u00e9ment , on dit souvent que la r\u00e9alit\u00e9 d\u00e9passe la fiction, mais le cin\u00e9ma fran\u00e7ais c\u2019est la fiction qui d\u00e9passe la science fiction ! C\u2019est n\u2019importe quoi! Bient\u00f4t omar sy dans le r\u00f4le du pape et victime de racisme antiblanc!","utilisateur":"W_U_L_F_55","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans le cin\u00e9ma fran\u00e7ais"},{"id":1611294427825246208,"date":1672997502000,"contenu":"Quand le racisme est devenu une question politique dans le cin\u00e9ma fran\u00e7ais https:\/\/t.co\/gCLh36vrXX","utilisateur":"adrienvindry","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans le cin\u00e9ma fran\u00e7ais"},{"id":1602848232065077248,"date":1670983772000,"contenu":"Derni\u00e8re chose avant de dormir. Arr\u00eatez d\u2019accepter les r\u00f4les clich\u00e9s dans le cin\u00e9ma fran\u00e7ais. Vous ne faites que banaliser leur racisme.","utilisateur":"Empireanywhere","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans le cin\u00e9ma fran\u00e7ais"},{"id":1593509726935040004,"date":1668757299000,"contenu":"Quand je vous dis que dans le cin\u00e9ma fran\u00e7ais faut toujours du racisme sinon ils meurent.. sinon ils peuvent pas allum\u00e9 une cam\u00e9ra sans l'\u00eatre c'est une dingueries.. https:\/\/t.co\/gHMX9AhubM","utilisateur":"OgdesOg","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans le cin\u00e9ma fran\u00e7ais"},{"id":1588035399997325312,"date":1667452118000,"contenu":"QUI REGARDE CES DAUBES GAUCHISTES \nLe cin\u00e9ma fran\u00e7ais a 1pied dans la tombe  il ne leur vient pas \u00e0 l\u2019esprit qu\u2019\u00e0 force de cracher sur leur client\u00e8le , leurs histoire, de wok, racisme, victimisation saoule baignedans un politiquement correct n\u00e9crosant! https:\/\/t.co\/9mtseLsNTd","utilisateur":"couffinlyon2","nbre_like":2,"nbre_retweet":2,"mots_cles":"Racisme dans le cin\u00e9ma fran\u00e7ais"},{"id":1635042652784840706,"date":1678659520000,"contenu":"@tristanmf @LCP Rappelons que ce K\u00e9mi Seba avait Boris Le Lay comme collaborateur, lequel \u00e9tait membre de son Mouvement des Damn\u00e9s des l'Imp\u00e9rialisme (MDI) tout comme le tout aussi anti-occidentaliste Salim La\u00efbi. Sa horde de suiveurs crie \u00e0 la n\u00e9grophobie d\u00e8s qu'on le d\u00e9nonce.","utilisateur":"VigiAntiNazis","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"N\u00e9grophobie"},{"id":1635040947527618560,"date":1678659114000,"contenu":"@Juanita7005 @r_chekkat Les pr\u00e9jug\u00e9s inf\u00e9riorisants ne sont pas l'apanage des blancs. La n\u00e9grophobie est pr\u00e9sente hors d'Europe je le sais. Est ce une raison pour ne pas lutter contre les discriminations ici ?","utilisateur":"ouroboros_357","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"N\u00e9grophobie"},{"id":1635037930082435072,"date":1678658394000,"contenu":"@Aenima96380364 @LCP @tgassilloud Aucune n\u00e9grophobie l\u00e0-dedans fieff\u00e9 diffamateur. Le fait que tu n'ai que \u00e7a comme recours en dit long.\nIl est normal et juste d'emp\u00eacher un raciste anti-blancs et antis\u00e9mite d'usurper perversement sur un grand m\u00e9dia le statut de panafricain. \nJe combats la n\u00e9grophobie + que toi.","utilisateur":"VigiAntiNazis","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"N\u00e9grophobie"},{"id":1635030089560887297,"date":1678656525000,"contenu":"@joyboy94 @Sansdieux @BenzemaBO2022 @ValOccidentales Oui je critique la n\u00e9grophobie des Maghr\u00e9bin mais j'ai jamais attaqu\u00e9 un musulman qui me fait pas chier et qui ne me fait pas de pros\u00e9lytisme de sa religion.","utilisateur":"kamit81502336","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"N\u00e9grophobie"},{"id":1635028767231070210,"date":1678656210000,"contenu":"@arabe_de_gauche @debbymzz @Messikaaa Normal tu viens d\u2019un pays o\u00f9 l\u00e0 negrophobie est culturel","utilisateur":"Ratpi92iiii","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"N\u00e9grophobie"},{"id":1635013474312142848,"date":1678652564000,"contenu":"Le tam-tam des anc\u00eatres retentit  symbolisant la psce du msger,les tonalit\u00e9s varient selon l'importance du msg(guerre,paix, joie,malheur,naissance..Tradition s\u00e9culaire\/Le meeting contre la NEGROPHOBIE \u00e0 \u00e9t\u00e9 approuv\u00e9,le msger peut parler car il ne forme qu1 avec l'esprit des a\u00een\u00e9s https:\/\/t.co\/oHqS2aZn2n","utilisateur":"herve_patrick","nbre_like":18,"nbre_retweet":8,"mots_cles":"N\u00e9grophobie"},{"id":1635010310934495232,"date":1678651809000,"contenu":"La negrophobie \u00e7a rend vraiment zinzin","utilisateur":"SUPERShanon","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"N\u00e9grophobie"},{"id":1635004149778767872,"date":1678650340000,"contenu":"@NathalieLoiseau @LCP Pourtant vous d\u00e9roulez le tapis rouge au raciste et islamophobe Zemmour. C\u2019est cette hypocrisie et ce deux poids deux mesures qui font que bcp sont disent que l\u2019antis\u00e9mitisme n\u2019est pas log\u00e9 \u00e0 la m\u00eame enseigne que la negrophobie, l\u2019islamophobie etc\u2026\nCertains sont intouchables.","utilisateur":"shakazulu322","nbre_like":4,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"N\u00e9grophobie"},{"id":1635002945933819904,"date":1678650053000,"contenu":"@LCP @tgassilloud Pourtant vous d\u00e9roulez le tapis rouge au raciste et islamophobe Zemmour. C\u2019est cette hypocrisie et ce deux poids deux mesures qui font que bcp sont disent que l\u2019antis\u00e9mitisme n\u2019est pas log\u00e9 \u00e0 la m\u00eame enseigne que la negrophobie, l\u2019islamophobie etc\u2026\nCertains sont intouchables.","utilisateur":"shakazulu322","nbre_like":4,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"N\u00e9grophobie"},{"id":1634994107520262144,"date":1678647946000,"contenu":"Sage d\u00e9cision @LCP Aucune tribune n\u2019est acceptable pour cet  individu devenu gourou activiste radicalis\u00e9 extr\u00eamement dangereux anti-occidental anti-fran\u00e7ais antis\u00e9mite primaire sous le couvert de la \u00ab\u00a0negrophobie\u00a0\u00bb.  N\u00e9ologisme du m\u00eame acabit et mode op\u00e9ratoire que islamophobie","utilisateur":"FredericBaron1","nbre_like":10,"nbre_retweet":3,"mots_cles":"N\u00e9grophobie"},{"id":1634967434649292801,"date":1678641587000,"contenu":"@BassemTH69 Mdr dans leur idol\u00e2trie, ces rebeux frustr\u00e9s (\u00e0 ne pas confondre avec les vrais fr\u00e8res rebeu \ud83d\ude1c) en font un guerrier alors que c'est la plus grande baltringue du 69 ....il prend des gifles, et apr\u00e8s il fait le dur sur les r\u00e9seaux mais leur n\u00e9grophobie fait qu'ils le soutiennent","utilisateur":"tadmanboy","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"N\u00e9grophobie"},{"id":1635046734396280832,"date":1678660493000,"contenu":"@SyLoVrenZ44 P.s. \"White Pryde\" en anglais = Supr\u00e9matie Blanche pr\u00e9sent aux USA, merci","utilisateur":"fleurdekem","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Supr\u00e9matie blanche"},{"id":1635037005741699072,"date":1678658174000,"contenu":"@MarvH3eme Si les math\u00e9matiques sont un truc de naz's souhaitant la supr\u00e9matie blanche.","utilisateur":"LimonovEdouard","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Supr\u00e9matie blanche"},{"id":1634993456492986368,"date":1678647791000,"contenu":"@Bad_Sociologist Fin juste la one drop rule prouve que c'est un concept sorti de nulle part si ce n'est la supr\u00e9matie blanche et c'est effectivement une situation similaire dans le cas dont on parle comme pour braucoup de m\u00e9tisses. Je comprends vraiment pas la critique.","utilisateur":"incrosaison2","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Supr\u00e9matie blanche"},{"id":1634989774242189312,"date":1678646913000,"contenu":"@fb_bahia @jeraeve @kouamouo En fait, vous avez tous raison le racisme c'est un beau foutoir...\n\n\"Si vous ne comprenez pas la supr\u00e9matie blanche \/ le racisme, tout ce que vous comprenez ne fera que vous embrouiller..\nNeely Fuller, Jr","utilisateur":"hommeebene1998","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Supr\u00e9matie blanche"},{"id":1634980733436719104,"date":1678644757000,"contenu":"@jeraeve Mais il y a quelque chose \u00e0 dire sur comment le racisme anti-noir en France est un maintenant concept structur\u00e9 par la culture am\u00e9ricaine, comment ce sont les cat\u00e9gories de la supr\u00e9matie blanche am\u00e9ricaine qui pr\u00e9valent dans le discours sur le racisme en France.","utilisateur":"AffreuxD","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Supr\u00e9matie blanche"},{"id":1634952813922099200,"date":1678638101000,"contenu":"@CNEWS Quoioioi blanc ! L\u2019apologie de la supr\u00e9matie blanche ? Quel scandale ! Vite micros,pages de journaux , plateaux de t\u00e9l\u00e9vision , manifestations pour hurler notre indignation !","utilisateur":"Hugovonraven","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Supr\u00e9matie blanche"},{"id":1634949606810464259,"date":1678637336000,"contenu":"@gaby_alis La supr\u00e9matie blanche tire aussi ses origines du paganisme. C\u2019est un mouvement plut\u00f4t a-religieux. La th\u00e9orie des races se voulait \u00eatre un fondement scientifique, dans un contexte d\u2019\u00e9mancipation de la soci\u00e9t\u00e9 et de s\u00e9paration du clerg\u00e9 du pouvoir politique.","utilisateur":"kayrubenz","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Supr\u00e9matie blanche"},{"id":1634929603558117378,"date":1678632567000,"contenu":"@TheSisterNight Il faut donc \u00eatre \u00e9lev\u00e9 aupr\u00e8s de sa m\u00e8re blanche pour b\u00e9n\u00e9ficier de la supr\u00e9matie blanche.\n\n\"Per\u00e7u lightskin\" car le colorisme existe ind\u00e9pendamment de la g\u00e9n\u00e9alogie.","utilisateur":"sacatove","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Supr\u00e9matie blanche"},{"id":1634924454836076544,"date":1678631340000,"contenu":"@Ibrahim29314370 @PresidenceNiger Que Dieu prot\u00e8ge le Niger \ud83c\uddf3\ud83c\uddea de la colonisation russe. La Russie \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa est un pays de supr\u00e9matie blanche. https:\/\/t.co\/xDqqcO3uWR","utilisateur":"Lilidiana234","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Supr\u00e9matie blanche"},{"id":1634911255168425984,"date":1678628193000,"contenu":"@kouamouo Moi franchement je m'en tape de Guillaume Diop ou d'un autre , ce dont je suis sur c'est qu'il n'est pas blanc et \u00e7a c'est au-dessus de tout autre consid\u00e9ration,il est une victime de la supr\u00e9matie blanche.","utilisateur":"WillieWonder8","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Supr\u00e9matie blanche"},{"id":1634906573838401536,"date":1678627076000,"contenu":"\u00catre noir c'est pas une question de sang mais de statut\/condition social. Un m\u00e9tis est un noir en France, c'est ainsi que le traite la supr\u00e9matie blanche. Et si sa nomination est notable c'est justement pour cette raison.","utilisateur":"jeraeve","nbre_like":201,"nbre_retweet":26,"mots_cles":"Supr\u00e9matie blanche"},{"id":1635045734298034178,"date":1678660255000,"contenu":"@QuelleEpoqueOff @SoMabrouk @cashinvestigati @Francetele @EliseLucet @France2tv @LeaSalame Elise Lucet diffuse des messages positifs et altruiste et m\u00e8nedes enqu\u00eates d'utilit\u00e9 Publique,Sonia Mabrouk fait la promotion de l' islamophobie et de la haine anti maghr\u00e9bine en \u00e9tant salari\u00e9e d'un groupe qui a un impact malsain sur la France .Je vote Elise Lucet sans h\u00e9sitation","utilisateur":"LovePanefrangi","nbre_like":1,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"Islamophobie en France"},{"id":1634998233121583104,"date":1678648930000,"contenu":"Petit cours de droit fran\u00e7ais : le d\u00e9lit de blasph\u00e8me n'existe pas en France et ceci depuis 1905. Le terme #Islamophobie emprunt\u00e9 aux #FreresMusulmans est utilis\u00e9 pour nous intimider mais \u00e7a ne marche pas, c'est ballot \ud83d\ude0f","utilisateur":"Frma_Aucl","nbre_like":7,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Islamophobie en France"},{"id":1634988149511438337,"date":1678646526000,"contenu":"@nissehotmailfr1 @sistadunet Suis pas en France mais ces derni\u00e8res ann\u00e9es, de ce que j\u2019ai vu, y eu bcp plus d\u2019actes contre des catholiques etc que contre des musulmans. Vous pouvez pas trop vous plaindre mine de rien. Essayez la Russie, je vous assure que l\u00e0 vous comprendrez ce qu\u2019est l\u2019islamophobie \ud83e\udd1e\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83d\ude0e","utilisateur":"StefR78","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Islamophobie en France"},{"id":1634984057015791616,"date":1678645550000,"contenu":"@sistadunet Donc comme Afghanistan c est la loi de la charia en France on doit subir l islamophobie super le parall\u00e8le de QI d hu\u00eetre,  par ailleurs changer de disque il est raill\u00e9","utilisateur":"nissehotmailfr1","nbre_like":11,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"Islamophobie en France"},{"id":1634982566158819329,"date":1678645194000,"contenu":"Tous les \u00ab\u00a0fran\u00e7ais\u00a0\u00bb qui se sentent incompris en France ou qui se disent victime \u00ab\u00a0d\u2019islamophobie\u00a0\u00bb allez vivre en Afghanistan ! La bas ils vivent sous la loi de la charia #septahuit","utilisateur":"sistadunet","nbre_like":99,"nbre_retweet":22,"mots_cles":"Islamophobie en France"},{"id":1634980373015953408,"date":1678644672000,"contenu":"@Nabs_9696 Je reconnais mon erreur. \nMais je vomis effectivement et \u00e0 juste titre les id\u00e9ologies religieuses. \nLe reste de mes propos restent valables. \nL'islamophobie est le rejet, la critique ou le blasph\u00e8me de l'id\u00e9ologie islam. Et seule l'accusation d'islamophobie tue en France.","utilisateur":"Souverain_franc","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Islamophobie en France"},{"id":1634969029394960385,"date":1678641967000,"contenu":"@r_chekkat Y a t\u2019il une obligation \u00e0 ce que tout le monde pense comme vous? Toujours les m\u00eames mots\u2026 raciste, s\u00e9curitaire\u2026 blablabla\u2026 vous le combattant de l\u2019islamophobie, on ne vous entend pas sur la pers\u00e9cution des juifs ou des chr\u00e9tiens en France et dans le monde\u2026","utilisateur":"ohmaFrance34","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Islamophobie en France"},{"id":1634945255182336000,"date":1678636299000,"contenu":"@frburgat @ONU_fr @FBBlackler En France: \"C'est joli mais l'islamophobie n'existe pas...\"","utilisateur":"Salahfois2Salah","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Islamophobie en France"},{"id":1634927596097118209,"date":1678632089000,"contenu":"Ses vid\u00e9os sont trop nulles ptdr (mais vu le contexte d\u2019islamophobie et d\u2019ignorance en France je comprends pq \u00e7a marche bien)","utilisateur":"Mehdush","nbre_like":4,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Islamophobie en France"},{"id":1634920988881354755,"date":1678630513000,"contenu":"Mais parle ton du fait que cet islamophobie est n\u00e9e aussi d\u2019un racisme envers les maghr\u00e9bins notamment les alg\u00e9riens ?Prq ce ph\u00e9nom\u00e8ne a commence d\u00e8s la fin de la guerre d\u2019Algerie avec les premiers harkis qui d\u00e9barquent en France","utilisateur":"Mlloveyou2","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Islamophobie en France"},{"id":1634919135321919488,"date":1678630071000,"contenu":"@manu__mk Certains musulmans se plaignent h24 d\u2019islamophobie en France alors qu\u2019ils sont les personnes les moins tol\u00e9rantes de ce pays","utilisateur":"oe_thybs","nbre_like":30,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"Islamophobie en France"},{"id":1632000435455242241,"date":1677934199000,"contenu":"'Travailleur immigr\u00e9 ( afrancaphonie)' par CaptainFreddy-AzParis est sur #SoundCloud https:\/\/t.co\/TZxH3myOdP Halte au racisme en france ! Non aux discriminations anti Noirs ( &amp; anti Beurs ou Roms ... etc  #captainfreddyaz paristropicale  Mars\/mois de lutte pour  l'Egalit\u00e9","utilisateur":"CaptainFreddyHZ","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme anti-Roms"},{"id":1629419531750834177,"date":1677318864000,"contenu":"@d_sopo @SOS_Racisme @UkraineStand Tu devrais faire un tour l\u00e0-bas histoire de propager l'anti racisme \ud83e\udd21\ud83e\udd21","utilisateur":"thery_roms","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme anti-Roms"},{"id":1628843746333806596,"date":1677181586000,"contenu":"@LouisHausalter Sans parler de @MarianneleMag de @NPolony les grands donneurs de le\u00e7ons qui d\u00e9fendent donc la lib\u00e9rer d'\u00eatre raciste ..:c'est vrai le racisme anti rom anti tzigane anti gitan c'est assez tendance \u00e0 @MarianneleMag https:\/\/t.co\/pnFSjmexSf","utilisateur":"francescaventu5","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme anti-Roms"},{"id":1627795107385692160,"date":1676931571000,"contenu":"Aujourd'hui, nous comm\u00e9morons l'abolition de l'esclavage des #Roms. La Dr. @MagdaMatache   souligne que la th\u00e9orie de la \"criminalit\u00e9 des gitans\" a \u00e9t\u00e9 invent\u00e9e pendant l'esclavage pour justifier le #racisme anti-Roms. Cette rh\u00e9torique est encore utilis\u00e9e aujourd'hui #RomaSlavery","utilisateur":"Romanipe","nbre_like":6,"nbre_retweet":3,"mots_cles":"Racisme anti-Roms"},{"id":1626979415161810945,"date":1676737095000,"contenu":"France sous Macron \nRacisme obligatoire : anti Russe \nRacisme accept\u00e9 et m\u00eame promu : anti Asiatique (non musulman), anti Hongrois, anti Italien, anti Gitan, anti Rom, anti Fran\u00e7ais (catholique), anti blanc, anti blond.","utilisateur":"J_de_SaintSimon","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme anti-Roms"},{"id":1625756650337366016,"date":1676445565000,"contenu":"@LeParisien_75 Ne dites pas  roumains on va d\u00e9noncer votre racisme anti  rom","utilisateur":"phoceaval","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme anti-Roms"},{"id":1625561164808654866,"date":1676398957000,"contenu":"@Rafumab Il y avait Jean-Claude Lefort \ud83d\ude09 je vous invite \u00e0 lire sa lettre \u00e0 Valls quand celui-ci avait d\u00e9voil\u00e9 son racisme anti rom.\n@JCLefort","utilisateur":"Gerre87008930","nbre_like":2,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme anti-Roms"},{"id":1625499257942994944,"date":1676384198000,"contenu":"Le racisme anti roms, c'est encore autoris\u00e9, apparemment.","utilisateur":"hululle","nbre_like":7,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme anti-Roms"},{"id":1625216301047095297,"date":1676316735000,"contenu":"@BenoitDupire @33moto66 @F_Desouche D\u00e8s qu'on parle de noirs, tout de suite \" racisme anti-blanc\". En quoi ce qu'elle dit, est agressif envers les blancs ? Ce n'est pas  parce qu'on aime une autre culture, qu'on n'aime pas les blancs, asiatiques, roms, arabes...Vous et d'autres \u00eates pu\u00e9rils, au ras des p\u00e2querettes.","utilisateur":"7783Lise","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme anti-Roms"},{"id":1623971372165627904,"date":1676019921000,"contenu":"Aucun ministre n'a condamn\u00e9 publiquement ni l'exp\u00e9dition anti-Roms \u00e0 Villeron ni les propos de l'\u00e9lu UDI Herv\u00e9 Marseille. Pire, ils ont d\u00e9clench\u00e9 l'hilarit\u00e9 d'un plateau t\u00e9l\u00e9.  Le tout, 10 jours apr\u00e8s l\u2019annonce du plan contre le racisme et l'antitsiganisme https:\/\/t.co\/QE6CVYGqTP","utilisateur":"davidperrotin","nbre_like":483,"nbre_retweet":353,"mots_cles":"Racisme anti-Roms"},{"id":1633577667453673473,"date":1678310240000,"contenu":"@le_Parisien Et si on taxait les \u00e9vad\u00e9s fiscaux au lieu de faire du racisme post-colonial?","utilisateur":"willgazouille","nbre_like":2,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"Racisme post-colonial"},{"id":1633018168791777282,"date":1678176846000,"contenu":"@benj52380766 @kan_fary @lemondefr @canalbernard Je confirme que tu es le descendant d un esclavagiste, racisme et colon. Tes propos rappellent ceux des pr\u00eates de l \u00e9poque coloniale, des pr\u00e9sidents Frnacais de l ere post colonial. Nous sommes vaccin\u00e9 contre votre barbarie et fourberie.","utilisateur":"Panafricanist_","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme post-colonial"},{"id":1626534873044328450,"date":1676631107000,"contenu":"@jprinceQ Calais dans le racisme primaire, Nice dans le racisme bien ais\u00e9 post-colonial","utilisateur":"SRdeutch","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme post-colonial"},{"id":1626127627781013505,"date":1676534013000,"contenu":"@Cdric33155603 @locolupus @blackpenseur237 @pierremarieseve Au Br\u00e9sil la situation est tr\u00e8s diff\u00e9rente. La criminalit\u00e9 n'est pas aliment\u00e9 par un traffic de drogue au chiffre d'affaire d'une multinationale. Le racisme post-colonial et les in\u00e9galit\u00e9s sont des \u00e9lements plus d\u00e9terminant.","utilisateur":"LeoBrunswic","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme post-colonial"},{"id":1621751620856954880,"date":1675490691000,"contenu":"@Neruda57 Un soup\u00e7on de #racisme post colonial. \u00c9coeur\u00e9e! #Arnault!  #journalists asservis au #pouvoir de l'#argent et du #capital","utilisateur":"Kids_TakeMine","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme post-colonial"},{"id":1618705103598542849,"date":1674764345000,"contenu":"@jojohakusho2 @Travis99994985 @WXelka Ce qui est compl\u00e8tement faux. En tout cas en grande partie.\nOui il existe un racisme colonial ou post-colonial.\nMais il existe du racisme au sein de toutes les communaut\u00e9s, m\u00eame sans lien imp\u00e9rialiste entre elles.\nLa n\u00e9grophobie au Maghreb.\nL\u2019arabophobie chez les Gitans.\nEtc.","utilisateur":"libourel_renaud","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme post-colonial"},{"id":1612740521037807618,"date":1673342278000,"contenu":"@ShaimaElbialy @nadjet_aissani @KMbappe Racisme post colonial???? Une pens\u00e9e pour le papa d'un ami, un chiban (traduction vieux maghr\u00e9bin) qui a fait un arr\u00eat cardiaque devant une banque et pris en charge en h\u00e9licopt\u00e8re pour l'emmener \u00e0 l'h\u00f4pital et le sauver. Allez va au dodo.","utilisateur":"KilogrammeK","nbre_like":5,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme post-colonial"},{"id":1612701284506771456,"date":1673332923000,"contenu":"@MarcyChama Bref un resto qui pue le racisme post-colonial \u00e0 pleins nez pour rester dans le m\u00eame registre de jeu de mots pourris \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f","utilisateur":"idriss_neumann","nbre_like":3,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme post-colonial"},{"id":1612258346341474304,"date":1673227318000,"contenu":"@ShaimaElbialy @KMbappe La plus belle honte, c\u2019est vous et votre raisonnement. Qu\u2019est ce que vous venez commenter un tel sujet pour arriver \u00e0 nous placer que cela est li\u00e9 au racisme post-colonial. C\u2019est gr\u00e2ce \u00e0 de pauvre gens comme vous que que le racisme s\u2019entretient.","utilisateur":"Garniergregory1","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme post-colonial"},{"id":1612230785314037762,"date":1673220747000,"contenu":"@ShaimaElbialy @KMbappe Arrete de nous faire passer pour des vicitimes toi ! On es pas des omelettes ,  arrete d\u2019inventer des racisme post colonial mes c****  tu melange tout et on ta pas demander de nous placer en victime on sais se defendre seul","utilisateur":"Mikado13010","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme post-colonial"},{"id":1612215318872457216,"date":1673217060000,"contenu":"@KMbappe Zidane ou Benzema c\u2019est la m\u00eame chose! Aucune reconnaissance ni gratitude. Le racisme post-colonial qu\u2019il vienne de Deschamps ou Le Gra\u00ebt est typique d\u2019une France malade qui refuse de se remettre en question. Quelle honte!","utilisateur":"ShaimaElbialy","nbre_like":339,"nbre_retweet":13,"mots_cles":"Racisme post-colonial"},{"id":1628677499864465409,"date":1677141949000,"contenu":"@libe et on d\u00e9pense combien pour que les #r\u00e9fugi\u00e9s de la mauvaise couleur, \nmais qui parlent fran\u00e7ais, qui nous connaissent intimement depuis le XIXe s., avec les quels ns \"partageons\" leurs richesses naturelles\nmeurent noyer dans la #m\u00e9diterran\u00e9e ?\ncombien coute le #racisme en #France","utilisateur":"legavric","nbre_like":6,"nbre_retweet":2,"mots_cles":"R\u00e9fugi\u00e9s et racisme en France"},{"id":1608178435259596801,"date":1672254592000,"contenu":"J\u2019entends bien que le racisme en France est terrible et que l\u2019injustice est grande mais vraiment je ne cautionne pas de cracher sur des r\u00e9fugi\u00e9s de guerre. Tant mieux s\u2019ils sont bien accueillis. Y\u2019a des enfants innocents. \u00ab\u00a0On veut pas d\u2019eux chez nous\u00a0\u00bb pardon? Sans moi.","utilisateur":"anchara_","nbre_like":48,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"R\u00e9fugi\u00e9s et racisme en France"},{"id":1578490738525949952,"date":1665176493000,"contenu":"@NnoMan1 Un menteur \u2013et raciste confondant nationalit\u00e9 et couleur de peau. On tra\u00eene en justice,\u00a0qui, passeurs, prox\u00e9n\u00e8tes\u00a0? Les r\u00e9fugi\u00e9s de toute couleur sont aid\u00e9s. Le racisme en France est aussi anti-blanc\/juif... \u00e0 cause de pourris qui racontent \u00e0 des imb\u00e9ciles qu'ils sont \"victimes\".","utilisateur":"NVlgm","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"R\u00e9fugi\u00e9s et racisme en France"},{"id":1525432322287345664,"date":1652526381000,"contenu":"@Nicole23186060 @childe_layla Non loin de moi l'id\u00e9e de vous faire un proc\u00e8s (et de quel droit d'ailleurs le ferai-je) je dis juste que comme partout ailleurs il y a du racisme en France. La guerre en Ukraine l'\u00e0 d\u00e9montr\u00e9 avec le traitement r\u00e9serv\u00e9 aux r\u00e9fugi\u00e9s ukrainiens, et ceux du pas de Calais.","utilisateur":"NobelPlus5","nbre_like":1,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"R\u00e9fugi\u00e9s et racisme en France"},{"id":1514216863315775488,"date":1649852407000,"contenu":"Ainsi, lorsque les qataris refusent malgr\u00e9 leur immense fortune d'accueillir des r\u00e9fugi\u00e9s syriens ou continuent de pratiquer l'esclavage de migrants noirs, Al Jazeera d\u00e9barque ici pour dire \"Oh, mais regardez, il y a aussi du racisme en France et en Europe, donc fermez-l\u00e0\".","utilisateur":"aympontier","nbre_like":9,"nbre_retweet":2,"mots_cles":"R\u00e9fugi\u00e9s et racisme en France"},{"id":1508137116856954884,"date":1648402883000,"contenu":"@LelefanBabar @Manmandilo @sayazev ya du racisme en france c\u2019est un fait mtn si t pas daccord va dire aux concern\u00e9s : non vous n\u2019avez pas v\u00e9cu \u00e7a prcq ya des millions immigrants qui viennent en france\net on t\u2019entend pas brailler pr les r\u00e9fugi\u00e9s ukrainiens ptdr et tu dis ya pas de racisme","utilisateur":"Jujugyr","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"R\u00e9fugi\u00e9s et racisme en France"},{"id":1502370550483759104,"date":1647028026000,"contenu":"@pamela_poupou @Cemil Vous n'avez pas de pouvoir decisionnaire,donc je parle du gouvernement et de sa politique raciste,mais si il y a du racisme en France,ceux qui le subissent le savent,j'en fais partie .\nSi n'\u00e9tait pas le cas on ne verrait pas les r\u00e9fugi\u00e9s non blancs maltrait\u00e9s ,ni zemour,ni lepen","utilisateur":"Lamia2710","nbre_like":10,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"R\u00e9fugi\u00e9s et racisme en France"},{"id":1499468084532420614,"date":1646336024000,"contenu":"@EmmanuelMacron En France le gouvernement refuse l\u2019entr\u00e9e des r\u00e9fugi\u00e9s syriens, palestiniens etc.. car ils ne sont pas blanc ni chr\u00e9tiens, trop de racisme en France. La France est un pays clairement raciste. Celui qui dit le contraire est vraiment d\u00e9bile et inconscient !!","utilisateur":"cgus85","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"R\u00e9fugi\u00e9s et racisme en France"},{"id":1499340252405805059,"date":1646305547000,"contenu":"@paul_denton Racisme en France et instrumentalisation des r\u00e9fugi\u00e9s ukrainiens \u00e0 son propre compte en tant qu' \u00e9lue.\nGerbant !","utilisateur":"pankeshon","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"R\u00e9fugi\u00e9s et racisme en France"},{"id":1499022113688231937,"date":1646229697000,"contenu":"\u2014 Il n\u2019y a pas de racisme en France !\n\u2014 Pourquoi vous accueillez les r\u00e9fugi\u00e9s ukrainiens et d\u00e9gagez les syriens, comoriens\u2026 ?\n\u2014 Eeuuuhh\u2026 parce qu\u2019ils sont plus proches culturellement !\n\u2014 Et pour les ukrainiens noirs qui sont refus\u00e9s ?\n\u2014 \u2026 hmm\u2026 * chante la Marseillaise *","utilisateur":"enisseo","nbre_like":0,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"R\u00e9fugi\u00e9s et racisme en France"},{"id":1498556853093117953,"date":1646118770000,"contenu":"@JeremyBacchi Mr @JeremyBacchi  Pas besoin d'aller en Pologne pour trouver du racisme, les r\u00e9fugi\u00e9s ukrainiens on le droit de voyager gratuitement en train avec la @SNCF alors que les autres r\u00e9fugi\u00e9s non... Le racisme en France et en toute tranquillit\u00e9.","utilisateur":"Elguaje64","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"R\u00e9fugi\u00e9s et racisme en France"},{"id":1630706415118565377,"date":1677625681000,"contenu":"@SenseurFR @francetv @JulienPain Synth\u00e8se parfaite de Tucker Carlson sur tt ce qui fut dit du Covid d\u00e8s 2020 et pourquoi!\nFauci savait et mentit effront\u00e9ment,&amp; tte la presse mainstream US disait,en ann\u00e9e \u00e9lectorale,que Trump parlant du virus chinois montrait son racisme!\nEt ts suivirent !\nhttps:\/\/t.co\/TfgBijsZpk","utilisateur":"jo1934edunom","nbre_like":2,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Covid et racisme chinois"},{"id":1630208208517120003,"date":1677506899000,"contenu":"@i24NEWS_FR Les USA se foute de tous les morts du COVID , quand Trump l'avait dit le monde entier l'avait trait\u00e9 de racisme mais l\u00e0 les chinois livrent des armes a la Russie  ho les salopard et je n'aime ni les russe ni l'Ukraine ni les chinois","utilisateur":"sauveuraristo","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Covid et racisme chinois"},{"id":1627263114013028353,"date":1676804734000,"contenu":"@avocat_pessi @karximx @ValeyrianEJ \u00ab\u00a0Racisme chinois\u00a0\u00bb ouais ok, le racisme se limite pas \u00e0 la France esp\u00e8ce d\u2019imbecile, et tous les racismes ne sont pas \u00ab\u00a0aliment\u00e9 \u00bb par les m\u00eames \u00e9v\u00e8nements, par exemple le Covid 19 a g\u00e9n\u00e9r\u00e9 bcp de racisme dans le monde envers les asiatiques","utilisateur":"slutxowarp","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Covid et racisme chinois"},{"id":1623358429380091904,"date":1675873784000,"contenu":"Entre son racisme puant vis \u00e0 vis des chinois au d\u00e9but de la crise du covid avec son \"ils enterrent des Pokemon\" et ses r\u00e9f sur vichy pour la #ReformesDesRetraites bient\u00f4t sur BFMTV \u00e7a va \u00eatre quoi ses refs. le 3e Reich? \ud83d\ude02Le Emmanuel Lechypre c'est un cingl\u00e9 le gars\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f","utilisateur":"Jody_Lis","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Covid et racisme chinois"},{"id":1622302646731161602,"date":1675622066000,"contenu":"Il y a pas si longtemps, Lester et Tass\u00e9 d\u00e9chiraient leurs chemises contre le racisme de TRUMP quand il d\u00e9signait la COVID de Virus Chinois\u2026. https:\/\/t.co\/FZCb2afz15","utilisateur":"jacquesjazz44","nbre_like":59,"nbre_retweet":8,"mots_cles":"Covid et racisme chinois"},{"id":1619396796408803328,"date":1674929257000,"contenu":"https:\/\/t.co\/yqdNvXb4Ps\nJ\u2019avais d\u00e9j\u00e0 des craintes sur le sujet, mais l\u00e0 \u00e7a se confirme. Vous allez continuer encore plus loin* ???\n\n*exception faite pour les Chinois, il ne faudrait pas manquer une occasion de faire preuve de racisme et d\u00e9noncer le Z\u00e9ro COVID.","utilisateur":"PNinjamurai","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Covid et racisme chinois"},{"id":1616086344450867203,"date":1674139984000,"contenu":"@katiola_ @BleuNormann pour donner un exemple la Chine a beau \u00eatre l'une des puissances au monde, \u00e7a n'a pas emp\u00each\u00e9 les Chinois et d'une mani\u00e8re g\u00e9n\u00e9rale les asiatiques de subir le racisme pendant le Covid et encore aujourd'hui","utilisateur":"momoyaz42_0","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Covid et racisme chinois"},{"id":1614644202167537664,"date":1673796151000,"contenu":"@hongseokdoll Mais il disait pas \u00e7a par rapport aux Ou\u00efghours je crois\nIl parle du racisme anti-chinois\nQui est bien r\u00e9el \nA cause du covid\nIl est quand m\u00eame pas responsable des crimes du gouvernement il a le droit d'\u00eatre fier d'\u00eatre chinois et de trouver son pays beau non\nEnfin j'sais pas","utilisateur":"Odell_BTS","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Covid et racisme chinois"},{"id":1614602427000586240,"date":1673786191000,"contenu":"@neylkp Je pense qu'il l'a dit dans le sens : \"c'est un beau pays qui a des beaux paysages et une belle culture\". Il n'a pas parl\u00e9 du gouvernement. Et puis vue la tonne de racisme que se prend le peuple chinois \u00e0 cause du gouvernement bancal et du covid, ses propos sont compr\u00e9hensibles","utilisateur":"Mel_EXO_L","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Covid et racisme chinois"},{"id":1614588946368831491,"date":1673782977000,"contenu":"@kkshi_2 oe c\u2019est vrai mais je pense il faisait surtout allusion au covid et \u00e0 tout le racisme qu\u2019on subit les chinois durant cette p\u00e9riode","utilisateur":"ssamubwik","nbre_like":2,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Covid et racisme chinois"},{"id":1614574268225839104,"date":1673779477000,"contenu":"@dhm_cam @lore__riv @oppinary Je pense qu'il faisait surtout r\u00e9f\u00e9rence au COVID et au racisme que \u00e7a a amen\u00e9 avec tous le d\u00e9lire de \"virus asiat\/chinois\" mais bon. Si tu veux sortir les chose de leurs contextes vsy","utilisateur":"tinymakes1heart","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Covid et racisme chinois"},{"id":1634521813194612736,"date":1678535342000,"contenu":"Chacun\u2022e en tirera ses conclusions. Toujours \u00e9tant qu\u2019un jeune arabe a \u00e9t\u00e9 jet\u00e9 en pature sans m\u00eame qu\u2019aucune instruction judiciaire n\u2019eut \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9 \u00e0 son encontre. Cette opacit\u00e9 de la part de LFI est excessivement dangereuse et son racisme (car disons les choses), d\u00e9goulinant.","utilisateur":"SeineAu","nbre_like":5,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Seine-Saint-Denis et racisme"},{"id":1634167339468849152,"date":1678450829000,"contenu":"En France, en Tunisie, en Afrique et partout \u00e0 travers le monde, aucun racisme ne doit pouvoir s\u2019exprimer sans cons\u00e9quence !","utilisateur":"SeineAu","nbre_like":2,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"Seine-Saint-Denis et racisme"},{"id":1632128349467230210,"date":1677964696000,"contenu":"\u00abLes militants sont meurtris.\u00bb @HeleneGeoffroy \ud83d\ude0f\nBon, n\u2019en faites pas des tonnes non plus. Nous vous rappelons que vous \u00eates le PS et que votre histoire en mati\u00e8re d\u2019approximations dans la lutte contre le racisme et la x\u00e9nophobie parle ais\u00e9ment pour vous. Hein @faureolivier?! \u2935\ufe0f https:\/\/t.co\/A1X5QOdIFp","utilisateur":"SeineAu","nbre_like":1,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"Seine-Saint-Denis et racisme"},{"id":1631978051956350976,"date":1677928862000,"contenu":"@oumsedia69 Une pens\u00e9e pour toutes les boucheries-charcuteries Fran\u00e7aises qui ont d\u00fb fermer en Seine Saint-Denis et dans de nombreux quartiers des grandes villes  \u00e0 cause du racisme anti-Fran\u00e7ais, \u00e0 cause du Grand Remplacement et de cette putxxx de religion archa\u00efque.","utilisateur":"FR_LeGaulois","nbre_like":2,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Seine-Saint-Denis et racisme"},{"id":1630736951920787456,"date":1677632961000,"contenu":"@Lauryn85464424 @BFMTV Et oui, beaucoup moins de racisme anti-blanc qu'en Seine-Saint-Denis...\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f","utilisateur":"garsdu30","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Seine-Saint-Denis et racisme"},{"id":1630571378750398467,"date":1677593485000,"contenu":"Tout simplement @LachaudB par ce que le racisme syst\u00e9mique de l\u2019\u00c9tat en Seine-Saint-Denis n\u2019est plus \u00e0 prouver.\nIl y a les bons et mauvais r\u00e9fugi\u00e9\u2022Es\nComme vous le dites si justement, il s\u2019agit d\u2019une volont\u00e9 politique clairement assum\u00e9e et fonci\u00e8rement raciste.","utilisateur":"SeineAu","nbre_like":3,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Seine-Saint-Denis et racisme"},{"id":1621202370603487233,"date":1675359740000,"contenu":"@kekinof Les antilles sont fran\u00e7aises et que tu viennes d'outre mer ou de Seine saint Denis tu es fran\u00e7ais.\nVoila, aucun racisme l\u00e0 dedans.\nEt les racistes envoies les chier","utilisateur":"DevillersStef","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Seine-Saint-Denis et racisme"},{"id":1608200903798173696,"date":1672259949000,"contenu":"@InnaDiYard78 @goulven100 @CaronAymericoff @JulienOdoul Je ne vais pas vous apprendre que les d\u00e9finition change, et c'est dans l'int\u00e9r\u00eat du gouvernement ^^\nUn exemple : pour la finale de LDC 2022 en seine saint Denis, le gouvernement \u00e0 accus\u00e9 les anglais ( \u00e0 tord ) d'avoir foutu la pagaille\nEst ce du racisme envers les anglais ?","utilisateur":"BaretGuillaume2","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Seine-Saint-Denis et racisme"},{"id":1606399396958113792,"date":1671830436000,"contenu":"C'est aussi l'occasion de rappelez que mettre en opposition les immigr\u00e9s et la commu queer, c'est oublier que les deux s'intercroisent.\nLa pride des banlieues a \u00e9t\u00e9 un succ\u00e8s, la commu a d\u00e9fil\u00e9 en Seine Saint Denis.\nArr\u00eatez d'utiliser nos v\u00e9cus comme vecteur de votre racisme.","utilisateur":"Dipnostocus","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Seine-Saint-Denis et racisme"},{"id":1606234147915149313,"date":1671791037000,"contenu":"les memes qui votent z\ud83e\udd22alors qu\u2019il crache sur la commu lgbt et les associe \u00e0 un mouvement extremiste\npuis honnetement maybe seine saint denis est plus homophoe que les prsn en vend\u00e9e\nbut at the end of the day les deux le sont so \u2026 \ndu racisme deguis\u00e9 en \u00ab\u00a0sauvons les lgbts\u00a0\u00bb","utilisateur":"dahliasmind","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Seine-Saint-Denis et racisme"},{"id":1606226706439602176,"date":1671789263000,"contenu":"@Pierre_GTIL L'homophobie est partout et tue partout. Arr\u00eatez de stigmatiser tout un d\u00e9partement pour justifier votre racisme. Et venez faire un tour en Seine Saint Denis, c'est sympa de voir un peu ce qu'il se passe au lieu de cracher son venin.","utilisateur":"Lea_Gores","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Seine-Saint-Denis et racisme"},{"id":1632776089389998084,"date":1678119129000,"contenu":"@CPolF5 @Gregorydoucet 2\/3\nMais en France , les gaulois eux n'ont pas le droit de s'exprimer ni de se rassembler , mais les black lives matter et autres groupes ethniques si!!! \ud83d\ude21\ud83e\udd2e La plupart des gaulois n'ont rien contre les \u00e9trangers extra europ\u00e9ens ,","utilisateur":"CelticFrenchy","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Black Lives Matter en France"},{"id":1631985576789397504,"date":1677930656000,"contenu":"@yletaiu @BejitaAnNameki @Cosmique_ Aucun maghr\u00e9bins crient le racisme en France on est ceux qui se victimisent le moins allez faire Black Lives Matter au lieu de nous casser les couilles","utilisateur":"Midouuuuche","nbre_like":2,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Black Lives Matter en France"},{"id":1630284434304913409,"date":1677525073000,"contenu":"\u00c0 la #CRC sur l\u2019in\u00e9galit\u00e9 raciale dans les soci\u00e9t\u00e9s d\u00e9mocratiques, Debra Thompson compare le mouvement Black Lives Matter au Canada, en Grande-Bretagne, en France et aux \u00c9tats-Unis. Info : https:\/\/t.co\/QraNRjQ0hA @debthompsonphd @McGillU @CRSH_SSHRC #MNH2023 https:\/\/t.co\/0qvKJBm7QV","utilisateur":"SPIIE_TIPS","nbre_like":3,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"Black Lives Matter en France"},{"id":1629545302783934464,"date":1677348850000,"contenu":"@nailkader123 @Bruno_Attal_ @chetailisabelle Tg black lives matter c un truc des USA avec Georges Floyd et pourtant on nous a cass\u00e9 les coui**** en France avec donc\u2026 tg\u2026","utilisateur":"Elektr0n92","nbre_like":3,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Black Lives Matter en France"},{"id":1626766585833701378,"date":1676686352000,"contenu":"Les gens qui ont support\u00e9 le bail de black lives matter en France ils vivent vraiment uniquement pr les cam\u00e9ras","utilisateur":"commebaba","nbre_like":2,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Black Lives Matter en France"},{"id":1626127454653026304,"date":1676533971000,"contenu":"@F_Desouche On n'est pas racistes en France mais vous commencez \u00e0 nous faire chier avec vos black lives matter ! Quand un jeune blanc est massacr\u00e9 par cinq blacks, on ne vous entend pas !","utilisateur":"jackymorelbali","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Black Lives Matter en France"},{"id":1623460696951255041,"date":1675898167000,"contenu":"@kidlonni Elles mettent le d\u00e9mon \u00e0 vouloir parler comme les noirs des states a mettre de N??? Dans toute leur phrase ( c\u2019est trop devenu une mode en France depuis le Black lives Matter )","utilisateur":"JaaxxxT","nbre_like":3,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Black Lives Matter en France"},{"id":1622661612615131137,"date":1675707650000,"contenu":"@LordBlackAdder3 J\u2019ai mentionn\u00e9 George Floyd car nous avons besoin d\u2019un mouvement similaire \u00e0 Black Lives Matter chez nous en France","utilisateur":"NatasaJevtovic","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Black Lives Matter en France"},{"id":1620073737449267200,"date":1675090653000,"contenu":"On en serait \u00e0 manifester au nom de \" black lives matter \" aux usa , et en France suite \u00e0 l\u2019appel des Traor\u00e9\u2026 Tous les continents auraient suivis , sauf un seul : L\u2019Afrique. Que certains m\u00e9ditent l\u00e0 - dessus","utilisateur":"Croise1270","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Black Lives Matter en France"},{"id":1619664384623808513,"date":1674993055000,"contenu":"@LeRequinNoir971 @lololada @OmarSy @JoeBiden O\u00f9 sont les manifs \u00ab\u00a0Black lives matter\u00a0\u00bb en France ou m\u00eame aux \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 ?","utilisateur":"merlin3A","nbre_like":2,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"Black Lives Matter en France"},{"id":1618682279383166979,"date":1674758903000,"contenu":"Je soutiens le mouvement black lives Matter et je suis blanche, je soutiens les LGBT et je suis h\u00e9t\u00e9ro, je suis contre l\u2019oppression que subissent les muslims en France et je suis chr\u00e9tienne enfin wtf \ud83e\udd23 pour soutenir une cause tu dois \u00eatre concern\u00e9 forc\u00e9ment?","utilisateur":"u_br0kemyheart","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Black Lives Matter en France"},{"id":1624677227714453504,"date":1676188210000,"contenu":"Moi \u00e7a a commenc\u00e9 en 2017 avec Omar Sy dans l\u2019affaire \u00ab\u00a0Th\u00e9o\u2026b\u00e2ton dans l\u2019cul\u00a0\u00bb. Le fameux Theo reni\u00e9 aussit\u00f4t par son d\u2019Oncle (X\u2026LUHAKA), Ambassadeur d\u2019un certain pays d\u2019Afrique qui l\u2019a bannit !\nDepuis, termin\u00e9 les saltimbanques, hors 2\/3 exceptions !","utilisateur":"BoucaudPhilippe","nbre_like":4,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Affaire Th\u00e9o Luhaka"},{"id":1621464040793935874,"date":1675422127000,"contenu":"Les trois policiers impliqu\u00e9s dans l\u2019affaire Th\u00e9o seront jug\u00e9s aux assises pour \u201cviolences volontaires\u201d.\n\nLes trois fonctionnaires sont mis en cause dans l\u2019interpellation violente de Th\u00e9o Luhaka en 2017, \u00e0 Aulnay-sous-Bois. (Views) https:\/\/t.co\/dv8TTFvoMX","utilisateur":"Zepeck270","nbre_like":1,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"Affaire Th\u00e9o Luhaka"},{"id":1621435825534783488,"date":1675415400000,"contenu":"Les trois policiers impliqu\u00e9s dans l\u2019affaire Th\u00e9o seront jug\u00e9s aux assises pour \u201cviolences volontaires\u201d.\n\nLes trois fonctionnaires sont mis en cause dans l\u2019interpellation violente de Th\u00e9o Luhaka en 2017, \u00e0 Aulnay-sous-Bois. https:\/\/t.co\/L9AyFr554b","utilisateur":"viewsfrance","nbre_like":222,"nbre_retweet":86,"mots_cles":"Affaire Th\u00e9o Luhaka"},{"id":1582594543878230017,"date":1666154917000,"contenu":"@stephfrencho1 ET THEO ? MACRON HOLLANDE 5 jours apr\u00e8s les faits,  2017, Th\u00e9o Luhaka avait re\u00e7u la visite \u00e0 l'h\u00f4pital de FHollande, anal+ invite theo, quotidien aussi !\nMoretti et Antoine Vey : \"Dans l'affaire Th\u00e9o, la police n'a pas d'excuses\"!\n il en trouve pour la meurtri\u00e8re de \"LOLA\" https:\/\/t.co\/VDzn38KeL5","utilisateur":"couffinlyon2","nbre_like":2,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Affaire Th\u00e9o Luhaka"},{"id":1581674438491197441,"date":1665935546000,"contenu":"@BFMTV Au fait ! C'\u00e9tait quoi l'affaire Th\u00e9o Luhaka \u00e0 qui vous avez offert une coquette somme de plusieurs milliers d'euros DES CONTRIBUABLES pour monter une association BIDON.\nO\u00f9 en est l'enqu\u00eate ?","utilisateur":"LeroyCatherine9","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Affaire Th\u00e9o Luhaka"},{"id":1560309296583397376,"date":1660841700000,"contenu":"wikip\u00e9dia se serait tromp\u00e9 dans l'affaire Th\u00e9o Luhaka ce ne serait pas une matraque qui lui aurait d\u00e9chir\u00e9 le sphincter https:\/\/t.co\/LW5q5KEQot","utilisateur":"BrunoLaymond","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Affaire Th\u00e9o Luhaka"},{"id":1550820587781619713,"date":1658579415000,"contenu":"@Elisabeth_Borne @OlivierKlein93 Ouais ,vous \u00eates d champions pour dilapider l\u2019argent public ,40 ans qu\u2019on arrose pour d prunes \u2026. Et vous persistez,alors que le bordel s\u2019intensifie.\nBel exemple la famille Luhaka (affaire Th\u00e9o): d\u00e9tournement de pr\u00e8s d\u2019 million d\u2019euros d\u2019argent public! On continue? C trop cool! https:\/\/t.co\/rLdudcajNN","utilisateur":"IsaSynopsis","nbre_like":15,"nbre_retweet":7,"mots_cles":"Affaire Th\u00e9o Luhaka"},{"id":1535127440313425920,"date":1654837877000,"contenu":"Clair net et pr\u00e9cis. Merci \u00e0 Ma\u00eetre Leclerc pour avoir aussi rappel\u00e9 l'affaire Theo Luhaka, ce jeune qui aura des s\u00e9quelles \u00e0 vie suite \u00e0 son interpellation.Tra\u00een\u00e9 dans la boue d'une fa\u00e7on ignoble bien que victime. Qu'en pense notre garde des sceaux qui \u00e9tait son avocat ?","utilisateur":"llaurette95","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Affaire Th\u00e9o Luhaka"},{"id":1528109894674554880,"date":1653164764000,"contenu":"@RMCInfo Je sens que \u00e7a va finir comme l'affaire Th\u00e9o luhaka, ou Adama Traor\u00e9...","utilisateur":"navarrosbastie4","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Affaire Th\u00e9o Luhaka"},{"id":1512876636940681229,"date":1649532872000,"contenu":"Th\u00e9o Luhaka (affaire Th\u00e9o) condamn\u00e9 \u00e0 1 an de prison pour escroquerie https:\/\/t.co\/SeS9Qqlxka https:\/\/t.co\/1v1qD0sZg3","utilisateur":"Letribunaldunet","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Affaire Th\u00e9o Luhaka"},{"id":1512728519004114947,"date":1649497558000,"contenu":"@RICHELIEUArman1 @Hollande affaire Th\u00e9o luhaka : du sursis et peine am\u00e9nag\u00e9e pour les escrocs !!! Rembourser le quasi millions d\u2019euros d\u00e9tourn\u00e9 en foutant ces parasites au boulot  \u00e7a a pas travers\u00e9 l\u2019esprit des juges  ??? !!! C\u2019est \u00e9c\u0153urant \ud83e\udd2e","utilisateur":"maxlame54764648","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Affaire Th\u00e9o Luhaka"},{"id":1634598937037348869,"date":1678553730000,"contenu":"@jwaintraub Ce n'\u00e9tait pas plut\u00f4t une ordure fasciste rouge dont la ligne directrice, de l'extr\u00eame-gauche violente au macronisme en LBD, fut la haine de la France?","utilisateur":"JimDavany","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"La haine en ligne (en France)"},{"id":1633765028858847235,"date":1678354911000,"contenu":"\u00abParasite indien innu\u00bb: la gouverneure g\u00e9n\u00e9rale d\u00e9nonce la haine en ligne | JDM https:\/\/t.co\/NxlT5meVZM https:\/\/t.co\/c9wTle1oGi","utilisateur":"rue1608","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"La haine en ligne (en France)"},{"id":1633411969121222657,"date":1678270735000,"contenu":"@etinarca @Voice0vTheFree @potato_double @1Politicus @IBM @elonmusk @IBM_France Je veux dire, pas tr\u00e8s malin qu'il signale lui m\u00eame \u00e0 plusieurs reprises \u00e0 IBM Corp et IBM France son existence quand on sait comment IBM Research a \u00e9t\u00e9 pionnier du d\u00e9veloppement de solutions d'IA pour la lutte contre la haine en ligne.","utilisateur":"CDumontier","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"La haine en ligne (en France)"},{"id":1633138696571559936,"date":1678205582000,"contenu":"@SudRadio, suite aux agissements de @EricNaulleau, qui lance un appel \u00e0 la haine envers une jeune femme, ainsi que de la diffamation en ligne, nous appelons au boycott de votre radio. Ce genre de comportement doit \u00eatre sanctionn\u00e9 ! #LFDT https:\/\/t.co\/3J7xSDv7b1","utilisateur":"Territoires27","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"La haine en ligne (en France)"},{"id":1632650650294075393,"date":1678089222000,"contenu":"... Source de nombreux dysfonctionnements, ces plateformes deviennent des lieux propices \u00e0 la haine en ligne et au cyberharc\u00e8lement. Il existe des alternatives ... \u2935\ufe0f 2\/4","utilisateur":"CemeaFr","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"La haine en ligne (en France)"},{"id":1630260259146063883,"date":1677519309000,"contenu":"\ud83d\udc41\ufe0f\u26d4\ufe0f\u00c0 l\u2019#UNESCO , un appel \u00e0 la r\u00e9gulation des plateformes num\u00e9riques face \u00e0 la d\u00e9sinformation et \u00e0 la haine en ligne. \ud83e\udd73En clair un appel au totalitarisme num\u00e9rique contr\u00f4l\u00e9 par ces psychopathes! \n@france_soir @silvano_trotta @AvecRTFrance2 @tvlofficiel\n\nhttps:\/\/t.co\/rDWJ9J5RpI","utilisateur":"FreedomRadioFR","nbre_like":1,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"La haine en ligne (en France)"},{"id":1625860039771672576,"date":1676470215000,"contenu":"@BenFifi62 @francetv Non ils n'en parlent pas, pas plus que la dissonance du discours de Heard et la non-concordance avec les preuves qu'elle apportait. Sur quasi 2h de Doc, le proc\u00e8s n'est qu'un pr\u00e9texte pour parler de la haine en ligne, d'une fa\u00e7on extr\u00eamement orient\u00e9e, vraiment d\u00e9\u00e7u par Fran\u00e7e TV","utilisateur":"Argost_","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"La haine en ligne (en France)"},{"id":1625858916721606656,"date":1676469947000,"contenu":"@YasstahYahia @francetv Le Doc de quasi 2h est plus un pr\u00e9texte pour parler de la haine en ligne que du proc\u00e8s. Mais il est tellement orient\u00e9 que c'est \u00e0 la limite d'essayer de faire croire que c'est elle la victime de ce proc\u00e8s, et c'est dangereux comme discours, tr\u00e8s d\u00e9\u00e7u par Fran\u00e7e TV","utilisateur":"Argost_","nbre_like":4,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"La haine en ligne (en France)"},{"id":1625546891818680342,"date":1676395554000,"contenu":"\u00c0 partir de la trag\u00e9die de la journaliste indienne Gauri Lankesh assassin\u00e9e en 2017 apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 la cible d\u2019une campagne mensong\u00e8re, @FbdnStories a enqu\u00eat\u00e9 sur l'industrie de la d\u00e9sinformation et de la haine en ligne. R\u00e9v\u00e9lations annonc\u00e9es sur la France https:\/\/t.co\/WhJqF7z9i6","utilisateur":"edwyplenel","nbre_like":42,"nbre_retweet":18,"mots_cles":"La haine en ligne (en France)"},{"id":1619350673300099073,"date":1674918261000,"contenu":"\ud83d\udccdA Marseille, dans l'Aisne, en Gironde, \u00e0 Paris, ...\nCes derni\u00e8res heures, les faits LGBTphobies qui nous sont remont\u00e9s concernent toute la France y compris de la haine en ligne.\nIl est important de cartographier ces faits pour mieux les combattre.\n\u25b6\ufe0fhttps:\/\/t.co\/hHTzw1tPD4 https:\/\/t.co\/1mi0ueHVoC","utilisateur":"flagasso","nbre_like":24,"nbre_retweet":17,"mots_cles":"La haine en ligne (en France)"},{"id":1618694852342063104,"date":1674761901000,"contenu":"@Super_Yoyo_fr @DirkDig40017971 @Paris2024 tilo je signale ton compte pour incitation \u00e0 la haine anti russe en france je tiens \u00e0 rappeler que il y a beaucoup de fran\u00e7ais d'origines russes qui sont contres la guerres et hier il y a une familles de fran\u00e7ais d'origine russes qui se sont fait agresses \u00e0 la ligne 14","utilisateur":"david45dawei","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"La haine en ligne (en France)"},{"id":1635002594740543489,"date":1678649970000,"contenu":"@llaurette95 @lodeonfrederic @CosimaDuciel Je t\u2019invite \u00e0 rapidement ouvrir un dictionnaire. \u00catre fasciste et d\u2019extr\u00eame-droite c\u2019est pas \u00eatre raciste forc\u00e9ment. Mussolini \u00e9tait fasciste y avait pas de racisme \u00e0 son programme. Idem franco. Macron c\u2019est pareil. Et les niais comme toi sont tomb\u00e9 dans le panneau. Assume !","utilisateur":"PapeThibaut","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"extreme droite et racisme"},{"id":1634992292695248899,"date":1678647513000,"contenu":"C'est pas pour rien si l'extr\u00eame-droite rach\u00e8te les m\u00e9dias les uns apr\u00e8s les autres, l'augmentation des sujets li\u00e9s au wokisme, la diabolisation et la stigmatisation des personnes trans, de l'\u00e9cologie, l'anti-racisme, du Planning, tout \u00e7a suit le m\u00eame objectif pens\u00e9 et financ\u00e9.","utilisateur":"FahdouMarconi","nbre_like":27,"nbre_retweet":5,"mots_cles":"extreme droite et racisme"},{"id":1634968256640593920,"date":1678641783000,"contenu":"@AbdoulayeK3 Arr\u00eate de parler de pacte r\u00e9publicain. Vous aidez l'extr\u00eame droite avec vos discours et vous cachez derri\u00e8re un pseudo racisme envers vous \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21","utilisateur":"greg92400","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"extreme droite et racisme"},{"id":1634959331350441984,"date":1678639655000,"contenu":"@Julienrhada @MaxiCaveat @AbdoulayeK3 L'int\u00e9riorisation du racisme chez un \"racis\u00e9\" c'est normal pour l'extr\u00eame droite quand ceux qui seront dans l'\u00e9motion auront le mauvais r\u00e9flexe de lancer des termes p\u00e9joratifs et racistes. Par contre,  tous d'extr\u00eame gauche, n'importe quoi. Apr\u00e9s je suis contre l'insulte.","utilisateur":"Rajanimik","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"extreme droite et racisme"},{"id":1634935922210013185,"date":1678634074000,"contenu":"@Ceiba_info_ L'Europe en a marre de vous car vous cassez tout et respectez rien...sans parler des \ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca5\ud83d\udca5.\ud83d\ude05\u00c0 la prochaine sorti de l'extr\u00eame droite ou rassemblement national vous allez encore pleurer et d\u00e9noncer l'islamophobie et racisme..vous faites piti\u00e9,  mais je pr\u00e9f\u00e8re en rire\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02","utilisateur":"JuanMarioKALALA","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"extreme droite et racisme"},{"id":1634935633293762560,"date":1678634005000,"contenu":"@Nicolas1979g @QuelleEpoqueOff @SoMabrouk @France2tv @LeaSalame Vous voulez que les musulmans soient d catholiques et insulte l'islam,  des arabes et des noirs insulte leurs pays d'origine, vous voulez qu'on vote extr\u00eame droite,  vous voulait qu'on ferme nos bouche si on n'est victimes du racisme ou d'islamophobie....etc","utilisateur":"SimO__TV","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"extreme droite et racisme"},{"id":1634926514344177668,"date":1678631831000,"contenu":"@fromthebottomyt @MatMolard @LCP @SOS_Racisme @uejf StreetPress qui a une lettre sur l'extr\u00eame-droite et qui est menac\u00e9 par les fachos en tout genre pour \u00e7a.\nOn n'aime pas toute l'extr\u00eame-droite.","utilisateur":"RPGsquare06","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"extreme droite et racisme"},{"id":1634924665935384577,"date":1678631390000,"contenu":"Incitation au viol de @HouriaBouteldja aujourd\u2019hui, dans un space franco-sioniste d\u2019extr\u00eame droite ..Nous comptons sur @kamilabderrahmn investit dans la lutte contre le racisme pour enfin nous aider \u00e0 d\u00e9noncer leur propos islamophobe negrophobe et leur multiple appel \u00e0 la haine https:\/\/t.co\/GkNYSUkL5H","utilisateur":"ZOZO_Media_","nbre_like":13,"nbre_retweet":13,"mots_cles":"extreme droite et racisme"},{"id":1634923893449453570,"date":1678631206000,"contenu":"@MatMolard @KemiSeba1 @LCP @SOS_Racisme @uejf Et que des propos de la classe politique fran\u00e7aise qui adh\u00e8re plus ou moins aux th\u00e9ories de l\u2019extr\u00eame-droite comme celle du grand remplacement..,","utilisateur":"SoutienAMO","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"extreme droite et racisme"},{"id":1634907121061097473,"date":1678627207000,"contenu":"@titouBethune @AbdoulayeK3 ou encore les th\u00e9ories racistes et x\u00e9nophobes de plus en plus propag\u00e9es par une extr\u00eame droite de plus en plus pr\u00e9sente dans le d\u00e9bat public...le racisme syst\u00e9mique n'existe pas qu'en occident mais est un ensemble d'id\u00e9ologies n\u00e9 en occident...","utilisateur":"ElMatad68613298","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"extreme droite et racisme"},{"id":1634903492015054849,"date":1678626342000,"contenu":"@QuelleEpoqueOff @SoMabrouk @France2tv @LeaSalame Quel courage Sonia d'aller dans l'antre du wokisme, le temple du sectarisme, l\u00e0 o\u00f9 on a d\u00e9cr\u00e9t\u00e9 que l'on \u00e9tait le camp du bien et tout le reste n'\u00e9tait que racisme d'extr\u00eame droite.","utilisateur":"debout1789","nbre_like":5,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"extreme droite et racisme"},{"id":1635015511254929408,"date":1678653049000,"contenu":"@Peaceanflove @arabe_de_gauche @debbymzz @Messikaaa C'est vous qui faites parlez de vous ces derni\u00e8res semaines avec votre NAZISME dont vous allez payer le prix assez rapidement ceux qui vivent en BELGIQUE EN FRANCE EN EUROPE https:\/\/t.co\/z1SA3FnVTS","utilisateur":"ErwanGuibert3","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"nazisme en France"},{"id":1635007717533454336,"date":1678651191000,"contenu":"@ph_majoral @Alcool2Riz @AmbassadeChine Allo: rien qu'en France le RN fait 40% au 2\u00e8me tour, et c'est un parti qui descend en ligne droite du nazisme et qui a une strat\u00e9gie \u00e9lectorale copi\u00e9e sur celle du NSDAP. On pourrait de M\u00e9loni en Italie qui a gagn\u00e9 en se qualifiant de \"post fasciste\".","utilisateur":"LucMorgan1983","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"nazisme en France"},{"id":1634996613851811842,"date":1678648544000,"contenu":"@quitain_a @AllaPoedie Quand la Russie est arriv\u00e9e en France c\u2019\u00e9tait pour la lib\u00e9rer des nazis. Et le pays qui f\u00eate le nazisme c\u2019est\u2026\u2026 un petit effort et vous allez trouver.","utilisateur":"carolinel1973","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"nazisme en France"},{"id":1634986215404609536,"date":1678646064000,"contenu":"@gloriadave @Dr_Steph_GAYET Des nazis tu en a partout en Allemagne aussi et m\u00eame en France, mais tu n entend pas \nComme zelensky l'a dit \u00eatre fi\u00e8re de son pass\u00e9, donner \u00e0 son arm\u00e9e le 1er nom de la 1er arm\u00e9e nazis \nTu as l air de soutenir vachement le nazisme en ukraine toi. https:\/\/t.co\/tm7mKpSozF","utilisateur":"CarineSebal","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"nazisme en France"},{"id":1634972554921414656,"date":1678642808000,"contenu":"@bonjourfoii @marioland @Ezio7080 @pseudodemerdela @YoYohan2 @JimmyDeuxFois__ C'est-\u00e0-dire \u00e0 s'\u00e9tendre en id\u00e9ologie mondiale, l\u00e0 o\u00f9 le Nazisme s'est arr\u00eat\u00e9 \u00e0 la France avant qu'Hitler perde la guerre. Si il l'avait gagn\u00e9 le monde entier aurait \u00e9t\u00e9 Nazi, puisque les Am\u00e9ricains ont gagn\u00e9 nous sommes maintenant LGBT.\nJ'ai choisi de compar\u00e9 avec le Nazisme &amp;","utilisateur":"CreveGoblin","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"nazisme en France"},{"id":1634972315674120192,"date":1678642751000,"contenu":"@bonjourfoii @marioland @Ezio7080 @pseudodemerdela @YoYohan2 @JimmyDeuxFois__ Le Nazisme \u00e9tait l'id\u00e9ologie de l'\u00e9poque Allemande.\nElle f\u00fbt m\u00eame adopt\u00e9e par la France collaboratrice.\n&amp; Hitler avait pour ambition de faire rayonner le Nazisme dans le monde en le conqu\u00e9rant.\n\nOn peut dire, puisque tu chipotes, que le LGBTisme a r\u00e9ussi l\u00e0 o\u00f9 le Nazisme a \u00e9chou\u00e9","utilisateur":"CreveGoblin","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"nazisme en France"},{"id":1634938539065610244,"date":1678634698000,"contenu":"@AckermannEmile @LCP il est marrant le porte parole des racistes du likoud en france tous ceux qui critique le nazisme isra\u00e9lien son taxer d antisemite","utilisateur":"james_bide000","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"nazisme en France"},{"id":1634935235816353792,"date":1678633910000,"contenu":"Ce qui devrait vous rassurer c\u2019est que les ukrainolatres sont 100 fois plus nombreux en France.\nComme quoi le nazisme ne cesse de fasciner","utilisateur":"bonin6","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"nazisme en France"},{"id":1634902890602172416,"date":1678626198000,"contenu":"@Europhobe L'Allemagne veut reconstituer le 4e Reich comme dans les ann\u00e9es 40 avec l'appui des USA qui la laissera de nouveau tomber en cas de d\u00e9faite contre la Russie! C'est urgent pour la France de quitter l'Union europ\u00e9enne: NON AU NAZISME","utilisateur":"Muss43024454","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"nazisme en France"},{"id":1634902759840292864,"date":1678626167000,"contenu":"@russophobieorg @YvesPDB La convergence des luttes entre l\u2019extr\u00eame droite, la droite et l\u2019extr\u00eame gauche et la gauche se fait gr\u00e2ce \u00e0 la guerre en \ud83c\uddfa\ud83c\udde6. Tous soutiennent \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 donc le nazisme 2.0 institutionnalis\u00e9 . Mais en France ils jouent \u00e0 se ha\u00efr . Quel carnaval des idiots utiles .","utilisateur":"ti_luigi","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"nazisme en France"},{"id":1634878885551652864,"date":1678620475000,"contenu":"Quand \u00e7a arrivera en France, il faudra rappeler :\"Aux armes citoyens\". Je ne suis pas sp\u00e9cialement patriote, mais la France,l ce n'est PAS le nazisme, c'est son plus grand ennemi. Quand \u00e7a arrivera, on fera une inglourious bastards. No fascism in France no France for fascism","utilisateur":"G_Lyrium","nbre_like":3,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"nazisme en France"},{"id":1635031212388667397,"date":1678656793000,"contenu":"@Marion_Sensei H\u00e9las non. L\u2019intersectionnalit\u00e9, comme le racisme syst\u00e9mique, pour affaiblir le Qu\u00e9bec est bien vrai. Les Francos sont pas hypocrite comme les anglos: on fait pas semblant que des concepts font notre affaire pour bien para\u00eetre. Mais ici, on semble bien heureux avec l\u2019hypocrisie.","utilisateur":"PascalLeprohon","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme syst\u00e9mique"},{"id":1635027344137281536,"date":1678655870000,"contenu":"Intersectionalit\u00e9 syst\u00e9mique. \n\nQuand on prend l'exemple de comment une noire vit du racisme aux \u00c9tats-Unis pour parler de la dominance blanche au Qu\u00e9bec, on passe \u00e0 cot\u00e9 du fait qu'on parle d'un peuple militairement conquis.","utilisateur":"JahGraha","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme syst\u00e9mique"},{"id":1635014161758572544,"date":1678652727000,"contenu":"Un gentleman qui normalise et tol\u00e8re la x\u00e9nophobie quand \u00e7a lui sert. \nUn gentleman qui sort la carte de l\u2019anti-wokisme parce que \u00e7a lui sert.\nUn gentleman qui vire sa veste de bord sur le racisme syst\u00e9mique pour gagner une chefferie.\nUn GRAND gentleman.\n\n(18\/21)","utilisateur":"foloignon","nbre_like":3,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme syst\u00e9mique"},{"id":1635014150626906114,"date":1678652725000,"contenu":"6) Le PQ n\u2019est pas r\u00e9actionnaire.\n\nPas r\u00e9actionnaire.\nSauf quand vient le temps de jouer aux anti-wokes.\nOu encore de nier le racisme syst\u00e9mique.\nOu encore de nier un concept scientifiquement appuy\u00e9 comme l\u2019intersectionnalit\u00e9.\n\n(13\/21)","utilisateur":"foloignon","nbre_like":3,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme syst\u00e9mique"},{"id":1635014147309195264,"date":1678652724000,"contenu":"Le parti qui rejette en Bloc l\u2019intersectionnalit\u00e9.\nLe parti qui a lanc\u00e9 l\u2019aust\u00e9rit\u00e9 sous l\u2019\u00e8re Marois.\nLe parti qui joue aux anti-wokes.\nLe parti qui nie le racisme syst\u00e9mique.\nLe parti qui avait une r\u00e9forme du mode de scrutin dans leur programme en 1970.\n\n(11\/21)","utilisateur":"foloignon","nbre_like":4,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme syst\u00e9mique"},{"id":1635014145497255938,"date":1678652724000,"contenu":"5)Le PQ se veut inclusif.\n\nLe parti de la Charte des valeurs.\nB\u00e9rub\u00e9 qui appelle \u00e0 tasser les Wet\u2019suwet\u2019ens.\nChaque \u00e9lection qui apporte son lot de d\u00e9clarations x\u00e9nophobes pass\u00e9s des candidats.\nPSPP qui renie le racisme syst\u00e9mique depuis qu\u2019il est chef.\n\n(10\/21)","utilisateur":"foloignon","nbre_like":6,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme syst\u00e9mique"},{"id":1635014137909764097,"date":1678652722000,"contenu":"Malgr\u00e9 des d\u00e9put\u00e9s qui s\u2019\u00e9taient pr\u00e9cipit\u00e9s \u00e0 se ranger derri\u00e8re PKP (allo @PascalBerube ).\nMalgr\u00e9 le revirement de chemise de PSPP sur le racisme syst\u00e9mique.\n\nIls sont progressistes\u2026 quand \u00e7a leur paie.\n\n(7\/21)","utilisateur":"foloignon","nbre_like":4,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme syst\u00e9mique"},{"id":1635014082029035521,"date":1678652708000,"contenu":"@titouBethune @AbdoulayeK3 La soci\u00e9t\u00e9 est un syst\u00e8me \"g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9\" ou plut\u00f4t organis\u00e9... Le syst\u00e9mique c'est la gangr\u00e8ne d'id\u00e9ologies politiques en son sein... Dont le racisme et autres supr\u00e9macismes (ex les Identitaires racialistes, les assimilationistes, les ultras conservateurs...)","utilisateur":"ElMatad68613298","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme syst\u00e9mique"},{"id":1635001818194513920,"date":1678649784000,"contenu":"des gens m'ont dit que y'avais pas de racisme syst\u00e9mique ptdr","utilisateur":"RKurusawa","nbre_like":9,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme syst\u00e9mique"},{"id":1635001660035715072,"date":1678649747000,"contenu":"@denkinte_2 Dites donc, vous, c\u2019est quoi ce racisme anti-immigr\u00e9s dirig\u00e9 contre une journaliste issue de la diversit\u00e9 ? Alors, parce que @SoMabrouk n\u2019est pas blanche, elle vaut moins que @EliseLucet ?! Le racisme syst\u00e9mique n\u2019a pas de limites ! \ud83d\ude21","utilisateur":"LoubereFr","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme syst\u00e9mique"},{"id":1635001182942023680,"date":1678649633000,"contenu":"@ValOccidentales Faudrait voir \u00e0 pas tout confondre quand m\u00eame. Certainement le pays o\u00f9 \"racisme systemique\" prend tout son sens. On peut pas s'\u00e9tonner de la haine que les blancs d\u00e9clenchent l\u00e0 bas. Rien \u00e0 voir avec chez nous o\u00f9 le racisme d\u00e9complex\u00e9 provient de certaines minorit\u00e9s.","utilisateur":"cestdelamerde13","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme syst\u00e9mique"},{"id":1612687072682278914,"date":1673329535000,"contenu":"Les Marocains racistes ? une enqu\u00eate tente de r\u00e9pondre - https:\/\/t.co\/RXEGBE9XRk #LePen La position de &lt;b&gt;Marine Le Pen&lt;\/b&gt; sur le racisme en France. Alors que les manifestations contre le racisme et les violences polici\u00e8res ne flanchent pas&amp;nbsp;...","utilisateur":"Elysee__2022","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"violences polici\u00e8res et racisme en France"},{"id":1600157058287869953,"date":1670342146000,"contenu":"Sortir d\u2019une rencontre auteur o\u00f9 la premi\u00e8re phrase de l\u2019auteur est \u00ab\u00a0J\u2019ai \u00e9t\u00e9 choqu\u00e9e du racisme en France et des violences polici\u00e8res vers les arabes lors des gilets jaunes [\u2026] Moi \u00e7a fait 30 ans que je ne vis plus en France.\u00a0\u00bb \n\nAlors merci de l\u2019intervention mais non merci.","utilisateur":"RomainGrevrand","nbre_like":14,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"violences polici\u00e8res et racisme en France"},{"id":1599466088311685121,"date":1670177406000,"contenu":"@frhaz @JLMelenchon @RadioJFrance L\u2019ONU s\u2019inqui\u00e8te de l\u2019ampleur du racisme en France, des violences polici\u00e8res et du profilage racial, en citant les amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles. https:\/\/t.co\/EP2ZhSUXqU","utilisateur":"JerValles","nbre_like":6,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"violences polici\u00e8res et racisme en France"},{"id":1598962492180267008,"date":1670057340000,"contenu":"\ud83e\udd14 L\u2019ONU s\u2019inqui\u00e8te de l\u2019ampleur du racisme en France, des violences polici\u00e8res et du profilage racial, en citant les amendes forfaitaires d\u00e9lictuelles..\n\nCes m\u00eames amendes que le gouvernement vient d\u2019\u00e9tendre dans la loi. D\u00e9luge d\u2019amendes sur les jeunes de quartiers \u00e0 venir.. https:\/\/t.co\/2AgX80wq0h","utilisateur":"GuiraudInd","nbre_like":2192,"nbre_retweet":1073,"mots_cles":"violences polici\u00e8res et racisme en France"},{"id":1528737368286674944,"date":1653314365000,"contenu":"@lopesTryna Le contr\u00f4le au faci\u00e8s, les violences polici\u00e8res, les \u00e9lections etc montre la banalisation et la mont\u00e9e du racisme en France","utilisateur":"EmmaD_LD","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"violences polici\u00e8res et racisme en France"},{"id":1528121093696913409,"date":1653167434000,"contenu":"@lolikibah @edwyplenel @Mediapart Parce qu\u2019il a d\u00e9nonc\u00e9 les violences polici\u00e8res et parce qu\u2019il explique qu\u2019il y a du racisme en France ? C\u2019est \u00e7a les opinions qui font qu\u2019il peut pas \u00eatre ministre ? En revanche Darmanin qui \u00e9tait \u00e0 l\u2019Action fran\u00e7aise \u00e7a passe ?","utilisateur":"VioletteVenere","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"violences polici\u00e8res et racisme en France"},{"id":1488104972051009538,"date":1643626847000,"contenu":"[NOUVEAU PODCAST] On ne peut que vous recommander d'\u00e9couter cet \u00e9pisode ; pour Malika, pour Jennifer, pour toute la famille Yezid. Et pour regarder en face une certaine histoire de violences polici\u00e8res et du racisme en France. https:\/\/t.co\/Unp3OIEeRM","utilisateur":"CasesRebelles","nbre_like":25,"nbre_retweet":28,"mots_cles":"violences polici\u00e8res et racisme en France"},{"id":1483737642323828737,"date":1642585595000,"contenu":"@IamMadJoe Je suis totalement d\u2019accord avec toi. Ce qui est honteux c\u2019est que le nom d\u2019Assa Traor\u00e9 n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 mentionn\u00e9 m\u00eame une seule fois, alors qu\u2019elle se bat depuis des ann\u00e9es contre les violences polici\u00e8res et le racisme en France.","utilisateur":"lareinedihya","nbre_like":118,"nbre_retweet":11,"mots_cles":"violences polici\u00e8res et racisme en France"},{"id":1466506087574773771,"date":1638477272000,"contenu":"Dans mon TD d\u2019anglais on parlait de violences polici\u00e8res, et un mec a dit en toute tranquillit\u00e9 qu\u2019il y avait aucun racisme en France et que les policiers \u00e9taient tous bienveillant mdrrrr j\u2019allais mourrir","utilisateur":"jexiicat","nbre_like":11,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"violences polici\u00e8res et racisme en France"},{"id":1462696093070802945,"date":1637568898000,"contenu":"@vpecresse La cancel culture c\u2019est de dire qu\u2019il n\u2019existe pas de violences polici\u00e8res, de discriminations et de racisme en France.","utilisateur":"Laurent_Baldet","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"violences polici\u00e8res et racisme en France"},{"id":1435167295014375425,"date":1631005521000,"contenu":"@hypemermaid @Alicia138392501 @Al_Muritania @Ahmed_Sylla Ne les \u00e9coutez pas svp, ce genre de t\u00e9moignage d\u2019un un noir qui vous dit que tout se passe bien est rare, il est juste dans le d\u00e9ni. Ils souffrent aussi du racisme en France et des violences polici\u00e8res, ils sont plus contr\u00f4l\u00e9s par la police (plusieurs rapports de l\u2019ONU pointent","utilisateur":"Uimagate","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"violences polici\u00e8res et racisme en France"},{"id":1528696509142732800,"date":1653304624000,"contenu":"Orages violents\u00a0: au moins neuf morts et des centaines de milliers de foyers dans le noir https:\/\/t.co\/EasogGg5KU","utilisateur":"iciottgat","nbre_like":1,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"Morts violents (noir)"},{"id":1528507634013327360,"date":1653259592000,"contenu":"#Orages violents\u00a0: au moins huit morts et des centaines de milliers de foyers dans le noir  https:\/\/t.co\/jrCMAgNg78  #Qu\u00e9bec","utilisateur":"DydierDefaye","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Morts violents (noir)"},{"id":1528474414827945986,"date":1653251672000,"contenu":"Orages violents\u00a0: huit morts et des centaines de milliers de foyers dans le noir  https:\/\/t.co\/2NCvPnjcBn","utilisateur":"MichelGuenette3","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Morts violents (noir)"},{"id":1528425596782403584,"date":1653240033000,"contenu":"Orages violents\u00a0: six morts en Ontario et des centaines de milliers de foyers dans le noir https:\/\/t.co\/GdBxc6KNLC","utilisateur":"iciontario","nbre_like":1,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"Morts violents (noir)"},{"id":1528425593485660160,"date":1653240032000,"contenu":"Orages violents\u00a0: six morts en Ontario et des centaines de milliers de foyers dans le noir https:\/\/t.co\/ornnZUY5vy","utilisateur":"IciWindsor","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Morts violents (noir)"},{"id":1528400278634086401,"date":1653233997000,"contenu":"Orages violents\u00a0: cinq\u00a0morts et des centaines de milliers de foyers dans le noir\nTabarnouche, \u00e7a brass\u00e9 \ud83d\ude33 https:\/\/t.co\/6FhAAsWM0t https:\/\/t.co\/xkjCHzhV4e","utilisateur":"JoelSasseville","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Morts violents (noir)"},{"id":1528386053127692289,"date":1653230605000,"contenu":"Canada-Orages violents\u00a0: cinq\u00a0morts et des centaines de milliers de foyers dans le noir https:\/\/t.co\/18Oo3dVpVk via @NKOUNKOUBernar1","utilisateur":"BNkounkou","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Morts violents (noir)"},{"id":1528385911779631104,"date":1653230572000,"contenu":"Canada-Orages violents\u00a0: cinq\u00a0morts et des centaines de milliers de foyers dans le\u00a0noir https:\/\/t.co\/7CuxcjlUYq","utilisateur":"NKOUNKOUBernar1","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Morts violents (noir)"},{"id":1528384049978478594,"date":1653230128000,"contenu":"Orages violents\u00a0: cinq\u00a0morts et des centaines de milliers de foyers dans le noir  https:\/\/t.co\/Pog0OV1pk6","utilisateur":"SusanneMartel","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Morts violents (noir)"},{"id":1528369665247936512,"date":1653226698000,"contenu":"Orages violents\u00a0: cinq\u00a0morts et des centaines de milliers de foyers dans le noir  https:\/\/t.co\/2NCvPnjcBn","utilisateur":"MichelGuenette3","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Morts violents (noir)"},{"id":1528348403482116096,"date":1653221629000,"contenu":"Orages violents : cinq morts et des centaines de milliers de foyers dans le noir https:\/\/t.co\/CQDPzpkRjq","utilisateur":"MegumieBoutet","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Morts violents (noir)"},{"id":1414557999662837761,"date":1626091882000,"contenu":"@arretsurimages @lorisguemart @RemyBuisine C'est comme pour l'affaire Wissam El Yamni d\u00e9c\u00e9d\u00e9 en 2012 apr\u00e8s son arrestation o\u00f9 la police et la justice ignorent les t\u00e9moins pour ne retenir que les d\u00e9clarations des policiers. Une affaire qui n'est toujours pas jug\u00e9e, apr\u00e8s comme le disait M\u00e9diapart  une enqu\u00eate \u00e0 reculons...","utilisateur":"_daniel_jls","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Affaire Wissam El Yamni"},{"id":1388099135698620417,"date":1619783598000,"contenu":"@SkywalkerLuc2 @LEMIR77957879 @StellaKamnga @LilasNdong Car ce genre de situation est arriv\u00e9 plusieurs fois sur des personnes non blanche. En parlant que de plaquages ventral : Adama Traor\u00e9, Wissam El Yamni, Ali Ziri .. et d'autres interpellations : Theo, Zecler, l'affaire \u00e0 injures raciste sur un Egyptien ...","utilisateur":"k_nji750","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Affaire Wissam El Yamni"},{"id":1387856939275759616,"date":1619725854000,"contenu":"La ville de Clermont a \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9e par une autre affaire : des policiers avaient tu\u00e9 un jeune homme, Wissam El Yamni, le soir du R\u00e9veillon 2012. Un drame impuni lui aussi. C'est dans cette ville que le commissaire nantais deviendra le patron de tous les agents.\n@cjvpourwissam","utilisateur":"ContreAttaque_","nbre_like":11,"nbre_retweet":8,"mots_cles":"Affaire Wissam El Yamni"},{"id":1348014265668657158,"date":1610226620000,"contenu":"Affaire Wissam El Yamni : \u00e0 Clermont-Ferrand, ses proches redoutent un non-lieu\n\nApr\u00e8s huit ans de proc\u00e9dure, aucune mise en examen n\u2019a \u00e9t\u00e9 prononc\u00e9e par la juge en charge de l'instruction. https:\/\/t.co\/dleK72JhuP","utilisateur":"IsereSos","nbre_like":0,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"Affaire Wissam El Yamni"},{"id":1331912877612134400,"date":1606387750000,"contenu":"@jjalmad Dans l'affaire Wissam El Yamni @cjvpourwissam comme dans celle d'Ibrahima Bah @justicepouribo, parmi d'autres, les familles disposent de t\u00e9moins que les juges refusent d'entendre.","utilisateur":"ViesVolees","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Affaire Wissam El Yamni"},{"id":1284163765693493250,"date":1595003475000,"contenu":"Violences polici\u00e8res. Affaire Wissam El Yamni, \u00abl\u2019instruction red\u00e9marre\u00bb https:\/\/t.co\/1qCDvZnftl via @humanite_fr","utilisateur":"RiendeBerre","nbre_like":0,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"Affaire Wissam El Yamni"},{"id":1284070118067245056,"date":1594981147000,"contenu":"Violences polici\u00e8res. Affaire Wissam El Yamni, \u00ab\u2009l\u2019instruction red\u00e9marre\u2009\u00bb | L'Humanit\u00e9 https:\/\/t.co\/VUZV2JZvwO","utilisateur":"philppedurand","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Affaire Wissam El Yamni"},{"id":1283685072189743104,"date":1594889345000,"contenu":"#Violencespolici\u00e8res. Affaire Wissam El Yamni. Pour ma\u00eetre Borie @cyberbasoche le point positif est que \u00ab\u2009l\u2019instruction red\u00e9marre\u2009\u00bb, mais la cour d\u2019appel de Riom refuse l\u2019audition des t\u00e9moins du commissariat, jamais entendus @cjvpourwissam https:\/\/t.co\/NO3HzyDgzQ via @humanite_fr","utilisateur":"kajakareen","nbre_like":10,"nbre_retweet":7,"mots_cles":"Affaire Wissam El Yamni"},{"id":1283471214091083777,"date":1594838357000,"contenu":"Violences polici\u00e8res. Affaire Wissam El Yamni, \u00ab\u2009l\u2019instruction red\u00e9marre\u2009\u00bb https:\/\/t.co\/6t1I7CtQHX","utilisateur":"grrrlsnet","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Affaire Wissam El Yamni"},{"id":1283391790108770305,"date":1594819421000,"contenu":"Le scandale judiciaire apr\u00e8s le scandale policier : l'affaire Wissam El Yamni. 8 ans apr\u00e8s sa mort entre les mains de la police...\n#GenerationAdama #Pasdejusticepasdepaix #OnOublieraPas","utilisateur":"gallieniweb","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Affaire Wissam El Yamni"},{"id":1268920348650680322,"date":1591369161000,"contenu":"@NassiraELM @Leo_Lefrancois La famille El-Yamni attend, elle, depuis 8 ans, que soient entendus les t\u00e9moins dans l'affaire o\u00f9 #Wissam EL Yamni a \u00e9t\u00e9 battu \u00e0 mort dans un couloir du commissariat de Clermond-Ferrand. Ce que ne semble pas accepter la juge.\n@cjvpourwissam #justicepourAdama #JusticePourTous","utilisateur":"gallieniweb","nbre_like":10,"nbre_retweet":5,"mots_cles":"Affaire Wissam El Yamni"},{"id":1635049566264524800,"date":1678661169000,"contenu":"@monsieurRemge @sererojonathan d habitude vous assimilez toutes critiques  de l etat israelienne a de l antisemitisme \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23","utilisateur":"asdepique69","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Antis\u00e9mitisme"},{"id":1635049461578887169,"date":1678661144000,"contenu":"@Julien_PH @_LICRA_ @yvesthreard @conspiration @Nath_Yamb @KemiSeba1 @EgountchiLdna @ZemmourEric Qui fait de la victimisation?z a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 avant les \u00e9lection, donc, le racisme est accept\u00e9 en france mais pas l'antis\u00e9mitisme. Antis\u00e9mitisme, l'\u00e9tiquette neutralisante pour taire la dissidence. C'est la fin des haricots, nous sommes entrain de vous chasser de l'afrique.","utilisateur":"NoirZoro","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Antis\u00e9mitisme"},{"id":1635048727261089792,"date":1678660968000,"contenu":"@DrlaskarLaskar @JeromeGuedj @ZemmourEric @DamienRieu En effet apparemment il aurait \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 pour cela ! Je me rends compte que l\u2019antis\u00e9mitisme est le crime le plus important ! Zemmour et autres qui sont racistes et islamophobes pour vous c\u2019est secondaire ! Ok \ud83d\ude4f\ud83c\udfff","utilisateur":"PaulNoussiboue","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Antis\u00e9mitisme"},{"id":1635048320627519488,"date":1678660872000,"contenu":"Houla fernand.. T'y vas fort. Dans ta logique, tu oserais dire que #zemmerde est inattaquable en antis\u00e9mitisme ? Ton esprit binaire n'inclut aucune nuance. Le mouton parfait.","utilisateur":"moi2626","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Antis\u00e9mitisme"},{"id":1635047214283366401,"date":1678660608000,"contenu":"@Panamza Adrenochrome il en est arriv\u00e9 \u00e0 antis\u00e9mitisme... Faut d\u00e9tailler  le calcul la je comprend pas...","utilisateur":"ZhubLife","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Antis\u00e9mitisme"},{"id":1635046125148442625,"date":1678660348000,"contenu":"@noemie_issan Tr\u00e8s probable, puisque l'antis\u00e9mitisme est la matrice de tous les complotismes.","utilisateur":"JTerrenoire","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Antis\u00e9mitisme"},{"id":1635045948748623872,"date":1678660306000,"contenu":"@alpagueurl1 @Appolen1 @patriote1900 @Solange13000 @ValOccidentales On est bon. Antis\u00e9mite pas \u00e9tonnant, l\u2019antis\u00e9mitisme vient de la gauche proudhonienne","utilisateur":"Lepatri40560216","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Antis\u00e9mitisme"},{"id":1635043176967962628,"date":1678659645000,"contenu":"@calisto0606 @ecrasonspoutine 4. Quant \u00e0 l'antis\u00e9mitisme, je le vois bien davantage dans les quartiers islamis\u00e9s et l'extr\u00eame-gauche qui y trouve son \u00e9lectorat qu'au RN, et les racialistes et autres indig\u00e9nistes qui ont remplac\u00e9 la lutte des classes par celle des races sont bel et bien \u00e0 l'extr\u00eame-gauche !","utilisateur":"AmiMarsupial","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Antis\u00e9mitisme"},{"id":1635042392461156352,"date":1678659458000,"contenu":"@r_chekkat Qu'est-ce que j'aime ce racisme d\u00e9complex\u00e9, ce beau racisme de gauche, tol\u00e9r\u00e9, comme son voisin, antis\u00e9mitisme de gauche. \n\nVous \u00eates \u00e0 vomir.","utilisateur":"KanameVirgo","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Antis\u00e9mitisme"},{"id":1387638702936104960,"date":1619673822000,"contenu":"St\u00e9r\u00e9otypes, discriminations et actes racistes persistent en France, m\u00eame de mani\u00e8re plus indirecte, selon un rapport de 2020\nhttps:\/\/t.co\/PYoFTZblLj\nvia Le Monde","utilisateur":"SylviaDuverger","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"St\u00e9r\u00e9otypes et actes racistes en France"},{"id":1387446955597520903,"date":1619628106000,"contenu":"France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 St\u00e9r\u00e9otypes, discriminations et actes racistes persistent en France, m\u00eame de mani\u00e8re plus indirecte, selon un rapport https:\/\/t.co\/3FaTQ15Vcq","utilisateur":"TFilastin","nbre_like":3,"nbre_retweet":2,"mots_cles":"St\u00e9r\u00e9otypes et actes racistes en France"},{"id":1372289739647238145,"date":1616014344000,"contenu":"@lauddidier @Eric_Anceau St\u00e9r\u00e9otypes, discriminations et actes racistes persistent en France, m\u00eame de mani\u00e8re plus indirecte, selon un rapport \nhttps:\/\/t.co\/nN6pt9O7z3\nvia Le Monde","utilisateur":"Acamus19","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"St\u00e9r\u00e9otypes et actes racistes en France"},{"id":1372289476081373189,"date":1616014281000,"contenu":"@lauddidier @Eric_Anceau St\u00e9r\u00e9otypes, discriminations et actes racistes persistent en France, m\u00eame de mani\u00e8re plus indirecte, selon un rapport \nhttps:\/\/t.co\/nN6pt9O7z3\nvia Le Monde","utilisateur":"Acamus19","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"St\u00e9r\u00e9otypes et actes racistes en France"},{"id":1372289334599114755,"date":1616014247000,"contenu":"@politivons @Eric_Anceau St\u00e9r\u00e9otypes, discriminations et actes racistes persistent en France, m\u00eame de mani\u00e8re plus indirecte, selon un rapport \nhttps:\/\/t.co\/nN6pt9O7z3\nvia Le Monde","utilisateur":"Acamus19","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"St\u00e9r\u00e9otypes et actes racistes en France"},{"id":1372289116621176832,"date":1616014195000,"contenu":"@MartineMartini1 @Eric_Anceau St\u00e9r\u00e9otypes, discriminations et actes racistes persistent en France, m\u00eame de mani\u00e8re plus indirecte, selon un rapport \nhttps:\/\/t.co\/nN6pt9O7z3\nvia Le Monde","utilisateur":"Acamus19","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"St\u00e9r\u00e9otypes et actes racistes en France"},{"id":1372285696266928130,"date":1616013380000,"contenu":"@WayneNe91617551 La France est aussi, sinon plus raciste que les USA. C'est juste qu'en France on   ne pr\u00e9sente pas ces statistiques.\n\nSt\u00e9r\u00e9otypes, discriminations et actes racistes persistent en France, m\u00eame de mani\u00e8re plus indirecte, selon un rapport \nhttps:\/\/t.co\/nN6pt9O7z3\nvia Le Monde","utilisateur":"Acamus19","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"St\u00e9r\u00e9otypes et actes racistes en France"},{"id":1287216772693860353,"date":1595731368000,"contenu":"@CLEMENTVADIM @NIGAUDLOTO @LilaPrestige22 @JeanCASTEX @sirasylla76 Le Monde - St\u00e9r\u00e9otypes, discriminations et actes racistes persistent en France, m\u00eame de mani\u00e8re plus indirecte, selon un rapport\n\nLe rapport annuel de la CNCDH rappelle que \u00ab tel un virus, le racisme mute et chaque mutation le rend plus dangereux \u00bb.\n https:\/\/t.co\/Wr9nFhd4fj","utilisateur":"SamaelOrmesson","nbre_like":3,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"St\u00e9r\u00e9otypes et actes racistes en France"},{"id":1285206561732861953,"date":1595252096000,"contenu":"St\u00e9r\u00e9otypes, discriminations et actes racistes persistent en France, m\u00eame de mani\u00e8re plus indirecte, selon un rapport \u2014 via @lemondefr https:\/\/t.co\/B6VCdx9aDf","utilisateur":"lagigaliz","nbre_like":2,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"St\u00e9r\u00e9otypes et actes racistes en France"},{"id":1274993757205737472,"date":1592817174000,"contenu":"#lemonde #soci\u00e9t\u00e9 \"St\u00e9r\u00e9otypes, discriminations et actes racistes ne reculent pas en France, selon un rapport\" #police #justice #st\u00e9r\u00e9otypes #discrimination #actesracistes #racisme ... #noirs #juifs #roms ... https:\/\/t.co\/bO5g3M1djN","utilisateur":"gaby_wald","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"St\u00e9r\u00e9otypes et actes racistes en France"},{"id":1274961139370266625,"date":1592809397000,"contenu":"#St\u00e9r\u00e9otypes, #discriminations et #actes #racistes persistent en France, m\u00eame de mani\u00e8re plus indirecte, selon un rapport https:\/\/t.co\/mMpWU3zFSX via @lemondefr","utilisateur":"emabrache","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"St\u00e9r\u00e9otypes et actes racistes en France"},{"id":1606294560623075331,"date":1671805441000,"contenu":"@D_Conversano On conna\u00eet le racisme anti blanc dans le monde du football en #FRANCE \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 depuis une bonne trentaine d\u2019ann\u00e9es, mais tout le monde accepte et personne ne dit rien","utilisateur":"Ras_Poutine13","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans le football en France"},{"id":1605154711795007488,"date":1671533680000,"contenu":"@PierreMenes Sur le sujet, tu avais totalement raison sur le racisme anti dans les vestiaires de football en France.","utilisateur":"alex_nissadu06","nbre_like":6,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans le football en France"},{"id":1591341271729438722,"date":1668240299000,"contenu":"En meme temps, Le Gra\u00ebt est un harceleur sexuel (https:\/\/t.co\/60f3bWxhMJ) et nie l\u2019homophobie et le racisme dans le football en France ! (https:\/\/t.co\/zPmpGmnsj1)\n\nIl appelle \u00e0 regarder d\u2019abord ce qu\u2019il se passe en France, ce foutage de gueule\u2026","utilisateur":"vietkrmpzh","nbre_like":56,"nbre_retweet":19,"mots_cles":"Racisme dans le football en France"},{"id":1538808050911526912,"date":1655715403000,"contenu":"@lequipe Le Great mouch\u00e9 ! Peur de la pression, il avoue et coupe court au sujet sans r\u00e9gler le probl\u00e8me.\nAu final qui gagne ?\nKylian continue en bleu et Le great reste pr\u00e9sident de la FFF sans se pr\u00e9occuper du racisme grandissant dans le football en france.","utilisateur":"WalkerHenri1","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans le football en France"},{"id":1505343154752475139,"date":1647736750000,"contenu":"@icifabrisky @lnstantFoot @MilanEye Personne ne t\u2019as dit qu\u2019il y\u2019a jamais eu de racisme dans le football en France. On parle de l\u2019Italie l\u00e0 o\u00f9 c\u2019est quasiment quotidien mais bon comme tu veux parler de la France, vas-y d\u00e9foule toi.","utilisateur":"KARLMALONE86","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans le football en France"},{"id":1497125944221257729,"date":1645777615000,"contenu":"Pas de racisme dans le football en France @FFF https:\/\/t.co\/fvY0A0tRLH","utilisateur":"bandiaks","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans le football en France"},{"id":1473628005675470850,"date":1640175269000,"contenu":"@Le_Figaro Il y a effectivement un probl\u00e8me de racisme dans le football en France.","utilisateur":"CercleMercure","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans le football en France"},{"id":1437750938501058564,"date":1631621510000,"contenu":"Le racisme envers les maghr\u00e9bins dans le football en France j\u2019avoue c\u2019est pas un scoop mais c\u2019est trop grave","utilisateur":"youssnjrr","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans le football en France"},{"id":1429751233284345856,"date":1629714232000,"contenu":"@GuiraudInd No\u00ebl Le Gra\u00ebt Le pr\u00e9sident de la FFF qui nous dit le racisme n\u2019\u00e9tait pas pr\u00e9sent dans le football en France.\ud83d\ude44\ud83e\udd25https:\/\/t.co\/QZEiaLT76F","utilisateur":"SlamaBeatrice","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans le football en France"},{"id":1415845681248542722,"date":1626398890000,"contenu":"@Zerxkoo @trevor_10 @lnstantFoot Pas de racisme dans le football en France No\u00ebl Le Graet dixit","utilisateur":"stephen_johson","nbre_like":7,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans le football en France"},{"id":1405194045866057731,"date":1623859342000,"contenu":"@jeannepicart @Rol1R17 Y'a pas de racisme dans le football en France ? Ou en Europe ? Cris de singue, lancer de bananes.... \u00c7a n'existe pas ?\nhttps:\/\/t.co\/UNc0W9gbUs","utilisateur":"MayleenTheOne","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans le football en France"},{"id":1629204273950035970,"date":1677267542000,"contenu":"@cccrel @_BeFootball @MDigus C\u2019est normal il a \u00e9crit l\u2019histoire du Football fran\u00e7ais, l\u2019Histoire du foot tout court, l\u2019histoire du sport en France, il a abolit le racisme dans tous le pays pendant 15j apres la coupe du monde de 98\u2026 c\u2019est une LEGENDE personne peut rien dire.","utilisateur":"Devalium1","nbre_like":24,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans le sport en France"},{"id":1576152167488315392,"date":1664618934000,"contenu":"Cette photo montre le racisme dans le sport en France, comme ailleurs. Regardez qui sont en premier plan, tous ensemble... Pays racistes mais il faut briller dans le sport, valeur forte identitaire depuis les JO 1936 Hitler. USA : basket plein de bronz\u00e9s, ils aiment mais racisme","utilisateur":"TMeriau","nbre_like":3,"nbre_retweet":2,"mots_cles":"Racisme dans le sport en France"},{"id":1547646487093395456,"date":1657822651000,"contenu":"@CanalplusSport Les amis ca serait bien de porfier d ela presence de Julie GAYET dans votre emmsion pour lui demander pourquoi son mari Francois Hollande a continuer de denigrer le sport feminin, le foot feminin et encourager le racisme dans le sport en France ?\nEt oui sur la","utilisateur":"milou7577","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans le sport en France"},{"id":1507180171782152200,"date":1648174729000,"contenu":"@Bramsss95 Le racisme en Italie est surtout dans le sport, en France il est syst\u00e9mique. ( Police, logement, justice, audiovisuelle, politique\u2026)","utilisateur":"Tfou3Lih","nbre_like":98,"nbre_retweet":6,"mots_cles":"Racisme dans le sport en France"},{"id":1336617679994707968,"date":1607509462000,"contenu":"Le racisme s\u2019invite m\u00eame dans le sport en France . Merci \u00e0 la politique de Macron et son gouvernement qui est la cause directe de ces agissements. \n#macron\n#racisme \n#erdogan","utilisateur":"trencifr","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans le sport en France"},{"id":1321891837091729415,"date":1603998548000,"contenu":"@bairnare @Footballogue Mais dans le football et le sport en France y'a du racisme si tu nie cela c'est que tu raciste fr\u00e8re.","utilisateur":"Jervey1","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans le sport en France"},{"id":1311423938774343685,"date":1601502806000,"contenu":"Rien d'\u00e9tonnant. Monsieur No\u00ebl Le Gra\u00ebt en personne a d\u00e9cr\u00e9t\u00e9 que le racisme n'existait pas dans le sport en France.\nQue ce soit dans un sens ou dans un autre.\nMDR.","utilisateur":"El_LucioC","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans le sport en France"},{"id":1311348975241433091,"date":1601484934000,"contenu":"Et il est vraie que dans le sport en France, il y a beaucoup de racisme, sauf que vous et les instances concern\u00e9s ne veulent pas l'admettre et c'est pour cela qu'a chaque fois ,vous botter en touche.","utilisateur":"LucienBongo","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans le sport en France"},{"id":1311029067618168833,"date":1601408662000,"contenu":"C'est pas de la radicalisation qu'il y a dans le sport en France @PascalPraud mais bien du racisme...","utilisateur":"vanessakamel","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans le sport en France"},{"id":1311003287458582530,"date":1601402515000,"contenu":"@JVaisTeDire Tu tsouviens quand il a dit ya pas de racisme dans le sport en France. \"Quand un noir marque le public se l\u00e8ve\" il avait dit \u00e7a mdrrrr fils de pute l\u00e0","utilisateur":"El_Pistolero57","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans le sport en France"},{"id":1310972634147020807,"date":1601395207000,"contenu":"@Louis_Hdi No\u00ebl le graet a dit qu'il n'y a ps de racisme dans le sport en France etc etc etc Evra repo'd","utilisateur":"El_Pistolero57","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans le sport en France"},{"id":1634953584025686016,"date":1678638285000,"contenu":"@Simon_Puech @Miviludes_Gouv Les Ra\u00e9liens interdit en France \ud83d\ude11 \nJe veux bien qu'ils soient bizarres mais le racisme au point de propager des fakes news, \u00e7a devient g\u00eanant.\nD\u00e9sol\u00e9 d'\u00eatre un peu woke mais la libert\u00e9 conscience et d'expression existe toujours dans ce pays je rappelle.\nM\u00eame pour les \"bizarres\".","utilisateur":"Unctroi","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme et libert\u00e9 d'expression"},{"id":1634939282619252738,"date":1678634875000,"contenu":"@MatMolard @LCP @SOS_Racisme @uejf Vous \u00eates qui pour juger? Seule la justice juge. Libert\u00e9 totale d'expression et d'opinion. Termin\u00e9e la censure. Si Zemmour a droit aux m\u00e9dias, K\u00e9mi S\u00e9ba, Dieudonn\u00e9 et tous les autres ont droit \u00e9galement.","utilisateur":"kngwara","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme et libert\u00e9 d'expression"},{"id":1634929209012531201,"date":1678632473000,"contenu":"@rendpasffouu @tristanmf @LCP La libert\u00e9 d\u2019expression ce n\u2019est pas 10 minutes pour Hitler, 10 minutes pour les juifs. Il y a des limites et le racisme en fait parti. Kemi Seba etait le leader de la tribu Ka ouvertement antisemite et dissoute par le ministere de l\u2019interieur pour cela.","utilisateur":"docnono2000","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme et libert\u00e9 d'expression"},{"id":1634921349159460864,"date":1678630599000,"contenu":"@MatMolard @LCP @SOS_Racisme @uejf Libert\u00e9 d expression totale et inconditionnelle, pour qui que ce soit ! En plus Kemi Seba est bien plus interessant que street press et surtout moins pleurnichard","utilisateur":"TotoDiablo_","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme et libert\u00e9 d'expression"},{"id":1634912802757398531,"date":1678628562000,"contenu":"@LydiaGuirous @Hay1Alex 4\/     Elle est constitutionnellement garantie et fait partie de la libert\u00e9 d'opinion et d'expression.\n    Elle ne saurait \u00eatre assimil\u00e9e au racisme et \u00e0 la x\u00e9nophobie .","utilisateur":"AlfredDupont16","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme et libert\u00e9 d'expression"},{"id":1634882482784063488,"date":1678621333000,"contenu":"@FrmLesLocFascst @prefetrhone @villedelyon @jeune_garde @SolidairesRhone @LFIRhone @Alternatiba_ @NPA_officiel @Mouvt_ENSEMBLE @UnionCoLib @SOS_Racisme Interdire un concert car on est pas d accord avec c'est propos c est contre la libert\u00e9 d'expression chacun \u00e0 le droit de penser et dire ce qui veux on est en France le pays des libert\u00e9s de chacun des hommes et des femmes","utilisateur":"extrafunfm","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme et libert\u00e9 d'expression"},{"id":1634634198886522884,"date":1678562137000,"contenu":"@Lunella_Moon @lamoussoreuse le racisme \u00e0 toutes les sauces!dej\u00e0 un manque de respect en nous traitant de BLANC!selon vous nous devrions encore nous coucher et accepter \u00e0 longueur d'ann\u00e9e le babtou,le blanc raciste etc.ben NON quand vous commencerez par vous m\u00eame de nous traiter avec respect on le fera aussi","utilisateur":"ManonHeitz88","nbre_like":2,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme et libert\u00e9 d'expression"},{"id":1634509089253253121,"date":1678532309000,"contenu":"@AuPaysDeNN @perlita13000 @Toulouse @PrefetOccitanie Mr Ciercoles est une personne tr\u00e8s sympathique. En esp\u00e9rant que la @Prefet31 comprenne la distinction entre libert\u00e9 d\u2019expression et r\u00e9union de banalisation du racisme et de la haine de l\u2019autre https:\/\/t.co\/YDKRxiV30A","utilisateur":"OdelineFiou","nbre_like":3,"nbre_retweet":2,"mots_cles":"Racisme et libert\u00e9 d'expression"},{"id":1634432764123439106,"date":1678514111000,"contenu":"Ce n'est pas le r\u00f4le de @Arcom_fr de s'occuper de ce que les gens racontent sur des plateaux de divertissement. \nEt la libert\u00e9 d'expression ? \nEst-ce que l'`arcom est saisie quand Sandrine rousseau raconte ses b\u00eatises sur le patriarcat ou le racisme syst\u00e9mique ?","utilisateur":"Michea06Nice","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme et libert\u00e9 d'expression"},{"id":1634232779612250113,"date":1678466431000,"contenu":"@7783Lise @EL_PalpitoS @Ecolo_pas_bobo @poulpinett Exactement, le racisme est interdit par la loi comme toutes les choses mauvaises pour la soci\u00e9t\u00e9 comme les manifestations non d\u00e9clar\u00e9es, les milices arm\u00e9es qui d\u00e9gradent les biens priv\u00e9s et publics et portent atteinte \u00e0 la libert\u00e9 d'expression.","utilisateur":"Bioxartan","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme et libert\u00e9 d'expression"},{"id":1634227664725606401,"date":1678465212000,"contenu":"@nowoxo La libert\u00e9 d\u2019expression a toujours \u00e9t\u00e9 encadr\u00e9e en France et en particulier concernant l\u2019audiovisuel. La libert\u00e9 d\u2019expression totale a montr\u00e9 de nombreuses d\u00e9rives aux \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8: racisme, complotisme, fake News. \nCompte tenu de l\u2019impact de la t\u00e9l\u00e9, on ne peut pas y dire n\u2019importe quoi.","utilisateur":"mickael_pagnoux","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme et libert\u00e9 d'expression"},{"id":1633474819621634051,"date":1678285720000,"contenu":"@CapiezY @LNBofficiel Dans tout acte public, il y a l'\u00e9metteur et le r\u00e9cepteur. Consid\u00e9rer que \u00e7a n'a rien de raciste, c'est se placer du c\u00f4t\u00e9 unique de l'\u00e9metteur. Et s'assoir sur les potentiels r\u00e9cepteurs. Donc victimes. Qui ne connaissent pas l'hommage qui aurait pu \u00eatre priv\u00e9, juste le blackface.","utilisateur":"FelixPoitou","nbre_like":2,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"Blackface et acte raciste"},{"id":1633402694218969088,"date":1678268524000,"contenu":"@Fenix59123 @YannisMorin @RoosMaxime @ChoraleRoanne Mais de ce fait, je suis en mesure de te certifier et il y a des articles et des lois qui le prouvent. \n\nLe blackface (le fait de se peinturer le visage en noir) est un acte raciste !","utilisateur":"B_emmanuelli","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Blackface et acte raciste"},{"id":1632922255335276545,"date":1678153978000,"contenu":"Le BLACKFACE est un acte RACISTE. CE N\u2019EST PAS DE LA MAUVAISE INTERPR\u00c9TATION. \nSi vous voulez rendre aux hommages \u00e0 un antillais trouvez autres choses que mettre une perruque cr\u00e9pue et  peindre la peau en noir !","utilisateur":"Alexandradu9","nbre_like":5,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"Blackface et acte raciste"},{"id":1632683499168714753,"date":1678097054000,"contenu":"NON. Ce n\u2019est pas un probl\u00e8me d\u2019interpr\u00e9tation mais de connaissance historique.\nEst-ce que ces personnes sont racistes ? Probablement pas.\nEst-ce que la blackface est un acte raciste ? Oui, totalement.\n\nAlors on s\u2019excuse et on explique. \nLe carnaval, sans blackface, reste g\u00e9nial.","utilisateur":"CecileThms","nbre_like":11,"nbre_retweet":4,"mots_cles":"Blackface et acte raciste"},{"id":1632679790619553794,"date":1678096170000,"contenu":"@ESSMbasket Mais c'est quoi ce communiqu\u00e9? Encore une fois il ne s'agit pas d'une mauvaise interpr\u00e9tation ou d'une pol\u00e9mique mais d'un acte raciste et ce, peu importe les intentions de ceux ou celles qui r\u00e9alisent la blackface.","utilisateur":"RaphaeleGL","nbre_like":2,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"Blackface et acte raciste"},{"id":1632675294866710528,"date":1678095098000,"contenu":"@tranxen200 @ESSMbasket Le blackface de n'importe quelle nature est une enfreinte \u00e1 la loi. Que vous vous en foutiez c'est votre probl\u00e8me mais pas pour la justice. Dire \"blackos\" \u00e1 une noir m\u00eame si c'est pour faire une blague \u00e1 un ami et un acte raciste. Les textes de loi existent, respectons les.","utilisateur":"SasaObradovic87","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Blackface et acte raciste"},{"id":1632481281438109700,"date":1678048842000,"contenu":"@Rdayof @NassifTeo @ChoraleRoanne @RoosMaxime mon reuf si on parle de blackface c'est actuellement reconnu comme un acte raciste donc oui la loi doit \u00eatre appliqu\u00e9e et je vois pourquoi tu cherches des probl\u00e8mes l\u00e0 ou il y'en a pas sauf si tu as un quelconque probl\u00e8me contre ce discours","utilisateur":"tfauret","nbre_like":2,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Blackface et acte raciste"},{"id":1632421399355703297,"date":1678034565000,"contenu":"@ESSMbasket @YannisMorin @ChoraleRoanne @LNBofficiel Le \u00ab\u00a0BlackFace\u00a0\u00bb est un acte RACISTE et non tol\u00e9r\u00e9 il n\u2019y a pas dommage avec ce genre de fait !!!!!","utilisateur":"chrisdauby","nbre_like":4,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Blackface et acte raciste"},{"id":1632147667085082626,"date":1677969302000,"contenu":"@martintruphemus le blackface est un acte raciste il faut prendre en compte l\u2019histoire raciale. Le blackface prend racine a l\u2019esclavage. Il n\u2019est pas grave d\u2019ignorer des faits historiques, mais il est important de reconna\u00eetre lorsque l\u2019on fait des erreurs, et particuli\u00e8rement pour un Club de LNB","utilisateur":"maaijdf","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Blackface et acte raciste"},{"id":1607816978676486144,"date":1672168414000,"contenu":"@Fbergere18 @Thedwardsad C'est surtt qu'on m\u00e9lange tt. Il y a qd m\u00eame une diff\u00e9rence entre tenir des propos ou commettre des gestes raciste et \u00eatre raciste.\n\nPar exemple : Griezmann n'est clairement pas raciste mais en faisant le blackface il a fait un acte raciste.","utilisateur":"gabisback69190","nbre_like":2,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Blackface et acte raciste"},{"id":1594806531081797633,"date":1669066481000,"contenu":"@Pricel1411 @PhilippeMK @jmAlric11 @villedebesancon Bien s\u00fbr que si : le maire n'est pas S\u00e9n\u00e9galais. Il a donc bien fait un blackface et c'est donc un acte raciste","utilisateur":"C0c0lasticot","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Blackface et acte raciste"},{"id":1634963798401650688,"date":1678640720000,"contenu":"@r_chekkat Un seul espoir retourner dans le pays de vos origines l\u2019Alg\u00e9rie pays connue par sa tol\u00e9rance son anti racisme ,sa d\u00e9mocratie\nComme quoi quand les maghr\u00e9bins quand ils s\u2019int\u00e8grent dans notre pays sont tous respect\u00e9s\nMerci \u00e0 la France d\u2019\u00eatre rest\u00e9e r\u00e9siliente malgr\u00e9 les attentats!","utilisateur":"Treyens3","nbre_like":11,"nbre_retweet":3,"mots_cles":"Racisme anti-maghr\u00e9bins"},{"id":1634656793375776769,"date":1678567524000,"contenu":"@KTL1299 @2Halumi Ah ou\u00e9 trop grave ou\u00e9 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 vive le racisme anti maghr\u00e9bins mais pro arabe \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02","utilisateur":"podz49","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme anti-maghr\u00e9bins"},{"id":1634551765600223235,"date":1678542484000,"contenu":"#Medias #Racisme #ManipulationsDesMinorit\u00e9s La plupart des maghr\u00e9bins qui sont invit\u00e9s dans nos grands m\u00e9dias ou qui y travaillent servent la soupe aux lobbys anti banlieues, anti islam ! @CNEWS @CNEWSLesOFF @BFMTV @BFMParis @LCI @LaMatinaleLCI @LCIPolitique @bfmbusiness","utilisateur":"nadir_kahia","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme anti-maghr\u00e9bins"},{"id":1634489931308453891,"date":1678527741000,"contenu":"@Noir10Alpha On r\u00e9duit trop l'ED fran\u00e7aise \u00e0 des types \"nazis, racisme contre les gens de couleur\" et on occulte trop  (on a oubli\u00e9) le c\u00f4t\u00e9 OAS+anti maghr\u00e9bins. Ce qui permet \u00e0 cette derni\u00e8re de se pr\u00e9senter comme normale : \"regardez j'ai un ami asiatique, noir\" ....\nAMHA","utilisateur":"vandro_fr","nbre_like":4,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme anti-maghr\u00e9bins"},{"id":1634194002164498435,"date":1678457186000,"contenu":"@BamSandye @petitnouchi2 L'arabophobie existe en France et \u00e7a s'appelle le racisme anti-Maghr\u00e9bins issu de la colonisation.\nUn \"racisme syst\u00e9mique anti-arabes\" suppos\u00e9ment de la part de Noirs \u00e7a n'existe pas. Tout comme le racisme anti-blancs syst\u00e9mique n'existe pas. Le proc\u00e9d\u00e9 : nier la n\u00e9grophobie.","utilisateur":"farahbe17077495","nbre_like":4,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme anti-maghr\u00e9bins"},{"id":1633969984291454977,"date":1678403776000,"contenu":"@BoureimaKabirou @doflamingott Et pour info il s'adressait \u00e0 tout les pays d'Afrique donc au africains (Maghr\u00e9bins compris) je sais que t'aurais aim\u00e9 continuer de cracher de venin d'afro raciste anti arabe\/Maghr\u00e9bins mais c'est loup\u00e9 donc trouve autres choses pour jouer ta victime du racisme l'afro-raciste.","utilisateur":"bilou_oiseau","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme anti-maghr\u00e9bins"},{"id":1633922551251451904,"date":1678392467000,"contenu":"@RanyTig @AmauryBucco @CNEWS Un abruti reste un abruti. Non, il ne l a pas fait pour rien. Les voyageurs \u00e9taient blancs. \u00c7a te suffit ? Je parie 12 mois de paye qu'avec des voyageurs maghr\u00e9bins, rien ne se serait pass\u00e9 ainsi!! Le racisme anti blanc,c est  \u00e7a aussi","utilisateur":"GournetXavier","nbre_like":9,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme anti-maghr\u00e9bins"},{"id":1633804626934870019,"date":1678364352000,"contenu":"\u00c9pisode 578201789 du racisme anti noir des maghr\u00e9bins. Il croit nous avoir civilis\u00e9 avec sa religion \nSon proph\u00e8te a \u00e9chang\u00e9 2 esclaves noirs contre 1 non noir, r\u00eav\u00e9 d\u2019une femme noire = peste\nMais ouin ouin \u00ab\u00a0Le WAkanDa n\u2019aIMe PAs l\u2019Islam eT Les \ud83c\udf33\u00a0\u00bb","utilisateur":"undercover_gyal","nbre_like":3,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme anti-maghr\u00e9bins"},{"id":1633574108548964352,"date":1678309392000,"contenu":"@Tajmaat_Service Les wakandais sont vraiment malades pk vouloir jalouser les maghr\u00e9bins. On est leur obsession. Mais on remarquera que les anti-racistes sont les plus gros racistes \u00ab\u00a0je d\u00e9nonce le racisme en insultant une communaut\u00e9\u00a0\u00bb mdrr","utilisateur":"El_nine1","nbre_like":4,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme anti-maghr\u00e9bins"},{"id":1633551713830313985,"date":1678304053000,"contenu":"La grosse erreur de nos antiracistes du 20\u00e8me si\u00e8cle est d'avoir vu l'europ\u00e9en comme \u00e9tant le seul susceptible d'\u00eatre raciste.\nComment se fait-il que Fanon n'ait rien vu du racisme anti-noir venant des indig\u00e8nes Maghr\u00e9bins ? Lui qui connait si bien la Tunisie et l'Alg\u00e9rie.","utilisateur":"KURGULI","nbre_like":9,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"Racisme anti-maghr\u00e9bins"},{"id":1633539364264239130,"date":1678301108000,"contenu":"@_MarwanMuhammad Merci @_MarwanMuhammad au moins t\u2019en parles,On vs voit tous ces maghr\u00e9bins qui crient et pleurent sur tous les plateaux de t\u00e9l\u00e9 en France au racisme anti Arabe en France et qui se sont TU de la situation que vivent les noirs africains en Tunisie,qui ne dit rien consent.hypocrisie","utilisateur":"AliouMbodji6","nbre_like":3,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme anti-maghr\u00e9bins"},{"id":1634949776956612609,"date":1678637377000,"contenu":"@MFBernier Est-ce que la conception intersectionnelle est n\u00e9cessaire pour l\u2019exemple que vous avancez? La discrimination n\u2019est elle pas seulement bas\u00e9e sur le fait qu\u2019ils parlent en fran\u00e7ais?","utilisateur":"emilou87721341","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Discrimination intersectionnelle"},{"id":1634895951138820096,"date":1678624544000,"contenu":"Merci @Fondationfemmes pour ce #PrixGis\u00e8leHalimi2023!J'ai rendu hommage aux femmes #Rroms de ma famille sur 3g\u00e9n\u00e9rations, aux combats qu'elles ont men\u00e9 contre la discrimination  #intersectionnelle que nous vivons, et que j'esp\u00e8re ma fille m\u00e8nera plus loin!\nhttps:\/\/t.co\/VqczXFlMxn","utilisateur":"anina_ciuciu","nbre_like":10,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"Discrimination intersectionnelle"},{"id":1634579226815758338,"date":1678549031000,"contenu":"Merci \u00e0 la @Fondationfemmes pour ce #PrixGis\u00e8leHalimi2023! J'ai p\u00fb ainsi rendre hommage aux femmes #Rroms de ma famille sur 3 g\u00e9n\u00e9rations, aux combats qu'elles ont men\u00e9 contre la discrimination  #intersectionnelle que nous subissons, et que j'esp\u00e8re ma fille m\u00e8nera plus loin!","utilisateur":"anina_ciuciu","nbre_like":34,"nbre_retweet":4,"mots_cles":"Discrimination intersectionnelle"},{"id":1632566269818941440,"date":1678069104000,"contenu":"@metronomephil j'aurais aim\u00e9 que ces articles datant de +10 ans ne soient plus d'actualit\u00e9, \u00e7a m\u2019\u00e9c\u0153ure qu'ils le soient m\u00eame plus avec la discrimination sanctifi\u00e9e par l'\u00c9tat (la loi 21), la tuerie de la mosqu\u00e9e, la croisade contre racisme syst\u00e9mique, intersectionnalit\u00e9, chemin Roxham, next..","utilisateur":"Sirma_Bilge","nbre_like":4,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Discrimination intersectionnelle"},{"id":1632529228024479744,"date":1678060273000,"contenu":"@AndrBilodeau3 @DocDeRome @okio3 @LapriseMaxime L'approche intersectionnelle a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e comme un cadre analytique pour comprendre comment les diff\u00e9rentes formes de discrimination et d'oppression interagissent et se chevauchent pour cr\u00e9er des exp\u00e9riences uniques de marginalisation pour les individus qui sont affect\u00e9s par\u2026","utilisateur":"1JCGagnon","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Discrimination intersectionnelle"},{"id":1631979012338720768,"date":1677929091000,"contenu":"Ch\u00e8re @sandrousseau , que pensez-vous de cette discrimination intersectionnelle?","utilisateur":"PGLux","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Discrimination intersectionnelle"},{"id":1631653625968709632,"date":1677851513000,"contenu":"Encore une discrimination intersectionnelle !","utilisateur":"NadiaGeerts","nbre_like":4,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Discrimination intersectionnelle"},{"id":1631269483565268993,"date":1677759927000,"contenu":"@EmiLady_ @_ozsmoz @Cassi0p33 Non\nC'est sens\u00e9 imager le fait que la somme de 2 discrimination n'est pas \u00e9gale mais se potentialise l'une avec l'autre et que plus vous cumulez des facteurs de discrimination plus vous \u00eates mis \u00e0 la marge de mani\u00e8re exponentielle\nC'est la d\u00e9finition de la lutte intersectionnelle","utilisateur":"chamalye","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Discrimination intersectionnelle"},{"id":1631209183621140481,"date":1677745550000,"contenu":"@BernRous @julia_posca @JonTheProF Merci d'avoir port\u00e9 cela \u00e0 l'attention des gens. La loi 21 est un ignoble exemple de cette discrimination intersectionnelle, tellement honteuse!","utilisateur":"yacius","nbre_like":3,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Discrimination intersectionnelle"},{"id":1630556078185259012,"date":1677589837000,"contenu":"@PascalBerube Plus r\u00e9actionanire que \u00e7a c'est dur \u00e0 faire. C'est pas dur \u00e0 comprendre. intersectionnelle, c'est dire que si tu es par exemple transgenre, et noir, tu peux subir 2 formes de discrimination.","utilisateur":"markboucher00","nbre_like":13,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Discrimination intersectionnelle"},{"id":1629477884107669505,"date":1677332776000,"contenu":"@FrankGeneralist @Gilbro2010 @QuebecSolidaire Le f\u00e9minisme intersectionnelle ne fait pas la promotion des religions et QS non plus.  \n\n\u00c7a dit que juste qu\u2019une femme peut vivre plus d\u2019une forme de discrimination en plus du sexisme.","utilisateur":"Monsieur_Simon_","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Discrimination intersectionnelle"},{"id":1634626558672470017,"date":1678560316000,"contenu":"@Bruno_Attal_ @EmmanuelMacron @lemondefr @Charlie_Hebdo_ @cavousf5 @ECiotti @EricNaulleau @J_Bardella @fxbellamy La racaille, maintenant, \u00e7a entre dans un magasin et \u00e7a se sert sur les comptoirs ...Et apr\u00e8s, \u00e7a va porter plainte pour racisme et discrimination ...","utilisateur":"AnaisRS1","nbre_like":4,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Charlie hebdo et racisme"},{"id":1633679437068926977,"date":1678334504000,"contenu":"\ud83d\udd12 Durant deux jours, deux membres de l\u2019association Dessinez Cr\u00e9ez Libert\u00e9, fond\u00e9e par Charlie Hebdo et SOS Racisme, \u00e9taient au coll\u00e8ge \u2b07\ufe0f https:\/\/t.co\/NqP61IeRuM","utilisateur":"LeRL_Thionville","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Charlie hebdo et racisme"},{"id":1629449325167222785,"date":1677325967000,"contenu":"@Derko_420 @Mehmete71699600 @SireneOznur @Charlie_Hebdo_ \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 le racisme n'a pas de couleur hein le racisme peut etre pour tout le monde \ud83d\ude09 blanc ou noir le racisme et present partout et cela ne doit pas justifier les actes criminels \nContrairement l'humour satirique qui lui comprend TOUT etre vivant \ud83d\ude09","utilisateur":"fanzonesh","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Charlie hebdo et racisme"},{"id":1629267498963984385,"date":1677282616000,"contenu":"@MosesAbubakar6 @TariqRamadan @Senat @francois_molins @TerrorismPolice @KellerSaida @GCHQ @justiciagob @AdmTonyRadakin_ @tf_CH_fr @PresidentTJAles @CSMagistrature @TIME @EmmanuelMacron @GDarmanin @parquetdeParis @PR_Senegal @Macky_Sall @bakary_sambe @zimerayfinelle @pgcaParis @Charlie_Hebdo_ @OCCRP @qatar @elonmusk @GE_chancellerie @Twitter @prefpolice @NunezLaurent @VilledeStBrieuc @ZinebElRhazoui @MontbrialAvocat @batonnierparis @SMagistrature @Europarl_EN @UN @AlexArchambault @NSACyber @Europol @E_DupondM @JcBrisard @NicolasSarkozy @Procureur93 @DGSN_MAROC @MohamedLOUIZI Diffamation, chantage au racisme et l'islamophobie, obstruction \u00e0 la justice, intimidation de t\u00e9moins et de parties civiles. Usurpation d'identit\u00e9.@RTErdogan\n\n@Twitter archiv\u00e9 et joint aux dossiers criminels \n@parquetdeParis @elonmusk @pgcaParis https:\/\/t.co\/yQ7HV5QyHQ","utilisateur":"ZaraMucci","nbre_like":1,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"Charlie hebdo et racisme"},{"id":1629178964005597184,"date":1677261508000,"contenu":"@Charlie_Hebdo_ Ne reprennez pas ce terme de \"fafs\", bordel ! Le slogan \"France aux Fran\u00e7ais\" l\u00e9gitime l'extr\u00eame-droite. Y'a rien \u00e0 dire sur \u00e7a, sinon que bon, voil\u00e0, c'est x\u00e9nophobe, la bonne affaire...\n\nOr l'extr\u00eame-droite, c'est le nazisme, le vichysme, le racisme, la haine, la violence et +.","utilisateur":"TCQNVP1","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Charlie hebdo et racisme"},{"id":1628057973426724864,"date":1676994243000,"contenu":"@SOS_Racisme cultivons-nous un peu sur cette belle religion qu'est l'islam - journaliste marocain qui explique une partie d'un texte religieux et fait le lien avec charlie hebdo https:\/\/t.co\/5OAICggaBP","utilisateur":"tataye_auvergne","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Charlie hebdo et racisme"},{"id":1627838508197969927,"date":1676941918000,"contenu":"@Charlie_Hebdo_ Les noirs et les arabes s\u2019en prennent plein la tronche tous les jours, et de fa\u00e7on beaucoup plus flagrante et agressive que les juifs (discrimination \u00e0 l\u2019embauche, racisme dans les transports et magasins, etc). Un juif, \u00e7a ne se voit pas sa t\u00eate qu\u2019il est juif. Faites pas croire.","utilisateur":"OlivierVanegas","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Charlie hebdo et racisme"},{"id":1627753517694783502,"date":1676921655000,"contenu":"@KetsuiTweets J\u2019ai d\u00e9couvert le racisme et l\u2019islamophobie en m\u00eame temps que Charlie Hebdo au coll\u00e8ge, j\u2019avais fait un long texte Facebook pour d\u00e9noncer \u00e7a au coll\u00e8ge jopppp","utilisateur":"lagertha_off","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Charlie hebdo et racisme"},{"id":1627631503877238786,"date":1676892565000,"contenu":"@TaslimJl @tikouini_69 @Mediavenir 0 argument \u00e0 part traiter les gens de raciste et parler de Charlie Hebdo. Vous ressortez Charlie Hebdo \u00e0 chaque d\u00e9bat sur le racisme, alors que Charlie Hebdo c\u2019est + contre les religions \ud83e\udd21 A quel moment un pays qui a cr\u00e9e la Loi Gayssot est un pays raciste ?","utilisateur":"Dhz_Mateo","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Charlie hebdo et racisme"},{"id":1626539456785252358,"date":1676632200000,"contenu":"@alkawari4unesco @charliehebdopdf Ce journal est juste un prototype! Le racisme et la discrimination rationale (concernant l\u2019Islam en particulier) en France est bcp plus profonde! Et tant que la nation Musulmane est endormie \ud83d\ude34 , il y aura toujours un Charlie Hebdo partout!","utilisateur":"MenousNabila","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Charlie hebdo et racisme"},{"id":1625900735689895947,"date":1676479917000,"contenu":"@misterlongo10 @EricNaulleau @Charlie_Hebdo_ Commentaire inutile et toujours votre racisme \ud83d\ude0f","utilisateur":"Glat_Pat","nbre_like":2,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Charlie hebdo et racisme"},{"id":1634939609707843589,"date":1678634953000,"contenu":"@titouBethune @AbdoulayeK3 Non le racisme en tant qu' id\u00e9ologies n'existe pas depuis toujours... La x\u00e9nophobie existe depuis toujours mais pas l'id\u00e9e d'une sup\u00e9riorit\u00e9 pseudo raciale d'un groupe humain sur d'autres groupes en raison de diff\u00e9rence biologique ou de couleur de peau...","utilisateur":"ElMatad68613298","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme biologique"},{"id":1634194526460846096,"date":1678457311000,"contenu":"L'argument \"biologique\" des terfs est exactement la raison pour laquelle il est si facile de les retrouver contre l'IVG, et dans le camp raciste.\n\nL'argument anti ivg, tout comme le racisme, s'appuient sur l'existence (non) d'une r\u00e9alit\u00e9 biologique, qui serait \"raisonnable\",","utilisateur":"HarbiFaiza","nbre_like":8,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"Racisme biologique"},{"id":1633457797688971265,"date":1678281661000,"contenu":"@fredericponcet La conception de la race ne se limite pas qu\u2019\u00e0 des crit\u00e8res ph\u00e9notypiques mais aussi g\u00e9n\u00e9alogiques\/culturels. Le racisme est pass\u00e9 de th\u00e9orie biologique vers des th\u00e8ses culturalistes plus subtiles. Il y a rien d\u2019anachronique.","utilisateur":"rachida_data","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme biologique"},{"id":1633352751987011584,"date":1678256616000,"contenu":"@dr_c0d3 Houria Bouteldja a beau r\u00e9p\u00e9ter r\u00e9guli\u00e8rement  qu\u2019 \u00ab\u00a0elle utilise les termes de \u00abBlancs\u00bb et \u00abblanchit\u00e9\u00bb comme d\u00e9signation d'un groupe social et \u00e9videmment pas d'un point de vue biologique\u00a0\u00bb, c\u2019est un proc\u00e8s constant en racisme qu\u2019on lui fait.","utilisateur":"tpierrain","nbre_like":4,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme biologique"},{"id":1632870882111549440,"date":1678141730000,"contenu":"@agentpeplu_ @nadvaliaaa Cette id\u00e9ologie m\u00eame si elle vire de plus en plus vers le culturel aujourd\u2019hui (car le racisme biologique est devenue tabou) continue de persister et pire structure notre soci\u00e9t\u00e9 actuelle.","utilisateur":"asnyyz","nbre_like":2,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme biologique"},{"id":1632870582122344460,"date":1678141658000,"contenu":"@agentpeplu_ @nadvaliaaa Le racisme est effectivement issue d\u2019une id\u00e9ologie biologique utilis\u00e9e par les blancs pour l\u00e9gitimer \u00ab\u00a0scientifiquement\u00a0\u00bb leur domination sur la soci\u00e9t\u00e9 et ainsi la revendiquer comme un droit.","utilisateur":"asnyyz","nbre_like":2,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme biologique"},{"id":1632830781306355713,"date":1678132169000,"contenu":"@MHJeune @alexafaucher @alysea1 Il n'y a pas de \"biologie fran\u00e7aise\" donc ton \"\u00e7a n'est pas faux\" est douteux. Si tu veux faire un lien avec le racisme, pourquoi on ne laisse pas les gens changer de race comme Rachel Dolezal ? La race a encore moins de base scientifique que le sexe biologique pourtant.","utilisateur":"Bro15224001","nbre_like":2,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme biologique"},{"id":1632696585770467328,"date":1678100174000,"contenu":"@marcelsel Le racisme est universel et sans doute n\u00e9cessaire.\nIl y a assez peu de recherche sur l'avantage biologique et \u00e9volutif des soci\u00e9t\u00e9s \u00e0 refuser la mixit\u00e9.","utilisateur":"ClaudeMery1","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme biologique"},{"id":1632356428995260416,"date":1678019075000,"contenu":"@Laurent_Weppe @Mimoona_ L'anti racisme d'aujourd'hui consiste \u00e0 nier toute identit\u00e9, toute diff\u00e9rence, \u00e0 vouloir fondre l'humanit\u00e9 dans un creuset commun.\nUn communiste biologique qui est d'une violence inou\u00efe puisque il attaque le droit de chaque individu dans sa nature la plus profonde","utilisateur":"mb_bouh","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme biologique"},{"id":1632316240713711616,"date":1678009493000,"contenu":"@alexafaucher @Bro15224001 @alysea1 Oui parce que c'est les m\u00eames arguments litt\u00e9ralement.\nQuoi qu'ils disent, ils sont sur un argumentaire biologique.\n\nOn notera d'ailleurs que la passerelle \u00eatre racisme et transphobie est une autoroute sur laquelle beaucoup s'engagent.\n\n\u00c7a te plaira pas, mais c'est la r\u00e9alit\u00e9","utilisateur":"MHJeune","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme biologique"},{"id":1632055170300358662,"date":1677947249000,"contenu":"\u00ab\u00a0Non blancs\u00a0\u00bb. Ceci est l\u2019expression d\u2019un nouvel ethno-diff\u00e9rentialisme qui porte en lui, au mieux, la m\u00e9fiance, au pire, le refus de tout m\u00e9tissage culturel et\/ou physique. Ceux-ci, avec leur racisme culturel, concurrencent ceux l\u00e0 et leur racisme biologique. #Naufrage","utilisateur":"cmagdalijns","nbre_like":77,"nbre_retweet":12,"mots_cles":"Racisme biologique"},{"id":1629801736926797824,"date":1677409988000,"contenu":"@oliviernantes44 @Nicomay @CorinneDeltombe Qd tu vis dans certains quartiers  la r\u00e9alit\u00e9 tu la vois bien aussi. Et tu n'as pas \u00e0 fantasmer les choses pour l\u00e9gitimer ton racisme. L'institution polici\u00e8re devrait comporter plus de diversit\u00e9 politique (\u00e0 d\u00e9faut de respecter le principe de neutralit\u00e9 du service public).","utilisateur":"emic713","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"L\u2019institution polici\u00e8re et le racisme"},{"id":1629000426598158337,"date":1677218941000,"contenu":"Par l'exemple le \"camp du bien\" enfin il para\u00eet, dans ses oeuvres \ud83e\udd2e\n\nAppelant \u00e0 dissoudre une association qui a l'outrecuidance de d\u00e9montrer faits et preuves \u00e0 l'appui ( articles connus et factuels ) des probl\u00e8mes dans l'institution polici\u00e8re ( violences et racisme ) \ud83d\ude08\n\nBref\ud83d\ude0f https:\/\/t.co\/r7C5ApsMsR","utilisateur":"marronnage","nbre_like":2,"nbre_retweet":2,"mots_cles":"L\u2019institution polici\u00e8re et le racisme"},{"id":1627991139432165376,"date":1676978308000,"contenu":"@soniarolley @Reuters @cenirdc Reuters n'est pas une institution polici\u00e8re de controle \u00e9lectrole en RDC. Reuters a du travail pour faire r\u00e9duire le racisme syst\u00e9mique contre les noirs au UK. Que Reuters aide le Gvntm a souteni lin immigr\u00e9 et de cesser financer Kgame l'assassin Rwandais qui fait d crimes en RDC","utilisateur":"NkoyFofo","nbre_like":2,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"L\u2019institution polici\u00e8re et le racisme"},{"id":1626574521934430213,"date":1676640560000,"contenu":"@coryleguen Je ne comprends pas : Est-ce qu\u2019il y a besoin de scroller sur leur compte pour se rendre compte de \u00e7a alors qu\u2019il y a de multiples \u00e9crits d\u2019universitaires, articles et t\u00e9moignages sur (notamment) le racisme de l\u2019institution polici\u00e8re ?","utilisateur":"maryeleavictimo","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"L\u2019institution polici\u00e8re et le racisme"},{"id":1619697425341628417,"date":1675000933000,"contenu":"A l'heure o\u00f9 la droite et l'extr\u00eame-droite cherche \u00e0 expliquer que le meurtre de Tyre Nichols aux USA ne serait pas raciste car commis par des policiers noirs, Rocher explique plut\u00f4t bien pourquoi cela ne change rien au racisme syst\u00e9mique de l'institution polici\u00e8re","utilisateur":"g_ichen","nbre_like":2,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"L\u2019institution polici\u00e8re et le racisme"},{"id":1619682569431441408,"date":1674997391000,"contenu":"@Evanly123 @aKoryza De base : 5 cops noirs tuent un homme noir. La r\u00e9flexion aurait pu \u00eatre port\u00e9 sur l\u2019institution polici\u00e8re ultra politis\u00e9, corporatiste et conservatrice mais non, tu pr\u00e9f\u00e8res tout voir et r\u00e9sumer par le prisme du racisme. Avec ou sans stat, ces kif kif pour toi. Sur ce, tchuss !","utilisateur":"Lee_Djane","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"L\u2019institution polici\u00e8re et le racisme"},{"id":1619326834885427201,"date":1674912577000,"contenu":"Le meurtre de Tyre Nichols par des policiers eux-m\u00eames Afro-Am\u00e9ricains montre \u00e0 nouveau que \u00e7a n'est pas juste une question de racisme individuel : m\u00eame des policiers noirs seront conditionn\u00e9s par l'institution polici\u00e8re \u00e0 reproduire des comportements racistes et violents","utilisateur":"chtawala31","nbre_like":43,"nbre_retweet":14,"mots_cles":"L\u2019institution polici\u00e8re et le racisme"},{"id":1618971643476578306,"date":1674827893000,"contenu":"@ActusPays Ne pas n\u00e9gliger le pouvoir de contorsionniste des wokes. \nRacisme syst\u00e9mique de la police. Ces noirs sont en fait blanchis par l'institution polici\u00e8re blanche raciste et coloniale. Des bountys.","utilisateur":"Souverain_franc","nbre_like":2,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"L\u2019institution polici\u00e8re et le racisme"},{"id":1604602563227156482,"date":1671402037000,"contenu":"@Lyonnais699 @d_sopo @PapNdiaye @SOS_Racisme Nan mais tu sais que cette affaire est pli\u00e9 depuis longtemps? En contexte Taha \"d\u00e9fendait\" une soeur racis\u00e9e par le terme cr\u00fb mais r\u00e9el de \"token\" pour taper sur l'institution polici\u00e8re raciste et prot\u00e9g\u00e9e par le syndic d'EDetc, et tu ressort \u00e7a? Et il n'\u00e9tait pas d\u00e9fendu par LFI","utilisateur":"psychefoxey","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"L\u2019institution polici\u00e8re et le racisme"},{"id":1603821831508590592,"date":1671215896000,"contenu":"Je suis en train de lire l\u2019affaire Selmouni vs France dans le cadre d\u2019un devoir en CrEDH et le t\u00e9moignage ainsi que le rapport du m\u00e9decin sont consternants, qui peut encore nier le racisme de l\u2019institution polici\u00e8re apr\u00e8s cela ?\n\nhttps:\/\/t.co\/ViHjZn8rf9","utilisateur":"RoumaisaeEl","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"L\u2019institution polici\u00e8re et le racisme"},{"id":1601127319607050240,"date":1670573475000,"contenu":"Ca prouve juste que tout le monde est conscient du racisme de l'institution polici\u00e8re et que \u00e7a c'est devenu\/a tjr \u00e9t\u00e9 un outil pour accuser \"l'autre\"(celui qui n'est pas blanc) m\u00eame en connaissance de cause. C'est une histoire terrible","utilisateur":"blackgurlsmagic","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"L\u2019institution polici\u00e8re et le racisme"},{"id":1634949776956612609,"date":1678637377000,"contenu":"@MFBernier Est-ce que la conception intersectionnelle est n\u00e9cessaire pour l\u2019exemple que vous avancez? La discrimination n\u2019est elle pas seulement bas\u00e9e sur le fait qu\u2019ils parlent en fran\u00e7ais?","utilisateur":"emilou87721341","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Discrimination intersectionnelle"},{"id":1634895951138820096,"date":1678624544000,"contenu":"Merci @Fondationfemmes pour ce #PrixGis\u00e8leHalimi2023!J'ai rendu hommage aux femmes #Rroms de ma famille sur 3g\u00e9n\u00e9rations, aux combats qu'elles ont men\u00e9 contre la discrimination  #intersectionnelle que nous vivons, et que j'esp\u00e8re ma fille m\u00e8nera plus loin!\nhttps:\/\/t.co\/VqczXFlMxn","utilisateur":"anina_ciuciu","nbre_like":10,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"Discrimination intersectionnelle"},{"id":1634579226815758338,"date":1678549031000,"contenu":"Merci \u00e0 la @Fondationfemmes pour ce #PrixGis\u00e8leHalimi2023! J'ai p\u00fb ainsi rendre hommage aux femmes #Rroms de ma famille sur 3 g\u00e9n\u00e9rations, aux combats qu'elles ont men\u00e9 contre la discrimination  #intersectionnelle que nous subissons, et que j'esp\u00e8re ma fille m\u00e8nera plus loin!","utilisateur":"anina_ciuciu","nbre_like":34,"nbre_retweet":4,"mots_cles":"Discrimination intersectionnelle"},{"id":1632566269818941440,"date":1678069104000,"contenu":"@metronomephil j'aurais aim\u00e9 que ces articles datant de +10 ans ne soient plus d'actualit\u00e9, \u00e7a m\u2019\u00e9c\u0153ure qu'ils le soient m\u00eame plus avec la discrimination sanctifi\u00e9e par l'\u00c9tat (la loi 21), la tuerie de la mosqu\u00e9e, la croisade contre racisme syst\u00e9mique, intersectionnalit\u00e9, chemin Roxham, next..","utilisateur":"Sirma_Bilge","nbre_like":4,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Discrimination intersectionnelle"},{"id":1632529228024479744,"date":1678060273000,"contenu":"@AndrBilodeau3 @DocDeRome @okio3 @LapriseMaxime L'approche intersectionnelle a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e comme un cadre analytique pour comprendre comment les diff\u00e9rentes formes de discrimination et d'oppression interagissent et se chevauchent pour cr\u00e9er des exp\u00e9riences uniques de marginalisation pour les individus qui sont affect\u00e9s par\u2026","utilisateur":"1JCGagnon","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Discrimination intersectionnelle"},{"id":1631979012338720768,"date":1677929091000,"contenu":"Ch\u00e8re @sandrousseau , que pensez-vous de cette discrimination intersectionnelle?","utilisateur":"PGLux","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Discrimination intersectionnelle"},{"id":1631653625968709632,"date":1677851513000,"contenu":"Encore une discrimination intersectionnelle !","utilisateur":"NadiaGeerts","nbre_like":4,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Discrimination intersectionnelle"},{"id":1631269483565268993,"date":1677759927000,"contenu":"@EmiLady_ @_ozsmoz @Cassi0p33 Non\nC'est sens\u00e9 imager le fait que la somme de 2 discrimination n'est pas \u00e9gale mais se potentialise l'une avec l'autre et que plus vous cumulez des facteurs de discrimination plus vous \u00eates mis \u00e0 la marge de mani\u00e8re exponentielle\nC'est la d\u00e9finition de la lutte intersectionnelle","utilisateur":"chamalye","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Discrimination intersectionnelle"},{"id":1631209183621140481,"date":1677745550000,"contenu":"@BernRous @julia_posca @JonTheProF Merci d'avoir port\u00e9 cela \u00e0 l'attention des gens. La loi 21 est un ignoble exemple de cette discrimination intersectionnelle, tellement honteuse!","utilisateur":"yacius","nbre_like":3,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Discrimination intersectionnelle"},{"id":1630556078185259012,"date":1677589837000,"contenu":"@PascalBerube Plus r\u00e9actionanire que \u00e7a c'est dur \u00e0 faire. C'est pas dur \u00e0 comprendre. intersectionnelle, c'est dire que si tu es par exemple transgenre, et noir, tu peux subir 2 formes de discrimination.","utilisateur":"markboucher00","nbre_like":13,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Discrimination intersectionnelle"},{"id":1629477884107669505,"date":1677332776000,"contenu":"@FrankGeneralist @Gilbro2010 @QuebecSolidaire Le f\u00e9minisme intersectionnelle ne fait pas la promotion des religions et QS non plus.  \n\n\u00c7a dit que juste qu\u2019une femme peut vivre plus d\u2019une forme de discrimination en plus du sexisme.","utilisateur":"Monsieur_Simon_","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Discrimination intersectionnelle"},{"id":1502532735625310212,"date":1647066694000,"contenu":"@marronnage ...\"l\u2019islam est une menace pour l\u2019identit\u00e9 de la France\" ; 37 % estiment que \"l\u2019immigration est la principale cause de l\u2019ins\u00e9curit\u00e9\" ; 59 % sont certains que \"de nombreux immigr\u00e9s viennent en France uniquement pour profiter de la protection sociale\"\" ? \ud83d\udd3d","utilisateur":"Mazagan_Ft","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Immigr\u00e9s viennent en France uniquement pour profiter de la protection sociale"},{"id":1385928149280645120,"date":1619265994000,"contenu":"59 % sont persuad\u00e9s que \u00ab de nombreux immigr\u00e9s viennent en France uniquement pour profiter de la protection sociale \u00bb Donnez-les des CDI respectables que des CDDs bullshit! \u201cThey who have put out the people's eyes reproach them of their blindness.\u201d J. Milton","utilisateur":"1autrepoint","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Immigr\u00e9s viennent en France uniquement pour profiter de la protection sociale"},{"id":1273862314165403648,"date":1592547417000,"contenu":"2\ufe0f\u20e3\n\u2705 37 % jugent que \u00ab l\u2019immigration est la principale cause de l\u2019ins\u00e9curit\u00e9 \u00bb (+ 3 points)\n\u2705 59 % sont persuad\u00e9s que \u00ab de nombreux immigr\u00e9s viennent en France uniquement pour profiter de la protection sociale \u00bb (+ 2 points)","utilisateur":"alaingavand","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Immigr\u00e9s viennent en France uniquement pour profiter de la protection sociale"},{"id":1273711507226976258,"date":1592511462000,"contenu":"4% des fran\u00e7ais \u00ab\u00a0se disent\u00a0\u00bb racistes (2017)\nPlus de 50% pensent qu\u2019il y a trop d\u2019immigration et que de nombreux immigr\u00e9s viennent en France uniquement pour profiter de la protection sociale...\n#RAS","utilisateur":"WilfriedKouakou","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Immigr\u00e9s viennent en France uniquement pour profiter de la protection sociale"},{"id":1273636203254906883,"date":1592493508000,"contenu":"45 % des personnes interrog\u00e9es sont convaincues que \u00ab l\u2019islam est une menace pour l\u2019identit\u00e9 de la France \u00bb ; 59 %, que \u00ab de nombreux immigr\u00e9s viennent en France uniquement pour profiter de la protection sociale \u00bb","utilisateur":"safbouda","nbre_like":1,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"Immigr\u00e9s viennent en France uniquement pour profiter de la protection sociale"},{"id":1273582964564205569,"date":1592480815000,"contenu":"Comment ne pas \u00eatre d'accord avec eux ? \n- 37 % jugent que l\u2019immigration est la principale cause de l\u2019ins\u00e9curit\u00e9 \n- 59 % sont persuad\u00e9s que de nombreux immigr\u00e9s viennent en France uniquement pour profiter de la protection sociale","utilisateur":"jacquesfoccart","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Immigr\u00e9s viennent en France uniquement pour profiter de la protection sociale"},{"id":1273575733538013188,"date":1592479091000,"contenu":"45 % des personnes sont convaincues que l\u2019islam est une menace pour l\u2019identit\u00e9 de la France. \n37 % jugent que l\u2019immigration est la principale cause de l\u2019ins\u00e9curit\u00e9.\n59 % sont persuad\u00e9s que de nombreux immigr\u00e9s viennent en France uniquement pour profiter de la protection sociale.","utilisateur":"bgzjul","nbre_like":63,"nbre_retweet":35,"mots_cles":"Immigr\u00e9s viennent en France uniquement pour profiter de la protection sociale"},{"id":558557796934111232,"date":1422005530000,"contenu":"64% des Fran\u00e7ais pensent que la plupart des immigr\u00e9s viennent en France uniquement pour profiter de la protection sociale, 36% non (CSA)","utilisateur":"OpinionPublique","nbre_like":13,"nbre_retweet":53,"mots_cles":"Immigr\u00e9s viennent en France uniquement pour profiter de la protection sociale"},{"id":184994472386502656,"date":1332941093000,"contenu":"Pour 70% des Fran\u00e7ais, de nombreux immigr\u00e9s viennent en France uniquement pour profiter de la protection sociale (d\u00e9c 2011) #sondage CSA","utilisateur":"OpinionPublique","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Immigr\u00e9s viennent en France uniquement pour profiter de la protection sociale"},{"id":1616536235492737031,"date":1674247246000,"contenu":"@jeraeve @MaximeSwitek @BFMTV BFM utilise le racisme d'Onfray comme diversion \/\/ gr\u00e8ve bien s\u00fbr; mais \u00e7a fait partie des signes d'un retour du racisme biologique en France (o\u00f9 les racistes ont plut\u00f4t l'habitude d'utiliser le racisme \"culturel\" pour des raisons historiques); en important la junk science US.","utilisateur":"JeremieNaudeFR","nbre_like":7,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme biologique en France"},{"id":1605823085013245952,"date":1671693032000,"contenu":"@d_sopo @equipedefrance @SOS_Racisme R\u00e9veil toi n\u00e8gros la France est un pays raciale g\u00e9n\u00e9tiquement la race biologique c'est Fran\u00e7ois Bernier l'esclavage n'est pas un crime de la r\u00e9habilitation pour la France  colonisation est une bonne chose selon la France en fin le franc CFA tu veux quoi de plus ????","utilisateur":"FomoPrince","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme biologique en France"},{"id":1602229204518670336,"date":1670836184000,"contenu":"@RKurusawa @RuthEtRita Nan il a raison : le racisme en France (y compris l'islamophobie) se construit sur une base culturelle, pas biologique.\n\nLa preuve : la s\u00e9lection raciste des CVs se fait sur les noms et pr\u00e9noms, bien moins sur la simple couleur de peau","utilisateur":"Xeno_GOODENOUGH","nbre_like":2,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme biologique en France"},{"id":1598999936108220418,"date":1670066267000,"contenu":"@quatremer Que je sache, la religion n'est pas interdite en France. Et c'est constat\u00e9 depuis longtemps comment l'usage des marqueurs religieux et culturels remplace le racisme biologique pour stigmatiser les populations provenant des anciennes colonies du Maghreb. https:\/\/t.co\/wThOybbQsV https:\/\/t.co\/Qc8bgUqpbK","utilisateur":"quilombosfera","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme biologique en France"},{"id":1568624874670653440,"date":1662824288000,"contenu":"@Sousleplancher Toujours les m\u00eames m\u00e9thodes, en Afrique du Sud, en Allemagne nazie, en Isra\u00ebl, en France : on fait peur \u00e0 la population pour sa survie, on cr\u00e9e une menace biologique sur son existence en tant que peuple, et apr\u00e8s c'est open bar pour le racisme et les massacres","utilisateur":"CharlemLaPrise","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme biologique en France"},{"id":1563241727799934976,"date":1661540846000,"contenu":"@autodis0 2\/ Combien m\u00eame,\nLe #Racisme n'est pas synonyme d'\"injures\" propos insultants..\nC bien 1 #Ideologie bien d\u00e9finie, fabriqu\u00e9e notamment en #France. De #Racisme, jadis biologique,elle a mut\u00e9 en #Racisme culturel..\nCc @SOS_Racisme\n@KhanNRachel \n@MrapOfficiel\n@LDH_Fr \n@ObservatoireID https:\/\/t.co\/w0vduFtCoE","utilisateur":"FreeArrifi","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme biologique en France"},{"id":1561664807476027393,"date":1661164879000,"contenu":"@dr_l_alexandre @MarcGuyon En France, fille ain\u00e9e du communisme, le contraire de ce n\u00e9gationnisme biologique s'appelle \"racisme\", \"sexisme\", etc. et 'ce ne sont pas des opinions mais des d\u00e9lits' \n\nPersonne ne d\u00e9sire \u00eatre pers\u00e9cut\u00e9 et placarder ennemi du peuple par les fonctionnaires de Lib\u00e9\/du Monde.","utilisateur":"DumoulinBa14","nbre_like":0,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"Racisme biologique en France"},{"id":1508884091491557385,"date":1648580975000,"contenu":"@jeraeve En France ils doivent absolument faire semblant que la race n\u2019a aucune incidence sur le r\u00e9el ou le v\u00e9cu des gens. En disant que la race n\u2019a pas de base biologique pour les \u00eatres humains, ils pensent avoir r\u00e9gler le probl\u00e8me du racisme. Car nous sommes tous \u00e9gaux mdr","utilisateur":"cedpierr","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme biologique en France"},{"id":1483548033568718857,"date":1642540388000,"contenu":"Quand on sait que les th\u00e9oriciens du racisme biologique ont encore des noms de rues et de places en France aujourd\u2019hui #NoirsEnFrance","utilisateur":"FrenchLiberty1","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme biologique en France"},{"id":1473574788291518466,"date":1640162581000,"contenu":"@UnRegardInquiet Plus globalement, \u00e0 cause de l\u2019anti racisme, le peuplement mill\u00e9naire de la France et de toute l\u2019Europe de l\u2019Ouest est en passe d\u2019\u00eatre an\u00e9anti, ce n\u2019est pas rien comme transformation, en 2150, nous, en tant que continuit\u00e9 biologique et culturelle mill\u00e9naire aurons disparu.","utilisateur":"EuropaMagnifica","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme biologique en France"},{"id":1471582639752630272,"date":1639687616000,"contenu":"#FaceABaba Aymeric Caron en caricature de lui-m\u00eame. Quand la forme, trop agressive, ruine le fond, par ailleurs bancal.\nOn peut reprocher bcp de choses \u00e0 Zemmour, son jacobinisme enrag\u00e9 et violent, sa vision ridicule de la France, mais pas un racisme biologique. C'est grotesque.","utilisateur":"hopoietes","nbre_like":33,"nbre_retweet":3,"mots_cles":"Racisme biologique en France"},{"id":1625038941656174593,"date":1676274450000,"contenu":"@twtnvpv @Maysannaa @DamienRieu Par ce que entendre de la musique ou des chants est moins probl\u00e9matique que des textes religieux tout simplement, on le sait il y a du racisme en France moins que dans d\u2019autre pays mais il y en a et si une personne joue une musique tout va bien mais si \u00e7a commence \u00e0 parler du","utilisateur":"mathis_fr1","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans la musique en France"},{"id":1601729151055982592,"date":1670716962000,"contenu":"@Ertix__ @FranceRugby @equipedefrance Donc dire que dans les vestiaires du football en France la musique africaine est pr\u00e9sente c\u2019est du racisme ? C\u2019est une r\u00e9alit\u00e9 et vous \u00eates les premier raciste car vous vous m\u00e9tissez qu\u2019avec des blanche.","utilisateur":"mani_nesta","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans la musique en France"},{"id":1594258057306980352,"date":1668935715000,"contenu":"@jesuisreveille Nooooon, elle souhaitait \u00e9chapper au racisme syst\u00e9matique de la France.\nElle venait de recevoir une victoire de la musique de ce pays \u00eaxtrement raciste. \n\u00c9lev\u00e9e en France  dans un milieu tr\u00e8s bourgeois, la pauvrette a subi les pires discriminations toute sa dure et longue vie.","utilisateur":"sha_double","nbre_like":10,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans la musique en France"},{"id":1527938344289804288,"date":1653123863000,"contenu":"@JeanEti86705066 @Atalantes48 @johngalt_france @SOS_Racisme Elle l\u2019est. Je vis \u00e0 Clichy-sous-Bois, 93. Mes amis sont unanimes sur ce terme. En verlant, ce terme est encore plus discriminatoire et provient tr\u00e8s clairement d\u2019une id\u00e9ologie communautaire qui s\u2019est d\u00e9velopp\u00e9e dans la musique hip-hop des ann\u00e9es 90.","utilisateur":"Fred_Chev93","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans la musique en France"},{"id":1524395952588701697,"date":1652279291000,"contenu":"@JeanClenchetout @jeantiste1 @EricNaulleau J'ai simplement l'humilit\u00e9 de reconna\u00eetre que les psy c'est pas fait pour les chiens et qu'il faudrait enfin comprendre qu'il existe du racisme aussi en France mais c'est s\u00fbr que dans ton esprit \u00e7a ne peut pas exister. C'est une vue de l'esprit on conna\u00eet la musique","utilisateur":"GamalAbina","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans la musique en France"},{"id":1491039261743001607,"date":1644326436000,"contenu":"@Hepah_ @AWABAOL @Mwaanaa_Mokonzi @ayacharts @AyaNakamuraa Tu as compris @awabaol ?  Le racisme dans la musique en France ou en Belgique, c\u2019est tabou, faut pas en parler. \u00c7a risque d\u2019\u00e9nerver les racistes. \ud83d\ude10","utilisateur":"PropheteNo17","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans la musique en France"},{"id":1459057380868694016,"date":1636701362000,"contenu":"@Papissson Tu ne peux rien faire face au racisme d\u00e9complex\u00e9. Dans ces cas l\u00e0, ces d\u00e9chets pensent aux SDF en France hein, on conna\u00eet la musique.","utilisateur":"Mindavid59","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans la musique en France"},{"id":1456595609918615554,"date":1636114430000,"contenu":"@MB7Boat Mdrrrr alors certes y'a beaucoup de racisme en France, mais sah l\u00e0 elle parle avec 60 ans de retard.\nC'est plus vrai ce d\u00e9lire de couleur de peau dans la musique FR","utilisateur":"Ka2sos4life","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans la musique en France"},{"id":1415076102406561797,"date":1626215408000,"contenu":"@BassiteJoseph c'est connu la france n'a pas de racisme sauf indirect... preuve m\u00eame dans la musique vous n'avez jamais diffus\u00e9 le meilleur chanteur depuis M. Jackson car taiwanais et chantant en chinois (chanteur le plus riche au monde depuis 2 ans)\n\nhttps:\/\/t.co\/Ue0PWKFChB","utilisateur":"LemisrKoshiki","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans la musique en France"},{"id":1407077532952838147,"date":1624308400000,"contenu":"@JPasquet @CNEWS Le petit journalope de babal converti dans le racisme anti maghr\u00e9bins et islam. Ce soir il nous parle de la musique parce que les Fran\u00e7ais lui ont prouv\u00e9 \u00e0 travers les \u00e9lections que ses id\u00e9es naus\u00e9abondes sont minoritaires en France . Juju reste mignonne, arr\u00eate de parler de nous","utilisateur":"Shanna_Bylka","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans la musique en France"},{"id":1405933695870119942,"date":1624035688000,"contenu":"Lmao ce gars sur clubhouse me dit que y a pas de racisme dans la musique en France \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f","utilisateur":"kevsaidthat","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans la musique en France"},{"id":1629923882118389763,"date":1677439110000,"contenu":"Loin de cette pol\u00e9mique entre racisme et augmentation des prix cosm\u00e9tiques, un peu de gaiet\u00e9, de tol\u00e9rance et de paix dans votre TL :\u2935\ufe0f\u2935\ufe0f\u2935\ufe0f https:\/\/t.co\/o6Q7TiRnSt","utilisateur":"MouloudKhalloti","nbre_like":29,"nbre_retweet":3,"mots_cles":"Cosm\u00e9tiques et racisme"},{"id":1599317079898718208,"date":1670141880000,"contenu":"Observez les mesures cosm\u00e9tiques mises sur la table par le MR suite aux actes violents post-match du Maroc, et comparez avec la mesure des propos suite aux \u00e9meutes anti-Good Move. Et venez me dire sans rire qu'il n'y a pas de racisme apr\u00e8s.","utilisateur":"EstBuzz","nbre_like":43,"nbre_retweet":4,"mots_cles":"Cosm\u00e9tiques et racisme"},{"id":1598822229810286592,"date":1670023898000,"contenu":"Pour un groupe allemand sp\u00e9cialis\u00e9 dans les cosm\u00e9tiques et les d\u00e9tergents, \u00e7a fait sale de poster sa publicit\u00e9 sur une cha\u00eene d\u2019extr\u00eame-droite, condamn\u00e9e pour racisme. Vous n\u2019avez pas de r\u00e9putation \u00e0 d\u00e9fendre ?","utilisateur":"member_spring","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Cosm\u00e9tiques et racisme"},{"id":1594573614606684161,"date":1669010950000,"contenu":"@espacio_tiempo4 Je suis noir et je vais te dire un truc l'histoire de poser un genou au sol c'est la pire hypocrisie que j'ai vu pour lutter contre le racisme, mais c'est propre \u00e0 l'Occident toujours des solutions cosm\u00e9tiques on s'attaque jamais en v\u00e9ritable probl\u00e8me.","utilisateur":"AdoumDS","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Cosm\u00e9tiques et racisme"},{"id":1564939781028585472,"date":1661945693000,"contenu":"@BFMTV Et la production textile et cosm\u00e9tiques de femmes repr\u00e9sente combien du plus d'\u00e9mission que celui des hommes. (En r\u00e9alit\u00e9 je m'en fou, c'est juste pour montrer la b\u00eatises des propos) \nTravaillons les uns avec les autres pas contre, vous faites subir le racisme que vous d\u00e9fendez","utilisateur":"GaetanRongier","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Cosm\u00e9tiques et racisme"},{"id":1498401828563734531,"date":1646081809000,"contenu":"@caissesdegreve C'est l'Occident et c'est le racisme de l'Occident sans fioritures ni cosm\u00e9tiques !","utilisateur":"Abdulla_Alzoabi","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Cosm\u00e9tiques et racisme"},{"id":1470349838114033667,"date":1639393693000,"contenu":"Vraiment, entre les insultes, les d\u00e9sastres cosm\u00e9tiques et capillaires, les questions douteuses, venir pr\u00e9tendre que le comit\u00e9 Miss France n'a pas de pb de racisme c'est OS\u00c9.","utilisateur":"I_ainttellin","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Cosm\u00e9tiques et racisme"},{"id":1467589468660060171,"date":1638735570000,"contenu":"@momoyaz42_0 @walid_lah600 @BlackyRdkk @DominanteNoire @_wassHb @Chocolat944 Le premier racisme n\u2019est il pas entre noirs? M\u00e9tissage \u00e0 tout prix, les hommes ne veulent pas de leur femmes et inversement. Perruques, cosm\u00e9tiques blanchissant. Il faut balayer devant sa porte avant de crier \u00e0 la haine dehors.Kemi Seba vous a tout dit mais vous ne l\u2019\u00e9coutez pas.","utilisateur":"Dantonn_san","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Cosm\u00e9tiques et racisme"},{"id":1465332177659441157,"date":1638197390000,"contenu":"@walentynaasz c\u2019est pas ouf l\u00e0-bas en vrai ya au taquet de racisme les seuls trucs bien l\u00e0-bas c\u2019est la nourriture et les produits cosm\u00e9tiques genre pr les vacances c bien mais pr d\u00e9m\u00e9nager perso jamaisss","utilisateur":"mlknjn","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Cosm\u00e9tiques et racisme"},{"id":1458224064615665665,"date":1636502684000,"contenu":"@Imprincesssbaby Le pire c'est que les personnes racis\u00e9es consomment et m\u00eame beaucoup. C'est connu que les femmes noires sont les plus grandes consommatrices de cosm\u00e9tiques par exemple. Mais leur racisme est carr\u00e9ment plus fort que leur envie de se faire du chiffre. \u00c7a en devient ridicule.","utilisateur":"ChristaVango","nbre_like":2,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Cosm\u00e9tiques et racisme"},{"id":1450189080084549635,"date":1634586994000,"contenu":"@pjsempe @MirusOrbis @enraje Pendant des d\u00e9cennies les marques de cosm\u00e9tique ont sous produit la masse de cosm\u00e9tiques pour les femmes noires et de couleur en g\u00e9n\u00e9ral alors que ce sont celles qui consomment le plus de produits de beaut\u00e9. L'appel du gain n'a pas suffi \u00e0 vaincre le racisme syst\u00e9mique.","utilisateur":"gumboaddict","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Cosm\u00e9tiques et racisme"},{"id":1630994363881848844,"date":1677694333000,"contenu":"@ColinLafiole @ValOccidentales Ils font ce qu'ils veulent tant qu'ils se conforment aux us et coutume du pays dans lequel ils vivent... Aucune haine ni racisme, un mot tr\u00e8s \u00e0 la mode. L'islamisme est dangereux.","utilisateur":"Fred281Par","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans la mode"},{"id":1629099377712037888,"date":1677242533000,"contenu":"M\u00e9dias \ud83c\uddf2\ud83c\udde6 sont hors sol Enferm\u00e9 dans leur bulle wokiste \n\nAvec classique pleurniche au #racisme  humanisme et d'la morale \u00e0 2 balle pour \u00e9mouvoir se faisant porte parole des #marocain qu'ils  connaissent peu\nRajoutez argument a la mode\"on est tous Africains\" Hors sujet","utilisateur":"Kerjo838Jo","nbre_like":5,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"Racisme dans la mode"},{"id":1629053462368423936,"date":1677231586000,"contenu":"@Mourad_DxB @FrDesouche @DamienRieu On peut dire rigoureusement la m\u00eame chose des tunisiens dans ce cas. Non en r\u00e9alit\u00e9 c est une raciste cette fille c est \u00e7a la r\u00e9alit\u00e9, elle s attache \u00e0 la race plut\u00f4t qu \u00e0 la personne. On appelle \u00e7a du racisme. Mais je sais que c est tr\u00e8s \u00e0 la mode en ce moment...","utilisateur":"bastos1664","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans la mode"},{"id":1628308616192180224,"date":1677054001000,"contenu":"En Italie, la cr\u00e9atrice Stella Jean d\u00e9nonce le racisme dans la mode par une gr\u00e8ve de la faim\n\u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/PFYC3o0oIK\n#Societe #Racisme #Italie https:\/\/t.co\/wjpX0HvjkK","utilisateur":"neon_mediafr","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans la mode"},{"id":1628166000951586817,"date":1677019999000,"contenu":"@guigui68000 @Zatriiks1 @NarkussLol dans l'Esport \u00e7a cancel pour des tweet de 10ans mais l\u00e0 c'est s\u00fbr 5 ans c'est rien.\ntous le monde sait qu'en 2017 c'\u00e9tait encore la mode le racisme.\n\nle double standard est affligeant","utilisateur":"baguette_san","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans la mode"},{"id":1628160084776738817,"date":1677018588000,"contenu":"En Italie, la cr\u00e9atrice Stella Jean d\u00e9nonce le racisme dans la mode par une gr\u00e8ve de la faim\n\u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/Z50HxKHBbn\n#Societe #Racisme #Italie https:\/\/t.co\/VqisRvZhcf","utilisateur":"neon_mediafr","nbre_like":0,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"Racisme dans la mode"},{"id":1627411526603751424,"date":1676840118000,"contenu":"@Xenteeeee @LRB_LoL Il s'est cr\u00e9\u00e9 une fausse identit\u00e9 de fan Kc, il se cr\u00e9e une fausse nationalit\u00e9 c'est pas choquant dans cette lanc\u00e9e ?\nS'il a voulu le faire \u00e0 l'image de Kamel ou autre ?\nLes gens vont hurler au racisme  puisque c'est la mode maintenant pour un rien...","utilisateur":"L_Jhazz","nbre_like":3,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans la mode"},{"id":1626578620851572744,"date":1676641538000,"contenu":"Faut vraiment \u00eatre d\u00e9bile pour se branler sur une meuf dans le m\u00e9tro alors que pas loin y'a des policiers en civil.\nEt puis quand la fille pousse le mec et quand \u00e7a l'arr\u00eate il dit quoi \"Ouais c'est bon les racistes\"\nMdrr c'est devenu la mode \u00e7a, crier au racisme h24, un joker \ud83c\udccf","utilisateur":"RebelleCalme","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans la mode"},{"id":1626305326407360512,"date":1676576379000,"contenu":"@Wavstar1 @ValOccidentales On a bien sorti charle .....Sauf que la mode de sortir avec des arabes est r\u00e9pandu c'est presque ringard de sortir avec un Babtou dans le 93 j'y vie depuis 39 ans qu'est ce que tu peu entendre du racisme anti blanc fait pas ton pd de blanc fait pas ton blanc ( peureux ) entendu","utilisateur":"AlphaSkoss","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans la mode"},{"id":1625882383269363713,"date":1676475542000,"contenu":"@Uzuri77 @chiefHELLWACH L'\u00e9change c'est enrichissant\" \"J'aime pas les privil\u00e9gi\u00e9s on en a trop dans ma communaut\u00e9\" \"Le racisme c'est \u00e0 vomir\"... \u00e0 part le passage sur la couleur de la peau on a connu beaucoup plus dangereux et malveillant comme discours. La mode de tirer sur du gaucho sans utilit\u00e9 \/","utilisateur":"ReufreMouzone","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans la mode"},{"id":1625533084043993089,"date":1676392262000,"contenu":"C'est chaud le racisme dans les coms \nOn dirait c'est \u00e0 la mode dans ce pays","utilisateur":"TylertheAigri","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans la mode"},{"id":1634153709222371333,"date":1678447580000,"contenu":"Le chef de la cantine de mon entreprise il m\u2019a point\u00e9 du doigt en me demandant si je voulais du poulet mdrrrrrr d\u00e9sol\u00e9 mais je cris au racisme","utilisateur":"jjalcinho","nbre_like":5,"nbre_retweet":2,"mots_cles":"Racisme en entreprise"},{"id":1633500283115274243,"date":1678291791000,"contenu":"@Fachospheriste1 @JacobMaxime12 @SOS_Racisme C\u2019est une entreprise de s\u00e9cu justement, donc on d\u00e9pend pas du patron de la bo\u00eete mdrr puis les stats faut y \u00eatre chaque week-end en bo\u00eete et lucide pour pour donner des stats, et \u00e0 mon avis tu est pas l\u00e0 haut avec nous tout les weekend toute l\u2019ann\u00e9e pour pouvoir donner des rats\ud83d\ude02","utilisateur":"Islam92Uk","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme en entreprise"},{"id":1632878337277263872,"date":1678143507000,"contenu":"@blakviok @RenaudTarlet Le racisme c'est Monde en 3D r\u00e9aliste car en 4D il existe plus rationnel ! 3D monde des objets cr\u00e9er par l'homme sans esprit (aucune \u00e2me)  \ud83e\udd14\ud83d\ude04 4D ta garder l'esprit,\u00e7a permet d\u00e9couvrir une Entreprise sir\u00e8ne invisible mes imposer partout","utilisateur":"ClasheurJ","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme en entreprise"},{"id":1632334182381760512,"date":1678013771000,"contenu":"@RevolteLGBT @FrDesouche Je suis contre ce racisme d'ou il qui vient.\nMais tu exag\u00e8res trop. \nIl y a bcp de noirs racistes aussi en Eu.  J'ai subis pas mal de traitements racistes de la part de certains d'eux en Europe. Comme le refus de me servir dans une cantine d'entreprise.","utilisateur":"DeNabilion","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme en entreprise"},{"id":1631982329240403969,"date":1677929882000,"contenu":"Racisme en Tunisie :\nJeamille Bittar lib\u00e9re le directeur technique de son entreprise. C'est un Tunisien. \nCoup par coup. \nLa r\u00e9ciprocit\u00e9 est la seule m\u00e9thode pour freiner le Racisme.","utilisateur":"Youssou31475782","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme en entreprise"},{"id":1631930603003080708,"date":1677917550000,"contenu":"@GWGoldnadel @Ello08459530 Ttes les m\u00e9tropoles sont concern\u00e9es. Des b\u00e2timents de gendarmerie \u00e0 Nantes sont r\u00e9habilit\u00e9s pour l'accueil des migrants en m\u00eame temps qu'une campagne d'affichage de lutte contre le racisme et la discrimination\nGrosse entreprise de Com #Imp\u00f4t #ideologie #PS","utilisateur":"camille1948","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme en entreprise"},{"id":1631615100917252096,"date":1677842328000,"contenu":"On se demande d\u2019o\u00f9 vient le racisme en Tunisie?D\u2019o\u00f9 vient la persistance d\u2019une n\u00e9grophobie syst\u00e9mique au Maghreb?Une immense entreprise d\u00e9shumanisation(des si\u00e8cles)comme le dit Fanon,le racisme au Maghreb ne s\u2019est pas enkyst\u00e9 &amp;a subi le sort de l\u2019ensemble culturel qui l\u2019informait","utilisateur":"aya_chebbi","nbre_like":4,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"Racisme en entreprise"},{"id":1631449344472743936,"date":1677802809000,"contenu":"@NdaoKals @AfriqueFrance @ONUAfrique @AppelsActu @Claudy_Siar @Kebetubot @DegageFrapp @Yenamarre_NTS @GiletsCitoyens @BlkHistStudies @SOS_Racisme Tu ne dois pas beaucoup travailler car sinon tu verrais la diff\u00e9rence entre \u00eatre employ\u00e9 d une entreprise fran\u00e7aise et une entreprise chinoise ou russe. Moi j en connais qui ont fait les deux et regrette le d\u00e9part des entreprises fran\u00e7aises car c pas les mm droits de travailleur","utilisateur":"lejugeducanap","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme en entreprise"},{"id":1631039432747802625,"date":1677705078000,"contenu":"@beedoun @ansarlabest @tounsiahourra On va dire qu\u2019il est sommeil! Comme une entreprise qui souhaite se relancer. En tout cas aux usa y\u2019a de quoi faire en racisme anti noir bordel surtout du c\u00f4t\u00e9 de la police! Esp\u00e9rons qu\u2019un jour \u00e7a change mais bon..","utilisateur":"Nadinho692sang","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme en entreprise"},{"id":1630560341745717248,"date":1677590854000,"contenu":"@ArnaultRaphael Pourriez vous vous indigner sur le racisme d\u00e9complex\u00e9 en Tunisie dont le chef d'\u00e9tat d\u00e9nonce l'immigration comme une entreprise criminelle ?","utilisateur":"topper_garry","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme en entreprise"},{"id":1630221234737672195,"date":1677510005000,"contenu":"LA TUNISIE ET LE RACISME: L\u2019HISTOIRE DE LA RACE COMMENCE EN VIRGINIE  QUI \u00c9TAIT UNE ENTREPRISE QUI TIRAIT PROFIT DE LA CULTURE DU TABAC PAR DES M\u00c9THODES ANTID\u00c9MOCRATIQUES https:\/\/t.co\/DogEHvrmT4","utilisateur":"fenottec","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme en entreprise"},{"id":1635029232605859840,"date":1678656321000,"contenu":"@CNEWS Le racisme ordinaire...","utilisateur":"MarcEricBaumann","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme Ordinaire"},{"id":1634997534463774720,"date":1678648763000,"contenu":"@Chtybou @melindaaL21 C\u2019est ordinaire \u2026un peu comme votre racisme","utilisateur":"___Sameer______","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme Ordinaire"},{"id":1634995694074470400,"date":1678648324000,"contenu":"@melindaaL21 @Chtybou C\u2019est quoi ce racisme ordinaire?","utilisateur":"___Sameer______","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme Ordinaire"},{"id":1634978830942363648,"date":1678644304000,"contenu":"Mais c'est quoi ce commen\/taire?  Jalousie, racisme ordinaire, mauvaise journ\u00e9e?","utilisateur":"CynthiaRoxane","nbre_like":10,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"Racisme Ordinaire"},{"id":1634978377252868096,"date":1678644196000,"contenu":"Sur @France2tv ce soir, \u00ab\u00a0 Get out\u00a0\u00bb film sur le racisme ordinaire aux \u00c9tats Unis tr\u00e8s original, sur le mode film d horreur soft","utilisateur":"BrunoMasure","nbre_like":15,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"Racisme Ordinaire"},{"id":1634920095859499008,"date":1678630300000,"contenu":"Voil\u00e0 un exemple du #racisme ordinaire qui s'exprime en toute impunit\u00e9.\n\n@r_chekkat ne voit pas en @SoMabrouk une femme.\n\nIl voit une origine, une assignation, un faci\u00e8s. \nIl ne s'int\u00e9resse pas aux id\u00e9es.\nIl discrimine en fonction de la couleur de peau, de la religion.","utilisateur":"Europitrus","nbre_like":2,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme Ordinaire"},{"id":1634914324182446081,"date":1678628924000,"contenu":"@abadanetlag Racisme ordinaire \u00e9pisode 2654","utilisateur":"Desideratamer","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme Ordinaire"},{"id":1634879588571709440,"date":1678620643000,"contenu":"@Mohkujin Je pose une question quel est le soucie ? Tu veux gratter du buzz sur mon dos bon courages mdr, c\u2019est sa le racisme ordinaire ce dont tu fait preuve","utilisateur":"elDjazairi19","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme Ordinaire"},{"id":1634852611978559489,"date":1678614211000,"contenu":"@Daniel_Boun @Celinextenso @halarick Petit racisme ordinaire quoi.\nOn a l'habitude","utilisateur":"Portia15963173","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme Ordinaire"},{"id":1634801542321651714,"date":1678602035000,"contenu":"@Mediavenir Franchement en France, vous \u00eates en retard sur ce point. C\u2019est tr\u00e8s bien pour ce danseur.  Pourtant, on est en 2023 \u2026et \u00e7a n\u00e9gocie encore pour savoir s\u2019il faut mettre des noirs \u2026au lieu de regarder juste le talent ! On a comprit qu\u2019il y avait du racisme ordinaire et banalis\u00e9 \u2026","utilisateur":"AMI58206082","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme Ordinaire"},{"id":1634683543392583680,"date":1678573902000,"contenu":"@Sophie75_Sch @Art5misa @amineriree C\u2019est vrai que l\u2019on ne sait pas mais Ca ressemble au racisme ordinaire anti-blancs que l\u2019on voit de + en .+ aux US,\nRegardez ce qu\u2019est devenu l\u2019Afrique du Sud !","utilisateur":"Real_LaurentT73","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme Ordinaire"},{"id":1635018050197135360,"date":1678653654000,"contenu":"@encoreunpeuplus @FPJQ @MNguyenJDM Et crous moi s'ils faisaient dans la d\u00e9sinformation et le racisme, des chroniqueurs comme Thomas Mulcair, Amir Kadir, \u00c9milie Lessard-Th\u00e9rien quitteraient les m\u00e9dias de Qu\u00e9becor, sans parler des nombreux reportage sur les familles d'immigrant qui vivent des difficult\u00e9 \u00e0 s'\u00e9tablir","utilisateur":"AlexPoisson97","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans les m\u00e9dias"},{"id":1635010542372032512,"date":1678651864000,"contenu":"@_LICRA_ @yvesthreard @conspiration Zemmour est partout dans les m\u00e9dias ( racisme r\u00e9visionnisme haine mysogynie)  et cela ne vous a jamais d\u00e9rang\u00e9 pourtant ..Toujours en encore ce deux poids deux mesures ? https:\/\/t.co\/svmW2e5lcR","utilisateur":"BisounoursPapy","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans les m\u00e9dias"},{"id":1634948695144935429,"date":1678637119000,"contenu":"@BayesReality Le racisme inter-g\u00e9n\u00e9rationnel est \u00e0 l'oeuvre, et s'affiche de fa\u00e7on d\u00e9complex\u00e9e, dans nos medias et sur les r\u00e9seaux sociaux. La v\u00e9rit\u00e9: ceux des retrait\u00e9s qui ont un bon pouvoir d'achat ne le tirent pas de leur retraite du r\u00e9gime g\u00e9n\u00e9ral, plafonn\u00e9e \u00e0 1620\u20ac nets (cas rare, en+).","utilisateur":"AllirdMych","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans les m\u00e9dias"},{"id":1634942112037998592,"date":1678635549000,"contenu":"@MatMolard zemmour condamn\u00e9 pour racisme, ...toujours invit\u00e9 dans les medias.\nLa libert\u00e9 d'expression, c'est pour tout le monde.","utilisateur":"TheLitleAnt","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans les m\u00e9dias"},{"id":1634919195938009088,"date":1678630086000,"contenu":"@MatMolard @LCP @SOS_Racisme @uejf Quand Zemmour l\u2019islamophobe parle dans les m\u00e9dias fran\u00e7ais , \u00e7a ne te d\u00e9range pas trop . Petit boloss","utilisateur":"KemiSeba1","nbre_like":268,"nbre_retweet":17,"mots_cles":"Racisme dans les m\u00e9dias"},{"id":1634918662133129216,"date":1678629959000,"contenu":"Quand un homme blanc, journaliste privil\u00e9gi\u00e9, cherche \u00e0 rendre inaudible la parole d'un racis\u00e9 dans les m\u00e9dias, \u00e9ni\u00e8me \u00e9pisode de l'invisibilation orchestr\u00e9e par la gauche raciste !\ud83e\udd2e\n\n#racisme #afrique #noirs #seba #lcp https:\/\/t.co\/XnVGQ6d4yN","utilisateur":"Sharky1420","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans les m\u00e9dias"},{"id":1634907350417981443,"date":1678627262000,"contenu":"Tweet non risqu\u00e9 : c\u2019est pas une comp\u00e9tition mais une fois de plus il y\u2019a aucun groupe de kpop qui s\u2019en pris autant dans la gueule comme bts, durant 10 ans se prendre du racisme et Etre tourner au ridicule par les m\u00e9dias, subir des menaces de m@rt de vi0l","utilisateur":"kiiddy8","nbre_like":128,"nbre_retweet":13,"mots_cles":"Racisme dans les m\u00e9dias"},{"id":1634906904089722881,"date":1678627155000,"contenu":"@titouBethune @AbdoulayeK3 Syst\u00e9mique \u00e7a ne veut pas dire que tout le monde est raciste ou que les lois sont racistes, mais que le racisme gangr\u00e8ne les relations entre les individus, en soci\u00e9t\u00e9 mais aussi dans le d\u00e9bat public (politiques et m\u00e9dias) d'o\u00f9 les discriminations \u00e0 l'embauche, logement...","utilisateur":"ElMatad68613298","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans les m\u00e9dias"},{"id":1634655382151876608,"date":1678567188000,"contenu":"@ValOccidentales C'est du racisme anti-blancs inculqu\u00e9 pas les m\u00e9dias  et, peut-\u00eatre, sa propre famille.\n Si, \u00e0 6 ans, elle tient de tels propos, on peut se demander ce que ce sera dans 10, 20, 30 ou 50 ans.","utilisateur":"Microcouby","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans les m\u00e9dias"},{"id":1634551013204951041,"date":1678542304000,"contenu":"@Tif1805 @RMCsport Le racisme est partout, dans les tweets sur les joueurs d\u2019\u00e9quipe de France apr\u00e8s la finale, chez les croates apr\u00e8s leur match face au Maroc, dans les m\u00e9dias fran\u00e7ais \u00e0 l\u2019encontre des musulmans, etc mais \u00e7a te choque seulement quand \u00e7a concerne l\u2019\u00e9quipe que tu supportes ?","utilisateur":"tarek_atlas","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans les m\u00e9dias"},{"id":1634473307868209152,"date":1678523778000,"contenu":"@lambda_user46 @Maitre_Eolas Ou \n- biais cognitif classique de la surestimation des probabilit\u00e9s faibles\n- avec racisme : surestimation des \"dangers\"\n- et \u00e7a se voit plus quand on repond \"au hasard\"\n\nLa sur-repr\u00e9sentation des Asiatiques ou des Am\u00e9rindiens dans les m\u00e9dias, vraiment ? Mais quel media ? https:\/\/t.co\/6xQzgkvTZn","utilisateur":"Mart1n_67","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans les m\u00e9dias"},{"id":1626273750420267008,"date":1676568851000,"contenu":"@BreakingInfosJR @Arcom_fr @SOS_Racisme @gdefournas @Cyrilhanouna @A_Verhassel Qu\u2019es qui a fait bascule au Kosovo ? Heureusement qu\u2019il est chez Hanouna avec des chroniqueurs plus proche de la t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9 que du journalisme sinon il serait d\u00e9j\u00e0 dans un d\u00e9bat ou il n\u2019a pas pied. #tpmp","utilisateur":"maestro_sx","nbre_like":2,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans la t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9"},{"id":1604748523018358785,"date":1671436837000,"contenu":"@Fellouzee @Khaltibesara @BFMTV Attend mais c'est rien \u00e7a un peu plus tard dans la soir\u00e9e et c'est l\u00e2cher dans son racisme parce que la journaliste lui a laiss\u00e9 la parole et ne le reprend pas .voil\u00e0 c bfm une t\u00e9l\u00e9 r\u00e9alit\u00e9 pas du journalisme","utilisateur":"Sabrina55714077","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans la t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9"},{"id":1600851762642317312,"date":1670507777000,"contenu":"D\u00e9couvre la vid\u00e9o de Sam Zirah! #TikTok https:\/\/t.co\/Z7r61s2GZq\n\nLe racisme dans la t\u00e9l\u00e9 r\u00e9alit\u00e9 \u2026 \u00e7a c\u2019est le temps de le d\u00e9noncer \n\n#tvr #aja #TPMP","utilisateur":"xobelladoa","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans la t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9"},{"id":1583383594491588609,"date":1666343041000,"contenu":"@brazeau_ann Tant qu'\u00e0 moi cest de la t\u00e9l\u00e9 REALIT\u00c9. Dans la r\u00e9alit\u00e9 ya du racisme et de l'intimidation. Si sont pour couper\/\u00e9diter\/formater pour plaire, sont aussi ben de faire \u00e9crire les scripts par Fabienne Larouche","utilisateur":"TpMaxime","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans la t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9"},{"id":1582498784742764544,"date":1666132086000,"contenu":"@ReineDesEgouts @AkaAngelDevil @cherlene130 D\u00e9j\u00e0 dans son livre soit disant ou il balance sur la t\u00e9l\u00e9 r\u00e9alit\u00e9 il exprimait de fa\u00e7on nonchalante son racisme envers les Arabes\ud83d\ude1c\nSon fameux\" si t'es rebeu et sexy\" n'est rien qu'une f\u00e9tichisation et il a tr\u00e8s bien expliqu\u00e9 que c'est son fantasme les racailles mais il ne peut","utilisateur":"Drama_gossip9","nbre_like":1,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"Racisme dans la t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9"},{"id":1556273543817695232,"date":1659879501000,"contenu":"@Dreamdrums2 @gomfreecss @kiragiova du branlange de couille obligatoire quand je vois que pour toi \u00e7a c\u2019est du racisme alors que il tej juste sa meuf dans la video \nLa t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9 vous a amoch\u00e9 la geule","utilisateur":"vikodeglingo","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans la t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9"},{"id":1546400716805357568,"date":1657525636000,"contenu":"Dans ce court roman tendu comme un thriller, le brillant auteur \u00e9voque avec pertinence une multitude de th\u00e8mes contemporains : manipulation de la t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9, cyberharc\u00e8lement, d\u00e9sir de c\u00e9l\u00e9brit\u00e9, racisme\u2026 https:\/\/t.co\/6D7tqluUp9","utilisateur":"listomaniak","nbre_like":9,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"Racisme dans la t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9"},{"id":1522159841921454081,"date":1651746161000,"contenu":"En vrai y'a des trucs \u00e0 attaquer \u00e9videmment sur tout type de production m\u00e9diatique mais \u00e7a touche des sujets politiques (racisme, sexisme, etc...), pas \u00e0 du \"nivellement par le bas\" (et y'a pas franchement de sp\u00e9cificit\u00e9 \u00e0 la t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9 dans ce cas).\nhttps:\/\/t.co\/E1moaeNnD9","utilisateur":"SimonBorderline","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans la t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9"},{"id":1484172439932358656,"date":1642689258000,"contenu":"@Nirinine Racisme syst\u00e9mique, pas sur.\nPar contre idioties syst\u00e9mique dans chacun de tes tweets, \u00e7a c\u2019est \u00e9tabli,\n\u00c7a fait science po et \u00e7a a une cultured politique niveau Les anges de la t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9.\nComportement Path\u00e9tique mademoiselle","utilisateur":"Cochise91","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans la t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9"},{"id":1461997709171245061,"date":1637402391000,"contenu":"@sauvages149 Ces personnes l\u00e0 c'est des gens qui ont d\u00e9j\u00e0 des pr\u00e9jug\u00e9s, ils aiment pas la t\u00e9l\u00e9 r\u00e9alit\u00e9. C'est comme les racistes qui vont te trouver un petit exemple pr te justifier leurs racisme. Ya pas \u00e0 se sentir viser quand tu sais que tes bien dans tes baskets.","utilisateur":"stopzecarr","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Racisme dans la t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9"},{"id":1456730296624238598,"date":1636146542000,"contenu":"Le racisme dans le milieu de la t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9&gt;&gt;&gt; \n\nnon \u00e0 la repr\u00e9sentation","utilisateur":"EspeYF_","nbre_like":24,"nbre_retweet":6,"mots_cles":"Racisme dans la t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9"},{"id":1635025155327152129,"date":1678655348000,"contenu":"@KahCeh tqt tu le verras dans 2\/3 ans, lors de mon bapt\u00eame. il dirait 1\/2 blagues racistes tu sauras que c\u2019est lui","utilisateur":"cmoilg","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Blagues racistes"},{"id":1635005328537587712,"date":1678650621000,"contenu":"De temps en temps, je regarde la s\u00e9rie H pour me marrer, et bordel je me lasse jamais des blagues racistes , homophobe , misogyne c'\u00e9tait une \u00e9poque formidable, on savait rire \u00e0 l'\u00e9poque","utilisateur":"Laluuneuh","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Blagues racistes"},{"id":1634988735527030784,"date":1678646665000,"contenu":"@denkinte_2 L\u2019honneur du journalisme qui rit des blagues racistes de JP Guerlain https:\/\/t.co\/vFQCPrCufh","utilisateur":"jesuisbeauoui","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Blagues racistes"},{"id":1634892979138859010,"date":1678623835000,"contenu":"Vos blagues racistes sur vos anc\u00eatres y'a que les blancs qui rigolent","utilisateur":"mzyssoune","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Blagues racistes"},{"id":1634882762791583744,"date":1678621399000,"contenu":"Apres toutes ses blagues racistes, j\u2019avoue l\u2019\u00eatre","utilisateur":"Brius__","nbre_like":18,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"Blagues racistes"},{"id":1634848532460093440,"date":1678613238000,"contenu":"@amineriree C'est l\u00e0 o\u00f9 les blagues racistes peuvent entrer en jeu https:\/\/t.co\/wHTk1JyF5x","utilisateur":"DRsunshine69","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Blagues racistes"},{"id":1634813452597309440,"date":1678604875000,"contenu":"@denkinte_2 Sonia Mabrouk elle plait aux vieux blancs tr\u00e8s \u00e0 droite qui regardent la t\u00e9l\u00e9vision. le vieux monde...\nLes vieux (plus de 60ans) de mon ancien taff parlaient r\u00e9guli\u00e8rement de ses interviews, entre 2 propos sexistes et quelques blagues racistes au bureau...","utilisateur":"HTetant","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Blagues racistes"},{"id":1634801091605938176,"date":1678601928000,"contenu":"Quand le ministre qui a dit cela va d\u00e9couvrir que Macron insulte les Fran\u00e7ais (les employ\u00e9s des abattoirs qui seraient illettr\u00e9s ; ceux qui ne sont rien...) et fait des blagues racistes (les kwassa-kwassa qui apportent du Comorien), il va faire une syncope.","utilisateur":"BH_Bery","nbre_like":4,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"Blagues racistes"},{"id":1634729054002720768,"date":1678584752000,"contenu":"Entre deux blagues racistes #VraiT\u00e9mouinage","utilisateur":"lagrenouille7","nbre_like":4,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Blagues racistes"},{"id":1634663169590284291,"date":1678569044000,"contenu":"- fils \u00e0 papa\/enfant g\u00e2t\u00e9\n- attend que sa m\u00e8re lui range sa chambre\/lui fasse \u00e0 manger\n- fais des blagues racistes\/sexistes\/homophobes etc sans voir le souci\n- a \u00e9t\u00e9 de premier mec de toutes ses exs (genre il a eu 0 fille avec de l'exp\u00e9rience)\n- juge autrui\n- insistant","utilisateur":"fyodoragatha","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Blagues racistes"},{"id":1634570261075750912,"date":1678546893000,"contenu":"@math_charlotte Red flag= fait des blagues racistes (genre c'est m\u00eame plus des blagues c'est juste \u00eatre m\u00e9chant)\nGreen flag= aime mes chats.\ud83e\udd21","utilisateur":"xleyyyxx","nbre_like":1,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Blagues racistes"},{"id":1616799214721454081,"date":1674309946000,"contenu":"@alainparison7 J'ai plut\u00f4t l'impression qu'on ne voit que des noirs.\nEt, ce, pour respecter la diversit\u00e9 alors qu'en France, que je sache, la majorit\u00e9 n'est pas noire mais multi raciale.","utilisateur":"MohrAnnie1","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Diversit\u00e9 raciale en France"},{"id":1613834800405569536,"date":1673603174000,"contenu":"Analyse Cameroun \ud83c\udde8\ud83c\uddf2 suite \u00e0 \u00ab\u00a0l\u2019affaire #LeGraet\u00a0\u00bb\nSport de haut-niveau et diversit\u00e9 raciale : Quand \u00ab d\u00e9raciner le racisme \u00bb fait probl\u00e8me en France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7  https:\/\/t.co\/oSXtrSI6TH","utilisateur":"Sport_Vox","nbre_like":6,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Diversit\u00e9 raciale en France"},{"id":1605057468786098176,"date":1671510495000,"contenu":"@silboyofficiel En tout cas, la France a fait preuve de diversit\u00e9 raciale.","utilisateur":"GaniouSama","nbre_like":5,"nbre_retweet":1,"mots_cles":"Diversit\u00e9 raciale en France"},{"id":1597555392737050624,"date":1669721861000,"contenu":"La carte qu'on ne verra pas si t\u00f4t en France:\n\nla carte de la diversit\u00e9 ethnique et raciale par quartier en Angleterre et au Pays de Galles\n\nhttps:\/\/t.co\/Yti6OaRI7K https:\/\/t.co\/L9hskJeXFv","utilisateur":"viephemere","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Diversit\u00e9 raciale en France"},{"id":1590603141828947968,"date":1668064315000,"contenu":"Mon tweet de la #Diversit\u00e9 \nUn #racisme au travail persistant en France: que faire\u2753\n\u270568% des r\u00e9pondants estiment que les opportunit\u00e9s de carri\u00e8re des employ\u00e9s sont affect\u00e9es par la #discrimination raciale\/ethnique (enqu\u00eate @GlassdoorFR )\n\u2935\ufe0fmon analyse : https:\/\/t.co\/3J8fmnn2bo https:\/\/t.co\/ICxnYSIGdD","utilisateur":"alaingavand","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Diversit\u00e9 raciale en France"},{"id":1590374206940016646,"date":1668009733000,"contenu":"Mon tweet de la #Diversit\u00e9 \nUn #racisme au travail persistant en France : que faire ?\n\u2705 31 % des employ\u00e9s fran\u00e7ais d\u00e9clarent avoir \u00e9t\u00e9 victimes ou t\u00e9moins de #discrimination raciale et\/ou ethnique en entreprise\ud83d\ude21\n\u2935\ufe0f mon analyse : https:\/\/t.co\/SHv8WtOVd3 https:\/\/t.co\/TfmJ47oZpW","utilisateur":"alaingavand","nbre_like":3,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Diversit\u00e9 raciale en France"},{"id":1573780602393972739,"date":1664053509000,"contenu":"A la diff\u00e9rence des #woke, des remplacistes, des VRP du #GreatReset, l\u2019 \u00ab\u00a0extr\u00eame-droite\u00a0\u00bb aime la diversit\u00e9 raciale. Elle demande simplement que ces races soient chez elles, sauf lorsqu\u2019exceptionnellement, elles font all\u00e9geance \u00e0 la France, c\u2019est-\u00e0-dire en gros au catholicisme\u2026","utilisateur":"Lozre2","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Diversit\u00e9 raciale en France"},{"id":1539571629222682625,"date":1655897454000,"contenu":"@massote_old @LFerdiDu78 @Karl98Kurz Et puis concernant la diversit\u00e9 en France m\u00eame entre blancs il a une diversit\u00e9 culturelle et d'expression c'est pas la peine d'en rajouter plus l'immigration a servi \u00e0 casser le prol\u00e9tariat et la gr\u00e2ce au gosse des primo migrants africains nous sommes dans une lutte raciale","utilisateur":"akira85080331","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Diversit\u00e9 raciale en France"},{"id":1530144493575471105,"date":1653649850000,"contenu":"@FerdinandLass @HadrienHonore @emelinecomby @NafaaNora Je ne suis pas sp\u00e9cialiste de la question mais je crois qu'elle a \u00e9t\u00e9 pas mal discut\u00e9e dans le monde acad\u00e9mique. Le \/\/ en France est limit\u00e9 : Anne Lambert souligne la diversit\u00e9 ethnico-raciale des espaces p\u00e9riurbains et ruraux, souvent occult\u00e9e m\u00e9diatiquement et scientifiquement.","utilisateur":"MatthieuAdam_","nbre_like":2,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Diversit\u00e9 raciale en France"},{"id":1510351831435730947,"date":1648930912000,"contenu":"@zongo81 @ArgensonYves @stanislasrig Oui, vous \u00eates en France de par ces gens concern\u00e9 par la haine raciale et par la haine anti gauche \/ anti sociale. Le nier ne serait pas faire honneur au principe de fraternit\u00e9 voire \u00e0 l\u2019amour de la diversit\u00e9.","utilisateur":"ToutDire3","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Diversit\u00e9 raciale en France"},{"id":1489316638407241738,"date":1643915731000,"contenu":"@TPMP Jean Messiah \"vous voulez la diversit\u00e9 raciale \" j'ai bien entendu ? Voil\u00e0 c'est du racisme...\nEn France \u00e7'est pas un crime ?","utilisateur":"nomakingp","nbre_like":0,"nbre_retweet":0,"mots_cles":"Diversit\u00e9 raciale en France"}]